# Stationeers translation file generated by martian.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-08-14 04:35+0000\n"
"Last-Translator: tinygrox <tinygrox@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleWearSpacesuit']
msgctxt "Interface.TutorialTitleWearSpacesuit"
msgid "Wearing the Spacesuit"
msgstr "装备太空服"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskWearHelmet']
msgctxt "Interface.TutorialTaskWearHelmet"
msgid "Wear {THING:ItemSpaceHelmet}"
msgstr "戴 {THING:ItemSpaceHelmet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskWearSuit']
msgctxt "Interface.TutorialTaskWearSuit"
msgid "Wear {THING:ItemEvaSuit}"
msgstr "穿 {THING:ItemEvaSuit}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskWearJetpack']
msgctxt "Interface.TutorialTaskWearJetpack"
msgid "Wear {THING:ItemSpacepack}"
msgstr "穿 {THING:ItemSpacepack}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescPickupHelmet']
msgctxt "Interface.TutorialDescPickupHelmet"
msgid ""
"Find the {THING:ItemSpaceHelmet} and put it in your {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} slot by clicking the {KEY:PrimaryAction} over the green interactable you see when looking at it. For more "
"information read the {LINK:InventoryPage;Inventory} section in the {LINK:Home;Stationpedia}"
msgstr "找到 {THING:ItemSpaceHelmet} 单击 {KEY:PrimaryAction} 把它放进你的 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand} 里。 详情请看 {LINK:Home;百科全书} 里的 {LINK:InventoryPage;库存} 部分"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescWearHelmet']
msgctxt "Interface.TutorialDescWearHelmet"
msgid ""
"You have two ways to interact with your {LINK:InventoryPage;inventory}: hotkeys and mouse control. Both have their advantages and disadvantages.\n"
"      \n"
"Press and hold {KEY:MouseControl} to bring up the mouse cursor to drag and drop the {THING:ItemSpaceHelmet} into your {SLOT:Helmet} slot. Or press and hold {KEY:HelmetSlot} until your {THING:ItemSpaceHelmet} moves to your {SLOT:Helmet} slot."
msgstr ""
"有两种方法可以与{LINK:InventoryPage;库存}交互：按快捷键和鼠标。两者各有优缺点。\n"
"      \n"
"按住 {KEY:MouseControl} 可启用鼠标光标，将 {THING:ItemSpaceHelmet} 拖放到你的 {SLOT:Helmet} 插槽中。或者长按 {KEY:HelmetSlot}，直到你的 {THING:ItemSpaceHelmet} 移动到你的 {SLOT:Helmet} 插槽。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescPickupSuit']
msgctxt "Interface.TutorialDescPickupSuit"
msgid ""
"Find the {THING:ItemEvaSuit} and put it in your {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand}.This time can try dragging the {THING:ItemEvaSuit} directly into your {SLOT:Suit} slot, it's much faster. Hold {KEY:MouseControl} and move your mouse cursor over the {THING:ItemEvaSuit} hold {KEY:PrimaryAction} and drag it into you {SLOT:Suit}.\n"
"      "
msgstr ""
"找到{THING:ItemEvaSuit}然后用你的{SLOT:LeftHand}或者{SLOT:RightHand}拿起来。这次我们来尝试用鼠标把{THING:ItemEvaSuit}拖到你左侧的{SLOT:Suit}槽位中，这样会快一点。按住{KEY:MouseControl}然后把你的鼠标移动到{THING:ItemEvaSuit}上面然后按住{KEY:PrimaryAction}把它拖到你的{SLOT:Suit}中。\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescWearSuit']
msgctxt "Interface.TutorialDescWearSuit"
msgid "Press and hold the {KEY:SuitSlot} key, or press and hold {KEY:MouseControl} to bring up the mouse cursor, to equip the {THING:ItemEvaSuit} to your {SLOT:Suit} slot."
msgstr "按住 {KEY:SuitSlot} 按键装备 {THING:ItemEvaSuit} 到你的 {SLOT:Suit} 装备槽."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescPickupJetpack']
msgctxt "Interface.TutorialDescPickupJetpack"
msgid "Find the {THING:ItemSpacepack} and put it in your {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} slot by clicking the {KEY:PrimaryAction} over the green interactable you see when looking at it."
msgstr "找到 {THING:ItemSpacepack} 在你准星对准该物品的时候单击 {KEY:PrimaryAction} 把它放进你的 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand}中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescWearJetpack']
msgctxt "Interface.TutorialDescWearJetpack"
msgid "Press and hold the {KEY:BackSlot} key, or press and hold {KEY:MouseControl} to bring up the mouse cursor, to equip the {THING:ItemSpacepack} to your {SLOT:Back} slot."
msgstr "按住 {KEY:BackSlot} 按键装备 {THING:ItemSpacepack} 到你的 {SLOT:Back} 装备槽."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitlePowerSuit']
msgctxt "Interface.TutorialTitlePowerSuit"
msgid "Powering the spacesuit"
msgstr "宇航服能源"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescPowerSuit']
msgctxt "Interface.TutorialDescPowerSuit"
msgid ""
"Find a {THING:ItemBatteryCellLarge} and pick it up into your {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} slot by looking at it and clicking the {KEY:PrimaryAction}. You can drag the "
"{THING:ItemBatteryCellLarge} directly into the {THING:ItemEvaSuit} to save time."
msgstr "找到 {THING:ItemBatteryCellLarge} 然后单击 {KEY:PrimaryAction} 把它捡起放到到 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand} 中。 你也可以直接启用鼠标来拖动 {THING:ItemBatteryCellLarge} 放到 {THING:ItemEvaSuit} 里来节省时间。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescPowerSuit2']
msgctxt "Interface.TutorialDescPowerSuit2"
msgid "Open your {THING:ItemEvaSuit} by pressing the {KEY:SuitSlot} key, or holding {KEY:MouseControl} and click on the {SLOT:Suit} slot."
msgstr "按 {KEY:SuitSlot} 键开启你的 {THING:ItemEvaSuit} , 也可以按住 {KEY:MouseControl} 启用鼠标来直接点击 {SLOT:Suit} 完成该操作."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskLifesupportSuit1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskLifesupportSuit1"
msgid "Pickup a {THING:ItemBatteryCellLarge}"
msgstr "拾起 {THING:ItemBatteryCellLarge}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskLifesupportSuit2']
msgctxt "Interface.TutorialTaskLifesupportSuit2"
msgid "Open the {THING:ItemEvaSuit} slot window"
msgstr "打开 {THING:ItemEvaSuit} 装备槽窗口"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskLifesupportSuit4']
msgctxt "Interface.TutorialTaskLifesupportSuit4"
msgid "Equip the {THING:ItemEvaSuit} with a {THING:ItemBatteryCellLarge}"
msgstr "装备 {THING:ItemEvaSuit} 与 {THING:ItemBatteryCellLarge}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescLifesupport1']
msgctxt "Interface.TutorialDescLifesupport1"
msgid "You can interact with the {SLOT:Suit} slot by pressing and releasing the {KEY:SuitSlot} key or holding {KEY:MouseControl} and clicking on the {SLOT:Suit} slot."
msgstr "你可以交换 {SLOT:Suit} 通过按下并释放 {KEY:SuitSlot} 按键. 这将和装备槽库存来交换, 如果可用. 这样做直到你看到装备槽清单."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescLifesupport2']
msgctxt "Interface.TutorialDescLifesupport2"
msgid "{COLORRED:You need to wear the {THING:ItemEvaSuit} to continue. Please put it back on."
msgstr "{COLORRED:你需要穿戴好 {THING:ItemEvaSuit} 继续. 请先穿好.}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescLifesupport4']
msgctxt "Interface.TutorialDescLifesupport4"
msgid ""
"While holding {KEY:MouseControl} drag the {THING:ItemBatteryCellLarge} into the {SLOT:LifeSupport} slot in the {THING:ItemEvaSuit}. You can also scroll the {COLORRED:Mouse Wheel} and use "
"{KEY:InventorySelect} key to swap the {THING:ItemBatteryCellLarge}. Remember you can press the {KEY:SwapHands} key to swap what is your active hand."
msgstr ""
"当 {THING:ItemBatteryCellLarge} 已经激活在你的 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand} 上, 按下 {KEY:InventorySelect} 按键切换 {THING:ItemBatteryCellLarge} 到 {SLOT:LifeSupport} 装备槽. 如果需要你可以按一下 {KEY:SwapHands} "
"按键切换你激活的手."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleSuitFilter']
msgctxt "Interface.TutorialTitleSuitFilter"
msgid "Equipping a Filter"
msgstr "装备一个过滤器"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescFilter1']
msgctxt "Interface.TutorialDescFilter1"
msgid ""
"Find a {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} and pick it up into your {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} slot by looking at it and clicking the {KEY:PrimaryAction}. Again, you can simply drag the "
"{THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} from the world to the {THING:ItemEvaSuit} to save time. This filter removes {GAS:CarbonDioxide} from your {THING:ItemEvaSuit}."
msgstr ""
"找到 {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} 然后把它捡到 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand} 中，和之前的操作一样，你也可以使用鼠标来拖动{THING:ItemGasFilterCarbonDioxide}放入{THING:ItemEvaSuit}中来节省时间。此滤芯会从你的 {THING:ItemEvaSuit} "
"里面移除掉呼出的 {GAS:CarbonDioxide} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskFilter1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskFilter1"
msgid "Pickup a {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide}"
msgstr "收集 {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskFilter2']
msgctxt "Interface.TutorialTaskFilter2"
msgid "Open the {THING:ItemEvaSuit} slot window"
msgstr "打开 {THING:ItemEvaSuit} 装备槽菜单"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskFilter4']
msgctxt "Interface.TutorialTaskFilter4"
msgid "Equip the {THING:ItemEvaSuit} with a {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide}"
msgstr "装备 {THING:ItemEvaSuit} 与 {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescFilter2']
msgctxt "Interface.TutorialDescFilter2"
msgid "You can interact with the {SLOT:Suit} slot by pressing and releasing the {KEY:SuitSlot} key or holding {KEY:MouseControl} and clicking on the {SLOT:Suit} slot."
msgstr "你可以与 {SLOT:Suit} 装备槽互动通过按下和释放 {KEY:SuitSlot} 按键. 这将装备槽库存来交换, 如果可用. 这样做直到你看到装备槽清单."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescFilter3']
msgctxt "Interface.TutorialDescFilter3"
msgid "You can select slots inside the {THING:ItemEvaSuit} using the {COLORRED:Mouse Wheel}. Select any of the internal {SLOT:Filter} slots to continue."
msgstr "你可以使用 {COLORRED:鼠标滚轮} 在 {THING:ItemEvaSuit} 里面选择装备槽. 选择任何内部 {SLOT:Filter} 装备槽继续."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescFilter4']
msgctxt "Interface.TutorialDescFilter4"
msgid ""
"While holding {KEY:MouseControl} drag the {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} into any {SLOT:Filter} slot in the {THING:ItemEvaSuit}. You can also scroll the {COLORRED:Mouse Wheel} and use "
"{KEY:InventorySelect} key to swap the {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide}. Remember you can press the {KEY:SwapHands} key to swap what is your active hand."
msgstr "当 {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} 在你的 {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} 上被激活, 按下 {KEY:InventorySelect} 把电池换到装备槽里. 如果需要你可以按一下 {KEY:SwapHands} 按键切换你激活的手."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleGetTools']
msgctxt "Interface.TutorialTitleGetTools"
msgid "Getting Construction Equipment"
msgstr "建设工具使用"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescGetTools1']
msgctxt "Interface.TutorialDescGetTools1"
msgid ""
"Now we need to head outside the station to do some repairs. Drop the anything in our hands using the {KEY:Drop} key so we can pick other things up. Remember you can use {KEY:MouseControl} to enable mouse for {LINK:InventoryPage;inventory} management, and you can change the {COLORYELLOW:Active Hand} bu pressing the {KEYS:SwapHands} key.\n"
"\n"
"Managing your {LINK:InventoryPage;inventory} well takes skill and practice; thinking carefully about what you are taking out with you well in advance and planning ahead. Forgetting to have a filled {THING:ItemGasCanisterOxygen} or {THING:ItemBatteryCellLarge} can be disasterous. It's also easy to get lost. Be careful!\n"
"      "
msgstr ""
"现在我们需要到外面去做一些修理工作. 按 {KEY:Drop} 放下手中的东西来清空手部的格子。请记住，你随时可以使用{KEY:MouseControl} 启用鼠标对 {LINK:InventoryPage;库存} 进行管理，还可以按 {KEYS:SwapHands} 切换 {COLORYELLOW:左右手}。\n"
"\n"
"管理好你的 {LINK:InventoryPage;库存} 需要熟练度和一些练习; 仔细考虑哪些物品对你当前要做的事情能帮上忙，提前做好计划. 忘记带上充足的 {THING:ItemGasCanisterOxygen} 或 {THING:ItemBatteryCellLarge} 可能是灾难性的。 还有迷路也是很常见的。\n"
"所以，请务必小心行事!\n"
"      "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescGetTools2']
msgctxt "Interface.TutorialDescGetTools2"
msgid ""
"Collect the {THING:ItemToolBelt} and assign it to the {SLOT:Belt} slot by holding the {KEY:ToolBeltSlot} key, or dragging it into the slot while pressing and holding {KEY:MouseControl}. Your {SLOT:Belt} slot allows you to have belts that can containing mining and other tools.\n"
"      \n"
"The {THING:ItemMiningBelt} has specialized {LINK:OrePage;Ore} slots that automatically fill themselves with ore as you use a {THING:ItemMiningDrill}, for example. Read more about {LINK:MiningPage;Mining}."
msgstr ""
"拿起 {THING:ItemToolBelt} 然后按 {KEY:ToolBeltSlot} 键把它放进 {SLOT:Belt} 槽里 , 或者按 {KEY:MouseControl} 启用鼠标把它拖进去. 你的 {SLOT:Belt} 槽能放入那些装工具的腰带.\n"
"      \n"
"{THING:ItemMiningBelt} 里面有专门放 {LINK:OrePage;矿石} 的插槽，你在用 {THING:ItemMiningDrill} 挖矿的时候会自动把挖出来的矿石放入进去. 更多详情请看 {LINK:MiningPage;采矿}."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskGetTools1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskGetTools1"
msgid "Drop the {THING:ItemTablet}"
msgstr "打开 {THING:ItemTablet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskGetTools2']
msgctxt "Interface.TutorialTaskGetTools2"
msgid "Wear the {THING:ItemToolBelt} in the {SLOT:Belt} slot"
msgstr "拿上{THING:ItemToolBelt} 在 {SLOT:Belt} 装备槽"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskGetTools3']
msgctxt "Interface.TutorialTaskGetTools3"
msgid "Pickup the {THING:ItemSteelSheets} in the {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} slot"
msgstr "收集 {THING:ItemSteelSheets} 在 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand} 装备槽上"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleGoInAirlock']
msgctxt "Interface.TutorialTitleGoInAirlock"
msgid "Going into space"
msgstr "进入 {COLORRED:基友团ID264122911} 空间站"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescGoInAirlock1']
msgctxt "Interface.TutorialDescGoInAirlock1"
msgid ""
"Head through the {THING:StructureAirlock} door and ensure your {THING:ItemEvaSuit} and {THING:ItemSpaceHelmet} are ready. Press the {KEY:HelmetSlot} key to see the interactions menu and then either click the interaction or scroll to the close option and press {KEY:InventorySelect} to toggle the state, or press {KEY:Internals} to quickly toggle your {COLORYELLOW:Internals} on and off.\n"
"      \n"
"Note in the right side of the screen, you see icons that let you know the state and also what any quick actions have been toggled too. Pay close attention to these status and warning indicators, they may save your life!"
msgstr "请先确保你的 {THING:ItemEvaSuit} 跟 {THING:ItemSpaceHelmet} 已经OK然后再通过 {THING:StructureAirlock} 门. 按下 {KEY:HelmetSlot} 按键直到你看到交互菜单, 切换到关闭选项, 并且按下 {KEY:InventorySelect} 显示出状态."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskGoInAirlock1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskGoInAirlock1"
msgid "Close your {THING:ItemSpaceHelmet} visor"
msgstr "关闭你的 {THING:ItemSpaceHelmet} 板面"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskGoInAirlock2']
msgctxt "Interface.TutorialTaskGoInAirlock2"
msgid "Go through the {THING:StructureAirlock} door into the yellow room"
msgstr "通过 {THING:StructureAirlock} 门进入到黄色的房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleCycleAirlock']
msgctxt "Interface.TutorialTitleCycleAirlock"
msgid "Cycle the airlock"
msgstr "循环气密门"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescCycleAirlock1']
msgctxt "Interface.TutorialDescCycleAirlock1"
msgid ""
"You can cycle the Airlock using the {THING:StructureConsole} or the keypad interactable on either of the {THING:StructureAirlock} doors. This will depressurize the airlock so you can go into space.\n"
"\n"
"A {THING:CircuitboardAirlockControl} in the {THING:StructureConsole} is controlling the {THING:StructureActiveVent}s and other devices to cycle the airlock. Note on the top right of your screen you have {COLORYELLOW:Internal} and {COLORYELLOW:External} information.\n"
"\n"
"While wearing your suit, you have both an atmosphere inside it and also one outside. The game models complex atrmospherics, so pay close attention to atmospheric information to stay safe."
msgstr ""
"你可以通过{THING:StructureConsole} 或 {THING:StructureAirlock} 门两侧的键盘操作循环气密门 . 这将使气闸减压，这样你就可以进入空间站了.\n"
"\n"
"A {THING:CircuitboardAirlockControl} 在 {THING:StructureConsole} 是控制 {THING:StructureActiveVent}s 和其他装置来控制循环气闸."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskCycleAirlock1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskCycleAirlock1"
msgid "Cycle the Airlock"
msgstr "循环气密门"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleRepairCable']
msgctxt "Interface.TutorialTitleRepairCable"
msgid "Repair Broken Cable"
msgstr "修复损坏的电线"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescRepairCable1']
msgctxt "Interface.TutorialDescRepairCable1"
msgid ""
"A {THING:StructureCableStraight} can transport both {COLORYELLOW:Data} and {COLORYELLOW:Power}, but they will break if more power is put through it than it is rated for. There is a broken {THING:StructureCableJunction} somewhere below the {THING:StructureAirlock} you just came out of, find it and remove by using a {THING:ItemWireCutters} from your {THING:ItemToolBelt}.\n"
"      \n"
"Remember there are two ways to interact with your {LINK:InventoryPage;inventory}. You can press and hold {KEY:MouseControl} to enable the mouse cursor, and then drag and drop or open things with the mouse. For fast control, press {KEY:ToolBeltSlot} to open your {SLOT:Belt} slot. Press {KEY:InventorySelect} to swap the highlighted interior slot item to your hands.\n"
"\n"
"If you find you have too many windows open, you can close them all at once using {KEY:HideAllWindows}, you can toggle the individual window with their slot hotkey, or you can click on the slot itself while the mouse is enabled with {KEY:MouseControl}."
msgstr ""
"{THING:StructureCableStraight} 可以传输 {COLORYELLOW:数据} 和 {COLORYELLOW:电力}，但如果通过它的电力功率大于所能承受的额定功率，它们就会损坏。 这里有些烧焦的 {THING:StructureCableJunction} 在你刚刚走出来的 {THING:StructureAirlock} 下面, 从你的 {THING:ItemToolBelt} 中拿出 {THING:ItemWireCutters} 把这些坏电线移除掉。\n"
"      \n"
"记得你有两种方法可以访问你的 {LINK:InventoryPage;库存}. 你可以按住 {KEY:MouseControl} 来启用鼠标拖动物品或是打开物品的窗口。或者为了快速操作，按 {KEY:ToolBeltSlot} 打开你 {SLOT:Belt} 的窗口。 按 {KEY:InventorySelect} 来与其中高亮的物品交换到你的手中。\n"
"\n"
"如果你觉得你一次性打开的窗口太多了，按 {KEY:HideAllWindows} 关闭所有窗口, 您可以使用各自的插槽快捷键开关单独的窗口, 你还可以按住 {KEY:MouseControl} 启用鼠标用鼠标点。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskRepairCable1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskRepairCable1"
msgid "Equip your {THING:ItemWireCutters}"
msgstr "装备你的 {THING:ItemWireCutters}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskRepairCable2']
msgctxt "Interface.TutorialTaskRepairCable2"
msgid "Remove the {THING:StructureCableJunctionBurnt}"
msgstr "移除 {THING:StructureCableJunctionBurnt}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskRepairCable3']
msgctxt "Interface.TutorialTaskRepairCable3"
msgid "Equip your {THING:ItemCableCoil}"
msgstr "装备你的 {THING:ItemCableCoil}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskRepairCable4']
msgctxt "Interface.TutorialTaskRepairCable4"
msgid "Replace with a {THING:StructureCableJunction} from the {THING:ItemCableCoil}"
msgstr "替换为 {THING:StructureCableJunction} 从 {THING:ItemCableCoil}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescRepairCable2']
msgctxt "Interface.TutorialDescRepairCable2"
msgid ""
"Look at the {THING:StructureCableJunctionBurnt} while the {THING:ItemWireCutters} are in your active hand. You will see a {COLORYELLOW:yellow} box around it. Press and hold {KEY:PrimaryAction} to "
"remove the {THING:StructureCableJunctionBurnt}."
msgstr "看向 {THING:StructureCableJunctionBurnt} 并且拿出 {THING:ItemWireCutters} . 你将看到 {COLORYELLOW:黄色} 框框在它周围. 按住 {KEY:PrimaryAction} 直到移除 {THING:StructureCableJunctionBurnt}."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescRepairCable3']
msgctxt "Interface.TutorialDescRepairCable3"
msgid ""
"Now we need to place a {THING:StructureCableJunction}. Move the {THING:ItemCableCoil} from your {THING:ItemToolBelt} to your {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} slot.\n"
"      \n"
"You might need to free up your hands by moving the {THING:ItemSteelSheets} into your backpack. You could drop them, but you will need them later!\n"
"      \n"
" Remember the {KEY:InventorySelect} interacts with interior slots and actions, and the {KEY:ToolBeltSlot} key will open and close your {SLOT:Belt} slot. As always, you can bring up mouse control by pressing {KEY:MouseControl}."
msgstr ""
"现在我们需要一个 {THING:StructureCableJunction}. 移除 {THING:ItemCableCoil} 从你的 {THING:ItemToolBelt} 到你的 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand} 装备槽. 记得 {KEY:InventorySelect} 与内部装备槽和动作相互作用, 和 {KEY:ToolBeltSlot} "
"按键打开和关闭你的 {SLOT:Belt} 装备槽."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescRepairCable4']
msgctxt "Interface.TutorialDescRepairCable4"
msgid ""
"With the {THING:ItemCableCoil} in your {COLORYELLOW:Active Hand}, press {KEY:SecondaryAction} to bring up the {LINK:ConstructionPage;construction} cursor.\n"
"\n"
"Use the {COLORRED:Mouse Wheel} to change placement type, selecting the {THING:StructureCableJunction} variant.\n"
"\n"
"Your placement blueprint contains important connection information, the small plus symbols indicate the item connects to a cable network here. Make sure your connection lines up exactly.\n"
"\n"
"Press {KEY:QuantityModifier} and the object will attempt its best connection placement, otherwise you can use custom rotation keys."
msgstr ""
"把 {THING:ItemCableCoil}放在你{COLORYELLOW:当前使用的手}, 按 {KEY:SecondaryAction} 进入 {LINK:ConstructionPage;建造} 蓝图布局界面。\n"
"\n"
"使用 {COLORRED:鼠标滚轮} 改变建造类型, 选择建造 {THING:StructureCableJunction}.\n"
"\n"
"您的布局蓝图包含重要的连接信息，小的加号表示物品能从这里连接到电缆网络。确保你的连接线是准确的。\n"
"\n"
"按下 {KEY:QuantityModifier} 会让物品尝试其最佳的连接位置。或者，你也可以使用自定义旋转快捷键。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleFinishFrame']
msgctxt "Interface.TutorialTitleFinishFrame"
msgid "Finish Welding Frame"
msgstr "完成焊接框架"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescFinishFrame']
msgctxt "Interface.TutorialDescFinishFrame"
msgid ""
"Some tools require two things to operate. To weld the {THING:StructureFrame} you will need a {THING:ItemWeldingTorch} in your active hand, and {THING:ItemSteelSheets} in the other hand. A quick key,"
" {KEY:ToggleHandPower}, will automatically toggle the power on and off for any item in your active hand, or you can do it through the interactions menu."
msgstr "有些工具需要两种操作. 焊接 {THING:StructureFrame} 你需要一个 {THING:ItemWeldingTorch} 在你的收中激活, 并且 {THING:ItemSteelSheets} 在另外一只手上. 一个快速的按键, {KEY:ToggleHandPower}, 我们会自动切换你的活动手的任何物品的电源开关，或者你可以通过互动菜单完成它."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskFinishFrame1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskFinishFrame1"
msgid "Weld the {THING:StructureFrame}"
msgstr "焊接 {THING:StructureFrame} 完成教程"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleTablet']
msgctxt "Interface.TutorialTitleTablet"
msgid "Interacting with Items in Hands"
msgstr "手上的物品交换"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescTablet1']
msgctxt "Interface.TutorialDescTablet1"
msgid ""
"Pickup a {THING:ItemTablet} and {THING:ItemBatteryCellLarge} into your {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} slots by looking at it and clicking the {KEY:PrimaryAction}. You can switch your active "
"hand by pressing the {KEY:SwapHands} key. This will allow you to put one item in each hands. Do this to continue."
msgstr "准星移到 {THING:ItemTablet} 和 {THING:ItemBatteryCellLarge} 上面用 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand}按 {KEY:PrimaryAction} 捡起来。你可以按 {KEY:SwapHands} 键切换当前的使用手。这样你就能一边手拿一个物品了。完成以继续。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescTablet2']
msgctxt "Interface.TutorialDescTablet2"
msgid ""
"You can interact with your active hand slot by pressing and releasing the {KEY:ActiveHandSlot} key or clicking on it. This will open the {LINK:InventoryPage;inventory} window for the current hand. "
"You can change your currently active hand with the {KEY:SwapHands} key. Select the {THING:ItemTablet} as your active hand and open its slot interior to continue."
msgstr "您可以按 {KEY:ActiveHandSlot} 键或用鼠标单击来与当前手中的物品交互。这将打开当前手中物品的 {LINK:InventoryPage;库存} 窗口。你可以按{KEY:SwapHands}键切换你当前的使用手。切换到有 {THING:ItemTablet} 的手，打开其库存界面来继续下一步。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescTablet4']
msgctxt "Interface.TutorialDescTablet4"
msgid ""
"Insert the {THING:ItemBatteryCellLarge} into the {Slot:Battery} of the {THING:ItemTablet}. Either use the mouse to drag and drop, by holding the {KEY:MouseControl} key or press the "
"{KEY:InventorySelect} key to equip into the selected {SLOT:Battery} slot."
msgstr ""
"现在把你激活的手和 {KEY:SwapHands} 按键直到 {THING:ItemBatteryCellLarge} 切换到激活的手上. 你应该有内部物品槽库存 {THING:ItemTablet} 在另一只手上打开, 并且 {THING:ItemBatteryCellLarge} 被选为主动的手在另一个. 然后按 {KEY:InventorySelect} 按键装备进入选定的 "
"{SLOT:Battery} 装备槽."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskTablet1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskTablet1"
msgid "Pickup a {THING:ItemTablet}"
msgstr "收集 {THING:ItemTablet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskTablet2']
msgctxt "Interface.TutorialTaskTablet2"
msgid "Pickup a {THING:ItemBatteryCellLarge}"
msgstr "收集 {THING:ItemBatteryCellLarge}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskTablet3']
msgctxt "Interface.TutorialTaskTablet3"
msgid "Open the {THING:ItemTablet} slot window in hands"
msgstr "在手上打开 {THING:ItemTablet} 装备菜单"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskTablet5']
msgctxt "Interface.TutorialTaskTablet5"
msgid "Put the {THING:ItemBatteryCellLarge} in the {SLOT:Battery} slot of the {THING:ItemBatteryCellLarge}"
msgstr "装备 {THING:ItemTablet} 与 {THING:ItemBatteryCellLarge}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleUseReader']
msgctxt "Interface.TutorialTitleUseReader"
msgid "Using the {THING:CartridgeElectronicReader}"
msgstr "使用 {THING:CartridgeElectronicReader}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescUseReader1']
msgctxt "Interface.TutorialDescUseReader1"
msgid ""
"The {THING:ItemTablet} can have different cartridges for different functions.  These include the {THING:CartridgeAtmosAnalyser} for checking atmospherics, the {THING:CartridgeNetworkAnalyser} for checking debugging power and logic networks, and many more. \n"
"      \n"
"Turn the {THING:ItemTablet} on using the {KEY:ToggleHandPower} key, click the interactable with the mouse while holding {KEY:MouseControl}, or scroll to the interaction in your hands and press the {KEY:ActiveHandSlot} key."
msgstr "这个 {THING:ItemTablet} 可以有不同的功能. 翻动 {THING:ItemTablet} 在使用 {KEY:ToggleHandPower} 按键, 或者和你手的互动通过 {KEY:ActiveHandSlot} 按键."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescUseReader2']
msgctxt "Interface.TutorialDescUseReader2"
msgid ""
"The {THING:ItemTablet} has a {THING:CartridgeElectronicReader} inserted. This tells you the recipes you need to make for all things in the game, and what they can be made in. Find {COLORYELLOW:Recipe #VAR1#} that allows you to make a {THING:ItemMuffin} by using the {COLORRED:Mouse Wheel} to scroll through the options.\n"
"\n"
"Using different cartridges allows you to access many different functions, such as the {THING:CartridgeNetworkAnalyser} which allows you to debug cable networks, or the {THING:CartridgeAtmosAnalyser} which provides atmospheric information."
msgstr ""
"这个 {THING:ItemTablet} 中有 {THING:CartridgeElectronicReader} 添加. 这告诉你在游戏中你需要制作的配方，以及它们的制作方法。找到 {COLORYELLOW:配方 #VAR1#} 可以让你创建一个 {THING:ItemMuffin} 通过使用 {COLORRED:鼠标滚轮} 滚动选项.\n"
"\n"
"使用不同的盒子允许您访问许多不同的功能,如 {THING:CartridgeNetworkAnalyser} 它允许您调试有线有线网络,或 {THING:CartridgeAtmosAnalyser} 它提供大气信息."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskUseReader1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskUseReader1"
msgid "Turn on the {THING:ItemTablet}"
msgstr "打开 {THING:ItemTablet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskUseReader2']
msgctxt "Interface.TutorialTaskUseReader2"
msgid "Find {COLORYELLOW:Recipe #VAR1#} to make a {THING:ItemMuffin}"
msgstr "找到 {COLORYELLOW:Recipe #VAR1#} 做一个 {THING:ItemMuffin}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTitleBakeMuffin']
msgctxt "Interface.TutorialTitleBakeMuffin"
msgid "Bake a {THING:ItemMuffin}"
msgstr "烤 {THING:ItemMuffin}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescBakeMuffin1']
msgctxt "Interface.TutorialDescBakeMuffin1"
msgid ""
"Some devices in the game are mounted on {THING:StructureBench}s; they are called {LINK:AppliancePage;Appliances}. Pickup the {THING:ApplianceMicrowave} and walk in front of the "
"{THING:StructureBench}."
msgstr "游戏中的某些设备是安装在 {THING:StructureBench} 上面的 ; 这些设备被称为{LINK:AppliancePage;小型设备}. 捡起这个{THING:ApplianceMicrowave} 走到 {THING:StructureBench} 的面前."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescBakeMuffin2']
msgctxt "Interface.TutorialDescBakeMuffin2"
msgid ""
"Press the {KEY:Drop} key to drop the {THING:ApplianceMicrowave} on top of the {THING:StructureBench}. Keep doing this until the {THING:ApplianceMicrowave} is sitting on top of the "
"{THING:StructureBench}."
msgstr "按下 {KEY:Drop} 按键放弃 {THING:ApplianceMicrowave} 在上面的 {THING:StructureBench}. 继续这样做直到 {THING:ApplianceMicrowave} 位于 {THING:StructureBench} 之上."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescBakeMuffin3']
msgctxt "Interface.TutorialDescBakeMuffin3"
msgid ""
"Look at the {THING:ApplianceMicrowave}. Look at the side, rather than the door, so that you are targeting the item directly and not trying to open it. When you see a {COLORYELLOW:yellow box} hold "
"down the {KEY:PrimaryAction} to wrench it onto the {THING:StructureBench}."
msgstr "看向 {THING:ApplianceMicrowave}. 看它的边缘, 而不是门, 这样你就直接以这个物品为目标了，而不是打开它的门。当你看到 {COLORYELLOW:黄色的框框} 长按 {KEY:PrimaryAction} 用扳手把它扳到 {THING:StructureBench}."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescBakeMuffin4']
msgctxt "Interface.TutorialDescBakeMuffin4"
msgid "Look at the door on the {THING:ApplianceMicrowave}. Press the {KEY:PrimaryAction} to open the door and allow you to put reagents inside."
msgstr "面向{THING:ApplianceMicrowave}的门. 单击 {KEY:PrimaryAction} 打开门，把化学原料放在里面。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescBakeMuffin5']
msgctxt "Interface.TutorialDescBakeMuffin5"
msgid ""
"Pickup the required ingredients in your task list and look inside the {THING:ApplianceMicrowave} with it in your active hand. Keep clicking {KEY:PrimaryAction} to add more of the reagent until you have added enough. Do not add more than is needed for the recipe. You will need to do this twice for some recipes.\n"
"      \n"
"If you add too much, drop what you are carrying with the {KEY:Drop} and then look at the {THING:ApplianceMicrowave} with the door open to access the {COLORYELLOW:Clear} action, to start again."
msgstr ""
"在你的任务清单中挑选所需的原料，并用手在打开微波炉. 按 {KEY:PrimaryAction} 放入更多的原料，直到条件足够. 不要加多了。某些配方可能要求你做2次。\n"
"      \n"
"如果你放多了，没关系，先按{KEY:Drop}放下你手上的东西，然后打开{THING:ApplianceMicrowave}的门点击{COLORYELLOW:Clear}，然后再来一遍。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescBakeMuffin6']
msgctxt "Interface.TutorialDescBakeMuffin6"
msgid ""
"Now turn the {THING:ApplianceMicrowave} on by pressing the button on the right of the device. The device will now bake your recipe. If you have the recipe right, then you will have made a "
"{THING:ItemMuffin}. If not, you will have nothing."
msgstr "现在按下设备右边的按钮，打开 {THING:ApplianceMicrowave} . 该设备现在将烘烤你的配方。如果你有正确的配方，那么你就会做一个 {THING:ItemMuffin}. 否则，你将一无所有."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescBakeMuffin7']
msgctxt "Interface.TutorialDescBakeMuffin7"
msgid ""
"Open your {THING:ItemSpacepack} by pressing the {KEY:BackSlot} key or by enabled mouse control with {KEY:MouseControl} and clicking on it. Move the {THING:ItemWrench} to your hand using drag and "
"drop or cycling with {COLORRED:Mouse Wheel} and pressing the {KEY:InventorySelect} key to swap it into your hand."
msgstr "按下 {KEY:BackSlot} 键打开你的 {THING:ItemSpacepack} . 用 {THING:ItemWrench} 循环到装备槽中使用 {COLORRED:鼠标滚轮} 并按 {KEY:InventorySelect} 键将其交换到你的手中."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin1']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin1"
msgid "Pickup the {THING:ApplianceMicrowave}"
msgstr "收集 {THING:ApplianceMicrowave}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin2']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin2"
msgid "Drop on the {THING:StructureBench}"
msgstr "在 {THING:StructureBench} 下降"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin3']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin3"
msgid "Wrench {THING:ApplianceMicrowave} into place"
msgstr "扳手 {THING:ApplianceMicrowave} 到位"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin11']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin11"
msgid "Get {THING:ItemWrench} from {THING:ItemSpacepack}"
msgstr "从 {THING:ItemSpacepack} 得到 {THING:ItemWrench} "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin4']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin4"
msgid "Put {COLORYELLOW:50g} of {THING:ItemFlour} into the {THING:ApplianceMicrowave}"
msgstr "把 {THING:ItemFlour} 的 {COLORYELLOW:50g} 放到 {THING:ApplianceMicrowave} 上"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin5']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin5"
msgid "Put {COLORYELLOW:one} {THING:ItemEgg} into the {THING:ApplianceMicrowave}"
msgstr "把 {COLORYELLOW:one} {THING:ItemEgg} 放到 {THING:ApplianceMicrowave} 上"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin6']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin6"
msgid "Put {COLORYELLOW:10ml} of {THING:ItemMilk} into the {THING:ApplianceMicrowave}"
msgstr "把 {THING:ItemMilk} 的 {COLORYELLOW:10ml} 放到 {THING:ApplianceMicrowave} 上"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin7']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin7"
msgid "Open the {THING:ApplianceMicrowave}"
msgstr "打开 {THING:ApplianceMicrowave}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin8']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin8"
msgid "Make a {THING:ItemMuffin}"
msgstr "制造一个 {THING:ItemMuffin}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin9']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin9"
msgid "Close {THING:ApplianceMicrowave} door"
msgstr "关闭 {THING:ApplianceMicrowave} 门"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTaskBakeMuffin10']
msgctxt "Interface.TutorialTaskBakeMuffin10"
msgid "Turn {THING:ApplianceMicrowave} on"
msgstr "打开 {THING:ApplianceMicrowave}"

#: /Language/Interface/Record[Key='01TutorialUIBasics']
msgctxt "Interface.01TutorialUIBasics"
msgid "Basic UI"
msgstr "基础界面介绍"

#: /Language/Interface/Record[Key='UIBasicsDescription']
msgctxt "Interface.UIBasicsDescription"
msgid "Welcome to the Academy, Cadet! It's time to teach you the basics of becoming a Stationeer! In our first lesson, we'll cover the basics of UI and controls."
msgstr "欢迎来到学院，学员！现在是时候教你一些成为Stationeer的基础知识了！在我们第一个教程中，我们会带你过一遍游戏的界面以及一些游戏的操作。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialMouseControls']
msgctxt "Interface.TutorialMouseControls"
msgid "Where's My Cursor?"
msgstr "鼠标光标去哪了？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialMouseControlsDescription']
msgctxt "Interface.TutorialMouseControlsDescription"
msgid ""
"Let's get started. Our first task is to take a quick look at the Stationpedia. When you're done, close the Stationpedia using {KEY:Help} or hold the {KEY:MouseControl} key and move the mouse cursor."
msgstr "我们开始吧。我们的第一个任务就是快速过一遍游戏的百科全书。你看完后，按{KEY:Help}就可以关掉它，也可以按住{KEY:MouseControl}用鼠标来点击关闭。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialMouseControlsTask1']
msgctxt "Interface.TutorialMouseControlsTask1"
msgid "Close the {LINK:Home;Stationpedia}"
msgstr "关闭{LINK:Home;百科全书}"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertSystem']
msgctxt "Interface.AlertSystem"
msgid "ALERT"
msgstr "警告"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertSystemDescription']
msgctxt "Interface.AlertSystemDescription"
msgid "Incoming Alert!!!"
msgstr "警报！！！"

#: /Language/Interface/Record[Key='DisplayAlert1']
msgctxt "Interface.DisplayAlert1"
msgid ""
"Cadet, we've detected an imminent malfunction! A virus is attacking your helmet controls!\n"
"Press the {KEY:Internals} key to close your helmet if it opens.\n"
"Close this message using the {KEY:MouseControl} key to enable the mouse."
msgstr ""
"学员, 现在的情况十万火急! 病毒正在攻击你的头盔控制系统! \n"
"如果你的头盔是开着的话, 按{KEY:Internals}来盖上你的头盔. \n"
"按住{KEY:MouseControl}启用鼠标来关闭此信息. "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUIControls']
msgctxt "Interface.TutorialUIControls"
msgid "Closing helmet "
msgstr "关上头盔 "

#: /Language/Interface/Record[Key='ALTTask1']
msgctxt "Interface.ALTTask1"
msgid "Close Alert"
msgstr "关闭警报"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUIControlsDescription']
msgctxt "Interface.TutorialUIControlsDescription"
msgid "As a human, you cannot survive on non-oxygen planets without a suit, or a base with a breatheable atmosphere. Be sure to close and lock your helmet to avoid accidental death."
msgstr "作为一个人类，没有一套宇航服或者一座有氧气的基地，你根本不可能在这种无氧行星上生存。所以一定要盖上并锁上头盔，以免一不小心就死了。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUIControlsTask']
msgctxt "Interface.TutorialUIControlsTask"
msgid "Open your helmet UI with {KEY:HelmetSlot} or use the {KEY:MouseControl} key to interact with your {SLOT:Helmet}."
msgstr "按{KEY:HelmetSlot}打开头盔界面或直接按住{KEY:MouseControl}启用鼠标来点击{SLOT:Helmet}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUIControlsTask1']
msgctxt "Interface.TutorialUIControlsTask1"
msgid "Close your helmet with {KEY:Internals}"
msgstr "按{KEY:Internals}盖上头盔"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUIControlsTask2']
msgctxt "Interface.TutorialUIControlsTask2"
msgid "Be sure to lock your helmet to prevent it happening again. Hold the {KEY:MouseControl} key and click the Lock Mask option on the helmet menu."
msgstr "一定要锁上你的头盔以防这种事再次发生。按住{KEY:MouseControl}然后点击菜单上的锁定面罩按钮。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertSystem2']
msgctxt "Interface.AlertSystem2"
msgid "ALERT"
msgstr "警报"

#: /Language/Interface/Record[Key='ALTTask2']
msgctxt "Interface.ALTTask2"
msgid "Close Alert"
msgstr "关闭警报"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertSystemDescription2']
msgctxt "Interface.AlertSystemDescription2"
msgid "Incoming Alert!!!"
msgstr "警报！！！"

#: /Language/Interface/Record[Key='DisplayAlert2']
msgctxt "Interface.DisplayAlert2"
msgid ""
"Cadet, your suit's control system still appears to be infected with a virus. We are working on it now,\n"
"but it's attacking your suit's pressure and temperature controls. \n"
"Close this message using the {KEY:MouseControl} key to enable the mouse."
msgstr ""
"学员，你的宇航服控制系统似乎受到病毒影响。\n"
"我们还在想办法。不过它现在正在攻击你的压力和温度控制系统。\n"
"按住{KEY:MouseControl}启用鼠标来关闭此消息。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSuitControls']
msgctxt "Interface.TutorialSuitControls"
msgid "Is It Cold Out Here?"
msgstr "外面冷吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSuitControlsDescription']
msgctxt "Interface.TutorialSuitControlsDescription"
msgid ""
"Open your suit controls with {KEY:SuitSlot} or click the suit icon at left with the {KEY:MouseControl} key. Adjust your suit's internal pressure and temperature using the controls in the suit menu."
msgstr "按 {KEY:SuitSlot} 键打开你的宇航服，或按住 {KEY:MouseControl} 启用鼠标单击左侧的宇航服图标。点击宇航服菜单中的控制按钮调整宇航服的内部压力和温度。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSuitControlsTask']
msgctxt "Interface.TutorialSuitControlsTask"
msgid "Open your Suit UI with {KEY:SuitSlot}"
msgstr "按 {KEY:SuitSlot} 打开你的宇航服菜单界面"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSuitControlsTask1']
msgctxt "Interface.TutorialSuitControlsTask1"
msgid "Change your suit's temperature to 22 degrees: hold the {KEY:MouseControl} key for mouse control and click on the 'Temperature Up' option."
msgstr "将宇航服的温度调节为 22 度：按住 {KEY:MouseControl} 启用鼠标，然后单击 '增加温度'。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSuitControlsTask2']
msgctxt "Interface.TutorialSuitControlsTask2"
msgid "Change your suit's internal pressure to 45 pascals by clicking on the Pressure Up option."
msgstr "单击 加压，将宇航服的内部压力调节为 45 kpa。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ReplaceingSuititems']
msgctxt "Interface.ReplaceingSuititems"
msgid "Life Support Items"
msgstr "维生物品"

#: /Language/Interface/Record[Key='ReplaceingSuititemsDescription']
msgctxt "Interface.ReplaceingSuititemsDescription"
msgid ""
"We've almost cleared the virus! However, it has damaged some of your suit's life support equipment. Let's replace them now. We've been granted access to a supply crate. It should have the items you "
"need for basic survival: a battery to power life support systems, and a carbon filter to remove any carbon from your internal atmosphere."
msgstr "我们差不多把病毒清除了！但很不巧，它损坏了你宇航服的一些生命维持设备。让我们现在换掉它们。我们可以打开补给箱了。里面应该有些基础生存物品：给维生系统供电的电池，能过滤掉你内部空气二氧化碳的二氧化碳滤芯。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ReplaceingSuititemsTask1']
msgctxt "Interface.ReplaceingSuititemsTask1"
msgid "Replace your battery to power life support. Alternatively, drag the item directly from the crate into the suit slot that contains the empty battery."
msgstr "更换你的电池来保持维生系统的供电。或者你也可以，将该物品直接从箱子拖动到的宇航服中的电池插槽中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ReplaceingSuititemsTask2']
msgctxt "Interface.ReplaceingSuititemsTask2"
msgid ""
"Add a filter to your suit. Click on the CO2 filter in the crate to move it to your hands. Then move it to your suit by holding the {KEY:MouseControl} key and dragging it over the used CO2 filter, "
"then dropping it into that slot."
msgstr "给你的宇航服添加滤芯。在箱中找到 次级滤芯(二氧化碳) ，用鼠标点击它放入你的手中。然后，按住 {KEY:MouseControl} 键用鼠标替换掉那个用过的滤芯。"

#: /Language/Interface/Record[Key='DisplayAlert3']
msgctxt "Interface.DisplayAlert3"
msgid ""
"Virus Eradicated. Good work, Cadet! \n"
"Remember, you can close all open UI windows quickly with the {KEY:HideAllWindows} key, or close each window individually by clicking the corresponding slot number for each window."
msgstr ""
"病毒被根除了。干得好，学员！\n"
"请记住，您可以按 {KEY:HideAllWindows} 一键关闭所有打开的界面窗口，也可以通过单击每个窗口的相应插槽单独关闭每个窗口。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseingUIs']
msgctxt "Interface.CloseingUIs"
msgid "Closing the menus"
msgstr "关掉菜单"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseingUIsDescription']
msgctxt "Interface.CloseingUIsDescription"
msgid "Now for the final step. Lets clean up the UI windows."
msgstr "到最后一步了。让我们清理一下界面窗口。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ALTTask3']
msgctxt "Interface.ALTTask3"
msgid "Close the Alert"
msgstr "关闭警告"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseingUIstask1']
msgctxt "Interface.CloseingUIstask1"
msgid "Close all the UIs with the {KEY:HideAllWindows} key."
msgstr "按 {KEY:HideAllWindows} 键关闭所有打开的窗口界面。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseingUIstask2']
msgctxt "Interface.CloseingUIstask2"
msgid "If you have any remaining items in your hands, drop them with the {KEY:Drop} key. To swap hands use the {KEY:SwapHands} key."
msgstr "如果手中有剩余物品，请按 {KEY:Drop} 键将其丢下。要切换使用手，请使用{KEY:SwapHands} 键。"

#: /Language/Interface/Record[Key='02BasicStructureBuilding']
msgctxt "Interface.02BasicStructureBuilding"
msgid "Basic Structure Building"
msgstr "基础结构建造"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicStructureBuildingDescription']
msgctxt "Interface.BasicStructureBuildingDescription"
msgid "In this lesson, we'll teach you how to build a basic platform to use as your first base. The materials used in this tutorial will be found upon entering any new world."
msgstr "在此章节中，我们将教您如何搭建一个基础平台，作为你的一个基地。本教程中使用的材料在你的任意游戏中都可以找到。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThetoolbelt']
msgctxt "Interface.TutorialThetoolbelt"
msgid "Total Tools"
msgstr "所有工具"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThetoolbeltDescription']
msgctxt "Interface.TutorialThetoolbeltDescription"
msgid "The {SLOT:Belt} is one of your most important storage places. It holds the tools you need to build and deconstruct things. "
msgstr "{SLOT:Belt} 是你最重要的存储位置. 它拥有建造和拆卸东西所需的工具。 "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThetoolbeltTask1']
msgctxt "Interface.TutorialThetoolbeltTask1"
msgid "Let's opening it up. Press and hold the {KEY:MouseControl} key and click on the {SLOT:Belt}, or press the {KEY:ToolBeltSlot} key."
msgstr "让我们打开它。按住 {KEY:MouseControl} 键启用鼠标，然后单击 {SLOT:Belt}，你也可以按 {KEY:ToolBeltSlot} 键来完成操作。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThetoolbeltTask2']
msgctxt "Interface.TutorialThetoolbeltTask2"
msgid "Now, grab the welding torch. Hold the {KEY:MouseControl} key and drag the welding torch from the {SLOT:Belt} into your right-hand slot."
msgstr "现在，拿出焊枪。按住 {KEY:MouseControl} 键，将焊枪从 {SLOT:Belt} 拖动到你的右手中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWhatAreFrames']
msgctxt "Interface.TutorialWhatAreFrames"
msgid "What are frames?"
msgstr "框架是什么？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWhatAreFramesDescription']
msgctxt "Interface.TutorialWhatAreFramesDescription"
msgid "Good job, Cadet. Let’s start building a base."
msgstr "干得好，学员。我们开始建一个基地吧。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWhatAreFramesTask1']
msgctxt "Interface.TutorialWhatAreFramesTask1"
msgid "Press the {KEY:SwapHands} key to swap your active hand, then move over to the nearby crate. Pick up {THING:ItemIronFrames} from the crate with your left hand."
msgstr "按 {KEY:SwapHands} 键切换你的使用手，然后跑到那边的箱子去。用左手从箱子上拿出 {THING:ItemIronFrames}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWhatAreFramesTask2']
msgctxt "Interface.TutorialWhatAreFramesTask2"
msgid ""
"Now that you have a basic idea of how to use the UI, lets try some basic building. Go over to the highlighted area with the frames in your active hand. Tap {KEY:SecondaryAction} to enable the cursor"
" and hold down the {KEY:PrimaryAction} button until it completes."
msgstr "现在，您已经对游戏的操作有了个大致了解了，让我们来尝试一些基础的建造操作。移动到高亮区域，确定你当前的使用手中有铁框架。点击 {KEY:SecondaryAction} 以进入建造模式并按住 {KEY:PrimaryAction} 完成建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompletingFrames']
msgctxt "Interface.TutorialCompletingFrames"
msgid "Completing Frames"
msgstr "完成框架建设"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompletingFramesDescription']
msgctxt "Interface.TutorialCompletingFramesDescription"
msgid ""
"Currently, our {THING:ItemIronFrames} are not airtight. To complete the {THING:ItemIronFrames} we need to weld iron sheets onto it. If you haven't already, tap {KEY:SecondaryAction} button to remove"
" the cursor object from the screen."
msgstr "当前我们的 {THING:ItemIronFrames} 还不是密封的。要完成 {THING:ItemIronFrames} 的建造，我们需要给它焊上铁板。如果你还没退出建造模式，请再点击一次 {KEY:SecondaryAction} 退出建造模式。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompletingFramesTask1']
msgctxt "Interface.TutorialCompletingFramesTask1"
msgid "Go back to the crate and swap the frames for {THING:ItemIronSheets} by pressing {KEY:PrimaryAction} button while holding the {THING:ItemIronFrames}."
msgstr "回到箱子，按住 {KEY:PrimaryAction} 将手上的 {THING:ItemIronFrames} 交换为 {THING:ItemIronSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompletingFramesTask2']
msgctxt "Interface.TutorialCompletingFramesTask2"
msgid ""
"Return to your placed frames and equip the {THING:ItemWeldingTorch} from your ToolBelt. Turn it on with {KEY:ToggleHandPower} key, then hold {KEY:PrimaryAction} button to build the frame until "
"complete. You must be holding {THING:ItemIronSheets} in your other hand to do this. Note: Don't forget to turn off the {THING:ItemWeldingTorch} when you're done by pressing the {KEY:ToggleHandPower}"
" key."
msgstr ""
"返回到你刚刚放置铁框架的地方，并从工具带中装备 {THING:ItemWeldingTorch} 。按 {KEY:ToggleHandPower} 键打开它，然后按住 {KEY:PrimaryAction} 按钮完成建造框架。你的另一只手必须要拿着 {THING:ItemIronSheets} 才建造。注意：当您完成建造时，不要忘记按 {KEY:ToggleHandPower} 关闭 "
"{THING:ItemWeldingTorch}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompletingFramesTask3']
msgctxt "Interface.TutorialCompletingFramesTask3"
msgid "Finish the {THING:ItemIronFrames} by continuing to wield it."
msgstr "继续用焊枪完成 {THING:ItemIronFrames} 的建设。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwn']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwn"
msgid "Doing it on your own"
msgstr "实践出真知"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnDescription']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnDescription"
msgid ""
"Well done, Cadet! Now that you've built your first frame, use what you’ve learned to build more {THING:ItemIronFrames} in the highlighted areas. \n"
"            \n"
"Hint: If you fall into a frame and get stuck, activate your Jetpack using the {KEY:Jetpack} key and fly out. Disable it with the same key."
msgstr ""
"干得好，学员！现在您已经建造了第一个框架，使用您所学到的在高亮的区域建造更多的{THING:ItemIronFrames}\n"
"            \n"
"提示：如果你被框架卡住了，按{KEY:Jetpack}键激活你的喷气背包，然后飞出去。再按一次关闭喷气背包。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnTask1']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnTask1"
msgid "Place Frame 1."
msgstr "放置框架1."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnTask2']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnTask2"
msgid "Place Frame 2."
msgstr "放置框架2."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnTask3']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnTask3"
msgid "Place Frame 3."
msgstr "放置框架3."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnTask4']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnTask4"
msgid "Place Frame 4."
msgstr "放置框架4"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnTask5']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnTask5"
msgid "Place Frame 5."
msgstr "放置框架5."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnTask6']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnTask6"
msgid "Place Frame 6."
msgstr "放置框架6."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnTask7']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnTask7"
msgid "Place Frame 7."
msgstr "放置框架7."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2"
msgid "Doing it on your own part 2."
msgstr "实践出真知 2。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2Description']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Description"
msgid "Well done! Now, finish them off with the {THING:ItemWeldingTorch} and some {THING:ItemIronSheets} from the orange crate."
msgstr "干的好！现在，用 {THING:ItemWeldingTorch} 把那个橙色箱中的 {THING:ItemIronSheets} 焊上去来完成建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task1']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task1"
msgid "Finish constructing Frame 1."
msgstr "完成框架1的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task2']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task2"
msgid "Finish constructing Frame 2."
msgstr "完成框架2的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task3']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task3"
msgid "Finish constructing Frame 3."
msgstr "完成框架3的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task4']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task4"
msgid "Finish constructing Frame 4."
msgstr "完成框架4的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task5']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task5"
msgid "Finish constructing Frame 5."
msgstr "完成框架5的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task6']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task6"
msgid "Finish constructing Frame 6."
msgstr "完成框架6的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task7']
msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Task7"
msgid "Finish constructing Frame 7."
msgstr "完成框架7的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDeconstructingAnArcFurnace']
msgctxt "Interface.TutorialDeconstructingAnArcFurnace"
msgid "Deconstructing an {THING:StructureArcFurnace}"
msgstr "拆卸 {THING:StructureArcFurnace}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDeconstructingAnArcFurnaceDescription']
msgctxt "Interface.TutorialDeconstructingAnArcFurnaceDescription"
msgid "Cadet, it looks like the arc furnace has been buried by sand. We'll need to deconstruct it and move it to the new work platform. Deconstructing things is as easy as building them. "
msgstr "学员，看来电弧炉已经被沙子埋起来了。 我们需要拆下它并将其移到新的工作平台上。拆卸和建造是一样容易。 "

#: /Language/Interface/Record[Key='BuildingDeconstructingAnFurnaceTask1']
msgctxt "Interface.BuildingDeconstructingAnFurnaceTask1"
msgid "Use the {THING:ItemDrill} from your {SLOT:Belt}."
msgstr "使用 {SLOT:Belt} 中的 {THING:ItemDrill}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BuildingDeconstructingAnFurnaceTask2']
msgctxt "Interface.BuildingDeconstructingAnFurnaceTask2"
msgid "Pick up {THING:ItemKitArcFurnace}."
msgstr "捡起 {THING:ItemKitArcFurnace}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnArcFurnace']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnArcFurnace"
msgid "The ArcFurnce"
msgstr "电弧炉"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnArcFurnaceDescription']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnArcFurnaceDescription"
msgid "Nicely done, Cadet. Next up, we need to build an {THING:ItemKitArcFurnace}. This will be used to smelt ores into usable ingots."
msgstr "干得好，学员。接下来，我们需要搭建一个 {THING:ItemKitArcFurnace} 。这个可以用来把矿石熔炼成锭块。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BuildingAnArcFurnaceTask1']
msgctxt "Interface.BuildingAnArcFurnaceTask1"
msgid "Place the deconstructed {THING:StructureArcFurnace} in the highlighted area. You may need to use {KEY:QuantityModifier} to rotate the object to the correct position."
msgstr "在突出显示的区域中放置卸下的{THING:StructureArcFurnace}。您可能需要按{KEY:QuantityModifier}旋转它到正确的方向。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDeconstructingAnAutolathe']
msgctxt "Interface.TutorialDeconstructingAnAutolathe"
msgid "Deconstructing The Autolathe"
msgstr "拆卸 自动车床"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDeconstructingAnAutolatheDescription']
msgctxt "Interface.TutorialDeconstructingAnAutolatheDescription"
msgid "Cadet, the {THING:StructureAutolathe} is in the incorrect position. To move it, you will need to deconstruct it."
msgstr "学员，{THING:StructureAutolathe}放在了错误位置。要移动它，你先要把它拆了。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDeconstructingAnAutolatheTask1']
msgctxt "Interface.TutorialDeconstructingAnAutolatheTask1"
msgid "Use the {THING:ItemAngleGrinder} from your toolbelt to remove the plastic sheeting from the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "从你的工具带中拿出 {THING:ItemAngleGrinder} 把{THING:StructureAutolathe}中的塑料板移除。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDeconstructingAnAutolatheTask2']
msgctxt "Interface.TutorialDeconstructingAnAutolatheTask2"
msgid "Use your {THING:ItemWireCutters} to remove the cabling from the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "使用{THING:ItemWireCutters}移除{THING:StructureAutolathe}中的电线。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDeconstructingAnAutolatheTask3']
msgctxt "Interface.TutorialDeconstructingAnAutolatheTask3"
msgid "Use the {THING:ItemAngleGrinder} to remove the Iron Sheeting from the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "使用 {THING:ItemAngleGrinder} 移除 {THING:StructureAutolathe} 中的铁板。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDeconstructingAnAutolatheTask4']
msgctxt "Interface.TutorialDeconstructingAnAutolatheTask4"
msgid "Finally, use the {THING:ItemWrench} to pack the {THING:StructureAutolathe} into a {THING:ItemKitAutolathe}."
msgstr "最后，用 {THING:ItemWrench} 将 {THING:StructureAutolathe} 打包成 {THING:ItemKitAutolathe}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolathe']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolathe"
msgid "Lathing Away - Part I"
msgstr "放在一边 - I"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolatheDescription']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolatheDescription"
msgid ""
"We’re almost there. The final step is to build the {THING:StructureAutolathe}. The {THING:ItemKitAutolathe} can create a wide range of materials and machinery kits using ingots and power as its "
"resources."
msgstr "快完成了。最后一步是完成搭建这个 {THING:StructureAutolathe} 。只要有足够的锭块资源和电力，{THING:ItemKitAutolathe} 就可用来制造各种材料和机械套件。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolatheTask1']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolatheTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitAutolathe}."
msgstr "捡起 {THING:ItemKitAutolathe}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolatheTask2']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolatheTask2"
msgid "Construct the {THING:ItemKitAutolathe} in the highlighted area. Remember, you may need to use {KEY:QuantityModifier} key to rotate it."
msgstr "在显示的高亮区域中搭建 {THING:ItemKitAutolathe} 。提示，您可能需要按 {KEY:QuantityModifier} 键来旋转它。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolathePart2']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolathePart2"
msgid "Lathing Away - Part II"
msgstr "放在一边 - II"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolathePart2Description']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolathePart2Description"
msgid "Some items like the {THING:ItemKitAutolathe} are more difficult to construct, with more stages in the construction process."
msgstr "有些物品，比如这个 {THING:ItemKitAutolathe} 其搭建流程会复杂一点，在建造过程中有多个阶段。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolatheTask0.5']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolatheTask0.5"
msgid "Pick up {THING:ItemIronSheets} from the previous {THING:StructureAutolathe}. "
msgstr "从之前拆 {THING:StructureAutolathe} 得到的材料中拿到 {THING:ItemIronSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolathePart2Task1']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolathePart2Task1"
msgid "Weld some {THING:ItemIronSheets} onto the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "把这些 {THING:ItemIronSheets} 焊接到 {THING:StructureAutolathe} 上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolatheTask1.5']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolatheTask1.5"
msgid "Get your {THING:ItemCableCoil} from the {SLOT:Belt}."
msgstr "从 {SLOT:Belt} 中拿出 {THING:ItemCableCoil}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolathePart2Task2']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolathePart2Task2"
msgid "Use the {THING:ItemCableCoil} to wire up the Autolathe's internals."
msgstr "用 {THING:ItemCableCoil} 把自动车床的内部装置连接起来。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolatheTask2.5']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolatheTask2.5"
msgid "Get the {THING:ItemPlasticSheets} from the previous {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "从之前拆 {THING:StructureAutolathe} 得到的材料中拿到 {THING:ItemPlasticSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolathePart2Task3']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolathePart2Task3"
msgid "Weld the {THING:ItemPlasticSheets} to the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "把这些 {THING:ItemPlasticSheets} 焊接到 {THING:StructureAutolathe} 上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolatheTask3.5']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolatheTask3.5"
msgid "Get your {THING:ItemScrewdriver} from the {SLOT:Belt}."
msgstr "从 {SLOT:Belt} 中拿出 {THING:ItemScrewdriver}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBuildingAnAutolathePart2Task4']
msgctxt "Interface.TutorialBuildingAnAutolathePart2Task4"
msgid "Finally, screw the front panel on with the {THING:ItemScrewdriver}."
msgstr "最后，用 {THING:ItemScrewdriver} 拧上前置面板。"

#: /Language/Interface/Record[Key='03BasicPowerGeneration']
msgctxt "Interface.03BasicPowerGeneration"
msgid "Basic power generation"
msgstr "基础电力供应"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicPowerGenerationDescription']
msgctxt "Interface.BasicPowerGenerationDescription"
msgid "In this lesson, we will bring light to the world in the form of electricity."
msgstr "在此章节中，我们将用电给世界带来光明。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireCutting']
msgctxt "Interface.TutorialWireCutting"
msgid "Wire Cutting"
msgstr "线路剪接"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireCuttingDescription']
msgctxt "Interface.TutorialWireCuttingDescription"
msgid "Welcome back, Cadet. Your first task will be to clean up some old burnt out wires. Use the {THING:ItemWireCutters} from your toolbelt to remove them."
msgstr "欢迎回来，学员。你的第一个任务是清理这些旧的烧焦的电线。拿出工具带里的 {THING:ItemWireCutters} 将其移除。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireCuttingTask1']
msgctxt "Interface.TutorialWireCuttingTask1"
msgid "Remove burned cable"
msgstr "剪掉烧焦的电线"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSolidFuelEnergy']
msgctxt "Interface.TutorialSolidFuelEnergy"
msgid "Solid Fuel Energy"
msgstr "固体燃料能源"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSolidFuelEnergyDescription']
msgctxt "Interface.TutorialSolidFuelEnergyDescription"
msgid ""
"Now that you have a base platform and a few machines in place, Cadet, you'll need to provide them with power. Let’s start with the {THING:StructureSolidFuelGenerator}. The solid fuel generator "
"provides power in emergency, or to small bases that don’t have much energy storage during the night. Its downfall is that it requires solid fuel to work."
msgstr "既然你现在已经有了一个基础的平台并且上面也有了几台机器，那么接下来我们要你做的就是给它们供上电。让我们从 {THING:StructureSolidFuelGenerator} 开始。固体燃料发电机可以用作紧急电源，或者给夜间没有太大储能能力的小型基地提供电力。它不作为主要发电设施的一大原因是它需要固体燃料才能工作。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SolidFuelEnergyTask1']
msgctxt "Interface.SolidFuelEnergyTask1"
msgid "Grab the {THING:ItemKitSolidGenerator} from Construction Crate #1."
msgstr "从Construction Crate 1(建筑材料箱 1)拿出 {THING:ItemKitSolidGenerator}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SolidFuelEnergyTask2']
msgctxt "Interface.SolidFuelEnergyTask2"
msgid "Place the {THING:StructureSolidFuelGenerator}."
msgstr "放置 {THING:StructureSolidFuelGenerator}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGoingSolar']
msgctxt "Interface.TutorialGoingSolar"
msgid "Going Solar - Part I"
msgstr "跟着太阳 - I"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGoingSolarDescription']
msgctxt "Interface.TutorialGoingSolarDescription"
msgid "Great work, Cadet! Our next task is to set up a {THING:StructureSolarPanel}. This will provide renewable energy for the base without needing fuel. However, it will only work during the day. "
msgstr "太好了，学员！我们的下一个任务是安装一个 {THING:StructureSolarPanel}。这将为基地提供可再生能源而无需任何燃料。不巧的是，它只会在白天工作。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GoingSolarTask1']
msgctxt "Interface.GoingSolarTask1"
msgid "Grab the {THING:ItemKitSolarPanel} from Construction Crate #1."
msgstr "从Construction Crate 1(建筑材料箱 1)拿出 {THING:ItemKitSolarPanel}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GoingSolarTask2']
msgctxt "Interface.GoingSolarTask2"
msgid ""
"Kits can build different structures and variants. To build this kind of Solar Panel, use the scroll wheel to swap to the correct variant, then match the cursor shape with the highlighted spot. "
"Remember to use {KEY:QuantityModifier} to rotate the object to the correct position."
msgstr "套件有不同的结构和类型。要搭建我们需要的太阳能电池板类型，请使用鼠标滚轮切换到正确的结构类型，然后放置到显示的高亮区域中。请记住你可以按 {KEY:QuantityModifier} 将物件旋转到正确的方向。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGoingSolarpart2']
msgctxt "Interface.TutorialGoingSolarpart2"
msgid "Going Solar - Part II."
msgstr "跟着太阳 - II。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGoingSolarDescriptionpart2']
msgctxt "Interface.TutorialGoingSolarDescriptionpart2"
msgid "Like the {THING:StructureAutolathe}, the Solar Panel also requires an extra step to construct. "
msgstr "与 {THING:StructureAutolathe} 一样，太阳能电池板有额外的建造流程。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GoingSolarPart2Task1']
msgctxt "Interface.GoingSolarPart2Task1"
msgid "Grab the {THING:ItemGlassSheets} from Construction Crate #1."
msgstr "从Construction Crate 1(建筑材料箱 1)拿出 {THING:ItemGlassSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GoingSolarPart2Task2']
msgctxt "Interface.GoingSolarPart2Task2"
msgid "Place the {THING:ItemGlassSheets} on the Solar Panel."
msgstr "将 {THING:ItemGlassSheets} 安装在太阳能电池板上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLearningToWire']
msgctxt "Interface.TutorialLearningToWire"
msgid "Learning to wire"
msgstr "学习铺设电线"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLearningToWireDescription']
msgctxt "Interface.TutorialLearningToWireDescription"
msgid ""
"Now we need to connect our equipment together using wires. On Earth, normal wires will do, but atomic oxygen and solar radiation degrade substances exposed to space. So we’ve developed special cables capable of withstanding space environments. They carry both data and power, allowing you to control machines from a control panel. This will be covered later. \n"
"\n"
"\n"
"In your {SLOT:Belt}, you will find the {THING:ItemCableCoil}. Place the cables in the highlighted area, using the scroll wheel to select the correct wire, and the {KEY:QuantityModifier} key to rotate to match the placement. "
msgstr ""
"现在我们需要用电线将设备连接起来。在地球上，用普通的电线就可以了，但在太空中，其存在的原子氧和太阳辐射会慢慢降解处于太空中的物质。因此，我们开发了这种特殊的能够工作在太空环境中的电线。此外，它除了能输送电力还能输送数据，在给设备供电的同时又能让你用控制台控制设备。我们稍后将介绍这一功能。\n"
"\n"
"\n"
"在你的 {SLOT:Belt} 中，你能找到 {THING:ItemCableCoil}。将电线放在显示的高亮区域，使用滚轮选择正确的电线类型，按 {KEY:QuantityModifier} 键旋转以匹配位置。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LearningToWireTask0.5']
msgctxt "Interface.LearningToWireTask0.5"
msgid "Get {THING:ItemCableCoil} from your {SLOT:Belt}."
msgstr "从 {SLOT:Belt} 拿出 {THING:ItemCableCoil}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CableCorner']
msgctxt "Interface.CableCorner"
msgid "Place a {THING:StructureCableCorner}."
msgstr "放置{THING:StructureCableCorner}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CableStraight']
msgctxt "Interface.CableStraight"
msgid "Place a {THING:StructureCableStraight}."
msgstr "放置{THING:StructureCableStraight}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LearningToWireTask4']
msgctxt "Interface.LearningToWireTask4"
msgid "Place a {THING:StructureCableJunction}."
msgstr "放置 {THING:StructureCableJunction}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWiringWires']
msgctxt "Interface.TutorialWiringWires"
msgid "Wiring Wires"
msgstr "铺设电线"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWiringWiresDescription']
msgctxt "Interface.TutorialWiringWiresDescription"
msgid "Extend the wires to the main platform."
msgstr "将电线铺设到主平台上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPowerControlersAndbatteryCharges']
msgctxt "Interface.TutorialPowerControlersAndbatteryCharges"
msgid "Battery Charges and Power Controllers"
msgstr "充电器和电源控制器"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPowerControlersAndbatteryChargesDescription']
msgctxt "Interface.TutorialPowerControlersAndbatteryChargesDescription"
msgid ""
"In our next step, we need to place a {THING:ItemAreaPowerControl} to control the flow of power and prevent cables from burning out. They also provide a small intermediate power supply if the generators are offline.\n"
"\n"
"Secondly, we need to add a {THING:ItemBatteryCharger} for our depleted batteries. We want to put it into the circuit before the {THING:ItemAreaPowerControl}, so it won’t drain the {THING:ItemAreaPowerControl} battery."
msgstr ""
"在下一步中，我们需要放置一个 {THING:ItemAreaPowerControl} 来控制电力流并防止电线烧毁。如果发电机不产电了，它还能当做小型的蓄电池。\n"
"\n"
"其次，我们需要为没电的电池建造一个 {THING:ItemBatteryCharger}。我们推荐放在 {THING:ItemAreaPowerControl} 的前面，这样它就不会一直消耗 {THING:ItemAreaPowerControl} 的电池电量。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PowerControlersAndbatteryChargesTask1']
msgctxt "Interface.PowerControlersAndbatteryChargesTask1"
msgid "Get the {THING:ItemAreaPowerControl} from Construction Crate #1."
msgstr "从Construction Crate 1(建筑材料箱 1)拿出 {THING:ItemAreaPowerControl}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PowerControlersAndbatteryChargesTask2']
msgctxt "Interface.PowerControlersAndbatteryChargesTask2"
msgid "Place the {THING:ItemAreaPowerControl} in the highlighted spot."
msgstr "将 {THING:ItemAreaPowerControl} 放置在高亮的位置上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PowerControlersAndbatteryChargesTask3']
msgctxt "Interface.PowerControlersAndbatteryChargesTask3"
msgid "Get the {THING:ItemBatteryCharger} from Construction Crate #2."
msgstr "从Construction Crate 2(建筑材料箱 2)拿出 {THING:ItemBatteryCharger}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PowerControlersAndbatteryChargesTask4']
msgctxt "Interface.PowerControlersAndbatteryChargesTask4"
msgid "place the {THING:ItemBatteryCharger} in the highlighted spot."
msgstr "将 {THING:ItemBatteryCharger} 放置在高亮的位置上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialFinishingTheCircuit']
msgctxt "Interface.TutorialFinishingTheCircuit"
msgid "Finishing the circuit"
msgstr "完成电路"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTutorialFinishingTheCircuitDescription']
msgctxt "Interface.TutorialTutorialFinishingTheCircuitDescription"
msgid "Wire the rest of the components up to our machines."
msgstr "用剩下电线把这些部件连接起来。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FinishingTheCircuitTask2']
msgctxt "Interface.FinishingTheCircuitTask2"
msgid "Place a {THING:StructureCableCorner3}."
msgstr "放置 {THING:StructureCableCorner3}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FinishingTheCircuitTask4']
msgctxt "Interface.FinishingTheCircuitTask4"
msgid "Place a {THING:StructureCableJunction}."
msgstr "放置 {THING:StructureCableJunction}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FinishingTheCircuitTask6']
msgctxt "Interface.FinishingTheCircuitTask6"
msgid "Place a {THING:StructureCableJunction}."
msgstr "放置 {THING:StructureCableJunction}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FinishingTheCircuitTask8']
msgctxt "Interface.FinishingTheCircuitTask8"
msgid "Place a {THING:StructureCableJunction}."
msgstr "放置 {THING:StructureCableJunction}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSettingUpThePowerController']
msgctxt "Interface.TutorialSettingUpThePowerController"
msgid "Setting Up the Power Controller"
msgstr "设置电源控制器"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSettingUpThePowerControllerDescription']
msgctxt "Interface.TutorialSettingUpThePowerControllerDescription"
msgid ""
"To make the {THING:StructureAreaPowerControl} work, we need to open the cover and insert a battery, then flip the breaker switch to let electricity and data pass-through. It's recommended to use a "
"large battery for long-lasting power in case of an outage, but a small battery can be used."
msgstr "为了使 {THING:StructureAreaPowerControl} 工作，我们需要打开盖子并插入电池，然后拉动开关，输送电力和数据。建议在停电时放入大型电池进行持久供电，里面也可放入小型电池。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingUpThePowerControllerTask1']
msgctxt "Interface.SettingUpThePowerControllerTask1"
msgid "Equip the {THING:ItemCrowbar} from your {SLOT:Belt}."
msgstr "从你的 {SLOT:Belt} 中装备{THING:ItemCrowbar}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingUpThePowerControllerTask2']
msgctxt "Interface.SettingUpThePowerControllerTask2"
msgid "Open the {THING:StructureAreaPowerControl} with the {THING:ItemCrowbar}."
msgstr "使用 {THING:ItemCrowbar} 撬开 {THING:StructureAreaPowerControl}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingUpThePowerControllerTask3']
msgctxt "Interface.SettingUpThePowerControllerTask3"
msgid "Grab the {THING:ItemBatteryCellLarge} from Construction Crate #2."
msgstr "从Construction Crate 2(建筑材料箱 2)拿出 {THING:ItemBatteryCellLarge}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingUpThePowerControllerTask4']
msgctxt "Interface.SettingUpThePowerControllerTask4"
msgid "Place the {THING:ItemBatteryCellLarge} into the {THING:StructureAreaPowerControl}."
msgstr "将{THING:ItemBatteryCellLarge} 放入 {THING:StructureAreaPowerControl}中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingUpThePowerControllerTask5']
msgctxt "Interface.SettingUpThePowerControllerTask5"
msgid "Flip the breaker to the “On” position on the {THING:StructureAreaPowerControl}."
msgstr "将开关翻转到 {THING:StructureAreaPowerControl} 上的 “On” 位置。"

#: /Language/Interface/Record[Key='04BasicMining']
msgctxt "Interface.04BasicMining"
msgid "Basic Mining"
msgstr "基础采矿"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicMiningDescription']
msgctxt "Interface.BasicMiningDescription"
msgid "In this lesson, you will learn the basics of mining planetary resources and how to turn them into useful ingots."
msgstr "在此章节中，你将学到如何挖掘行星上的资源以及如何将它们转化为有用的锭块的基础知识。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTablet']
msgctxt "Interface.TheTablet"
msgid "The Tablet"
msgstr "平板电脑"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTabletDescription']
msgctxt "Interface.TheTabletDescription"
msgid ""
"Welcome back, Cadet! Our first task today is to equip the {THING:ItemTablet}. The {THING:ItemTablet} can be used to display information on atmospherics and networks, as well as an encyclopedia or a "
"beacon tracker. "
msgstr "欢迎回来，学员！我们今天的首要任务是装备{THING:ItemTablet}。{THING:ItemTablet} 可用于显示空气和网络的信息，还有百科全书或跟踪信标信号。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTabletTask1']
msgctxt "Interface.TheTabletTask1"
msgid "Open the {SLOT:Back} with {KEY:BackSlot} to find the {THING:ItemTablet}"
msgstr "按 {KEY:BackSlot} 打开 {SLOT:Back} 并找到 {THING:ItemTablet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTabletTask2']
msgctxt "Interface.TheTabletTask2"
msgid "Equip the {THING:ItemTablet}"
msgstr "装备 {THING:ItemTablet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTabletTask2.5']
msgctxt "Interface.TheTabletTask2.5"
msgid "Insert the {THING:CartridgeTracker} by dragging it from the {SLOT:Back} onto the into the equipped {THING:ItemTablet} icon, or click the {THING:ItemTablet} to open its own UI window."
msgstr "从 {SLOT:Back} 中找到 {THING:CartridgeTracker} 并将其拖进 {THING:ItemTablet}，或者你点击 {THING:ItemTablet} 打开里面的窗口把记忆卡放进去。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTabletTask3']
msgctxt "Interface.TheTabletTask3"
msgid "Turn on the {THING:ItemTablet} using the {KEY:ToggleHandPower} key."
msgstr "按 {KEY:ToggleHandPower} 键打开 {THING:ItemTablet}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheCoalMines']
msgctxt "Interface.TheCoalMines"
msgid "The Coal Mines"
msgstr "煤矿工人"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheCoalMinesDescription']
msgctxt "Interface.TheCoalMinesDescription"
msgid ""
"Now we can get to extracting resources from the planet’s surface. We will need to equip the {THING:ItemMiningBelt} from the {SLOT:Back}. Swap the {THING:ItemToolBelt} for the {THING:ItemMiningBelt} "
"and get the {THING:ItemMiningDrill} from the {THING:ItemMiningBelt}."
msgstr "现在我们可以从星球表面提取资源了。我们需要从 {SLOT:Back} 中拿出并装备 {THING:ItemMiningBelt}。将 {THING:ItemToolBelt} 替换为 {THING:ItemMiningBelt}，并从 {THING:ItemMiningBelt} 拿出 {THING:ItemMiningDrill}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheCoalMinesTask0']
msgctxt "Interface.TheCoalMinesTask0"
msgid "Equip {THING:ItemMiningBelt}"
msgstr "装备 {THING:ItemMiningBelt}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheCoalMinesTask1']
msgctxt "Interface.TheCoalMinesTask1"
msgid "Equip the {THING:ItemMiningDrill}."
msgstr "装备 {THING:ItemMiningDrill}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='OnTheBadList']
msgctxt "Interface.OnTheBadList"
msgid "On the Bad List"
msgstr "坏名单"

#: /Language/Interface/Record[Key='OnTheBadListDescription']
msgctxt "Interface.OnTheBadListDescription"
msgid "Cadet, we've marked a few good locations with beacons to get you started. Use the tablet and the scroll wheel to select a beacon. Then go to the location and mine some {THING:ItemCoalOre}."
msgstr "学员，我们用信标标记了几个好地点，帮助您入门。使用平板电脑然后用鼠标滚轮选择信标。然后去那挖一些{THING:ItemCoalOre}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='OnTheBadListTask1']
msgctxt "Interface.OnTheBadListTask1"
msgid "Turn on your {THING:ItemMiningDrill}."
msgstr "打开 {THING:ItemMiningDrill}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='OnTheBadListTask2']
msgctxt "Interface.OnTheBadListTask2"
msgid "Use the {THING:ItemMiningDrill} to mine some {THING:ItemCoalOre}"
msgstr "使用 {THING:ItemMiningDrill} 来挖掘一些 {THING:ItemCoalOre}"

#: /Language/Interface/Record[Key='HardAsIron']
msgctxt "Interface.HardAsIron"
msgid "Hard as Iron"
msgstr "坚硬如铁"

#: /Language/Interface/Record[Key='HardAsIronDescription']
msgctxt "Interface.HardAsIronDescription"
msgid ""
"Well done Cadet! {THING:ItemCoalOre} will run your solid fuel generators when power is low at night. Next, you will need to find Iron. {THING:ItemIronOre} is a key component in most items and an "
"essential ore. We have marked a location on your tablet."
msgstr "干得好，学员！在夜间电量不足时，{THING:ItemCoalOre} 将给你的固体燃料发电机提供燃料。然后你接下来要做的，找到铁。{THING:ItemIronOre} 是制造大多数物品的关键原材料，也是最主要的基本矿石。我们已经在您的平板电脑上标记了一个地点。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HardAsIronTask1']
msgctxt "Interface.HardAsIronTask1"
msgid "Mine some {THING:ItemIronOre}."
msgstr "挖掘一些 {THING:ItemIronOre}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConductiveMetals']
msgctxt "Interface.ConductiveMetals"
msgid "Conductive Metals"
msgstr "导电金属"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConductiveMetalsDescription']
msgctxt "Interface.ConductiveMetalsDescription"
msgid ""
"Another fine job, Cadet. The next location may be harder to reach - it's high up on a hill, so you’ll need your Jetpack to reach it. Toggle it off and on using the {KEY:Jetpack} key. We have marked "
"the {THING:ItemCopperOre} on your tablet."
msgstr "另一份好工作，学员。下一个位置可能更难到达 - 它位于山上，因此你需要使用 喷气背包 才能到达。按 {KEY:Jetpack} 开关喷气背包。我们已经在您的平板电脑上标记了 {THING:ItemCopperOre} 的位置。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConductiveMetalsTask1']
msgctxt "Interface.ConductiveMetalsTask1"
msgid "Mine some {THING:ItemCopperOre}."
msgstr "挖掘一些 {THING:ItemCopperOre}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GoldRush']
msgctxt "Interface.GoldRush"
msgid "Gold Rush"
msgstr "淘金热"

#: /Language/Interface/Record[Key='GoldRushDescription']
msgctxt "Interface.GoldRushDescription"
msgid "Finally, you will need some {THING:ItemGoldOre} for electronics. We have marked a location on your {THING:ItemTablet}. Hint: Use {KEY:Jetpack} to travel quickly."
msgstr "最后，你需要一些用于制造电子产品的 {THING:ItemGoldOre}。我们在你的 {THING:ItemTablet} 上标记了一个位置。提示：使用 {KEY:Jetpack} 能加速你的旅程。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GoldRushTask1']
msgctxt "Interface.GoldRushTask1"
msgid "Mine some {THING:ItemGoldOre}."
msgstr "挖掘一些 {THING:ItemGoldOre}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingItDown']
msgctxt "Interface.SmeltingItDown"
msgid "Smelting it Down"
msgstr "熔了它"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingItDownDescription']
msgctxt "Interface.SmeltingItDownDescription"
msgid ""
"That should be all we need for now. Now head back to base and get smelting. The {THING:StructureArcFurnace} is used to smelt ores into useful ingots. Try smelting some {THING:ItemIronOre} into an "
"{THING:ItemIronIngot}. We've given you access to an Ore Container if you need more resources."
msgstr "这些应该就是我们现在所需要的。现在回到基地去做点熔炼工作。{THING:StructureArcFurnace} 用于将矿石熔炼为有用的锭块。尝试将一些 {THING:ItemIronOre} 熔炼成一个 {THING:ItemIronIngot} 。如果你需要更多资源，你已经被授权访问矿石容器箱。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingItDownTask0']
msgctxt "Interface.SmeltingItDownTask0"
msgid "Turn on the {THING:StructureArcFurnace}."
msgstr "启动 {THING:StructureArcFurnace}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingItDownTask1']
msgctxt "Interface.SmeltingItDownTask1"
msgid "Get {THING:ItemIronOre} out of {THING:ItemMiningBelt}."
msgstr "从 {THING:ItemMiningBelt} 中拿出 {THING:ItemIronOre}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingItDownTask2']
msgctxt "Interface.SmeltingItDownTask2"
msgid "Smelt {THING:ItemIronOre} by placing it in the arc furnace and activating it."
msgstr "将 {THING:ItemIronOre} 放入电弧炉并点击激活开始熔炼。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingItDownTask3']
msgctxt "Interface.SmeltingItDownTask3"
msgid "Get the newly smelted {THING:ItemIronIngot}."
msgstr "拿到刚刚熔炼好的 {THING:ItemIronIngot}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='05BasicFabrication']
msgctxt "Interface.05BasicFabrication"
msgid "Basic Fabrication"
msgstr "基础制造"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicFabricationDescription']
msgctxt "Interface.BasicFabricationDescription"
msgid "In this lesson, you'll learn how to fabricate new items and machines."
msgstr "在此章节中，你将学习如何制造新的物品和机器设备。"

#: /Language/Interface/Record[Key='StopLathenAround']
msgctxt "Interface.StopLathenAround"
msgid "Stop Lathing Around"
msgstr "把车床放在附近"

#: /Language/Interface/Record[Key='StopLathenAroundDescription']
msgctxt "Interface.StopLathenAroundDescription"
msgid "Welcome back, Cadet. Today, we will be using the {THING:StructureAutolathe} to turn your newly-made ingots into useful items and resources. Our first task is simple."
msgstr "欢迎回来，学员。今天，我们将使用 {THING:StructureAutolathe} 来将你新生产的锭块转变成有用的物品和资源。我们的第一个任务很简单。"

#: /Language/Interface/Record[Key='StopLathenAroundTask1']
msgctxt "Interface.StopLathenAroundTask1"
msgid "Turn on the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "启动 {THING:StructureAutolathe}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='StopLathenAroundTask2']
msgctxt "Interface.StopLathenAroundTask2"
msgid "Select the {THING:ItemCableCoil} using the arrow keys on the {THING:StructureAutolathe}, or click the yellow search button to find the {THING:ItemCableCoil}, and select it."
msgstr "点击 {THING:StructureAutolathe} 上的箭头按钮来选择 {THING:ItemCableCoil} ，或单击黄色的搜索按钮找到 {THING:ItemCableCoil}，然后选择它。"

#: /Language/Interface/Record[Key='StopLathenAroundTask3']
msgctxt "Interface.StopLathenAroundTask3"
msgid "Pick up a {THING:ItemCopperIngot} from the orange crate."
msgstr "从橙色箱中拿出一个 {THING:ItemCopperIngot}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='StopLathenAround2Description']
msgctxt "Interface.StopLathenAround2Description"
msgid "To print the {THING:ItemCableCoil}, you will need to provide the {THING:StructureAutolathe} with the correct resources."
msgstr "要打印 {THING:ItemCableCoil}，您需要给 {THING:StructureAutolathe} 提供正确的资源。"

#: /Language/Interface/Record[Key='StopLathenAround2Task1']
msgctxt "Interface.StopLathenAround2Task1"
msgid "Place the {THING:ItemCopperIngot} into the left input slot on the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "将 {THING:ItemCopperIngot} 放入 {THING:StructureAutolathe} 左侧的输入槽中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='StopLathenAround2Task2']
msgctxt "Interface.StopLathenAround2Task2"
msgid "Press the large green button on the {THING:StructureAutolathe} to begin printing. Print four {THING:ItemCableCoil}."
msgstr "按 {THING:StructureAutolathe} 上的大大的绿色按钮开始打印物品。打印四个 {THING:ItemCableCoil}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShineyNewPlates']
msgctxt "Interface.ShineyNewPlates"
msgid "Shiny New Sheets"
msgstr "亮闪闪的新板子"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShineyNewPlatesDescription']
msgctxt "Interface.ShineyNewPlatesDescription"
msgid ""
"Nice work, Cadet! The {THING:ItemCableCoil} will come in handy later. Now, we need to create some {THING:ItemIronSheets}. {THING:ItemIronSheets} are a key component in building most structures and "
"machines."
msgstr "干得不错，学员！这些 {THING:ItemCableCoil} 稍后将派上用场。现在，我们需要制造一些 {THING:ItemIronSheets}。{THING:ItemIronSheets} 是搭建大多数结构或机器的关键组件。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShineyNewPlatesTask1']
msgctxt "Interface.ShineyNewPlatesTask1"
msgid "As before, select the {THING:ItemIronSheets} from the menu on the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "和先前所做的一样，在 {THING:StructureAutolathe} 的菜单上选择 {THING:ItemIronSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShineyNewPlatesTask2']
msgctxt "Interface.ShineyNewPlatesTask2"
msgid "Pick up a {THING:ItemIronIngot} from the orange crate."
msgstr "从橙色箱中拿出一个 {THING:ItemIronIngot}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShineyNewPlatesTask3']
msgctxt "Interface.ShineyNewPlatesTask3"
msgid "Place the {THING:ItemIronIngot} into the left input slot on the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "将 {THING:ItemIronIngot} 放入 {THING:StructureAutolathe} 左侧的输入槽中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ShineyNewPlatesTask4']
msgctxt "Interface.ShineyNewPlatesTask4"
msgid "Print two {THING:ItemIronSheets}."
msgstr "打印两个 {THING:ItemIronSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FakePlastic']
msgctxt "Interface.FakePlastic"
msgid "Plastic is Fake"
msgstr "塑料是假的"

#: /Language/Interface/Record[Key='FakePlasticDescription']
msgctxt "Interface.FakePlasticDescription"
msgid "The next component you will need is {THING:ItemPlasticSheets}. These are used to complete machines."
msgstr "您需要的下一个组件是 {THING:ItemPlasticSheets}。这些用于完成机器。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FakePlasticTask1']
msgctxt "Interface.FakePlasticTask1"
msgid "Select the {THING:ItemPlasticSheets} from the menu on the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "在 {THING:StructureAutolathe} 的选择菜单上选择 {THING:ItemPlasticSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FakePlasticTask2']
msgctxt "Interface.FakePlasticTask2"
msgid "Pick up a {THING:ItemSiliconIngot} from the orange crate."
msgstr "从橙色箱中拿出一个 {THING:ItemSiliconIngot}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FakePlasticTask3']
msgctxt "Interface.FakePlasticTask3"
msgid "Place the {THING:ItemSiliconIngot} into the left input slot on the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "将 {THING:ItemSiliconIngot} 放入 {THING:StructureAutolathe} 左侧的输入槽中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FakePlasticTask4']
msgctxt "Interface.FakePlasticTask4"
msgid "Print two {THING:ItemPlasticSheets}."
msgstr "打印两个 {THING:ItemPlasticSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BendingMachine']
msgctxt "Interface.BendingMachine"
msgid "The Bending Machine"
msgstr "弯管机"

#: /Language/Interface/Record[Key='BendingMachineDescription']
msgctxt "Interface.BendingMachineDescription"
msgid "The {THING:StructureHydraulicPipeBender} is used to create pipes, vents, and other atmospherics structures."
msgstr "{THING:StructureHydraulicPipeBender} 用于制造管道、通风口和其他相关空气结构。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BendingMachineTask1']
msgctxt "Interface.BendingMachineTask1"
msgid "Select the {THING:ItemKitHydraulicPipeBender} from the menu on the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "在 {THING:StructureAutolathe} 的菜单上选择 {THING:ItemKitHydraulicPipeBender}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BendingMachineTask2']
msgctxt "Interface.BendingMachineTask2"
msgid "Pick up a {THING:ItemGoldIngot} from the orange crate."
msgstr "从橙色箱中拿出一个 {THING:ItemGoldIngot}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BendingMachineTask3']
msgctxt "Interface.BendingMachineTask3"
msgid "Place the {THING:ItemGoldIngot} into the left input slot on the {THING:StructureAutolathe}."
msgstr "将 {THING:ItemGoldIngot} 放入 {THING:StructureAutolathe} 左侧的输入槽中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BendingMachineTask4']
msgctxt "Interface.BendingMachineTask4"
msgid "Print a {THING:ItemKitHydraulicPipeBender}."
msgstr "打印一个 {THING:ItemKitHydraulicPipeBender}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePipeBender']
msgctxt "Interface.ThePipeBender"
msgid "The Pipebender"
msgstr "弯管机"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePipeBenderDescription']
msgctxt "Interface.ThePipeBenderDescription"
msgid "We can now build a {THING:StructureHydraulicPipeBender}. Equip the newly-made {THING:ItemKitHydraulicPipeBender} and place it in the designated location."
msgstr "现在我们可以搭建一个 {THING:StructureHydraulicPipeBender}了。装备刚刚制作的 {THING:ItemKitHydraulicPipeBender} 并将其放置在指定位置。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePipeBenderTask1']
msgctxt "Interface.ThePipeBenderTask1"
msgid "Place the {THING:ItemKitHydraulicPipeBender}."
msgstr "放置 {THING:ItemKitHydraulicPipeBender}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePassiveVent']
msgctxt "Interface.ThePassiveVent"
msgid "The Passive Vent"
msgstr "被动通风口"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePassiveVentDescription']
msgctxt "Interface.ThePassiveVentDescription"
msgid ""
"Using the printed components and what you have learned from the past tutorials, finish the {THING:StructureHydraulicPipeBender}, and power it up by connecting it to the power network using "
"{THING:ItemCableCoil}. Then, print a {THING:ItemPassiveVent} using the {THING:StructureHydraulicPipeBender}."
msgstr "使用打印的组件和之前的所学内容，完成 {THING:StructureHydraulicPipeBender} 的搭建，并完成 {THING:ItemCableCoil} 的搭建。然后，使用 {THING:StructureHydraulicPipeBender} 打印一个 {THING:ItemPassiveVent}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePassiveVentTask1']
msgctxt "Interface.ThePassiveVentTask1"
msgid "Complete the {THING:StructureHydraulicPipeBender}."
msgstr "完成 {THING:StructureHydraulicPipeBender}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePassiveVentTask2']
msgctxt "Interface.ThePassiveVentTask2"
msgid "Power up and turn on the {THING:StructureHydraulicPipeBender}."
msgstr "接通电源并启动 {THING:StructureHydraulicPipeBender}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePassiveVentTask3']
msgctxt "Interface.ThePassiveVentTask3"
msgid "Pick up a {THING:ItemIronIngot} from the orange crate."
msgstr "从橙色箱中拿出一个 {THING:ItemIronIngot}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePassiveVentTask4']
msgctxt "Interface.ThePassiveVentTask4"
msgid "Place the {THING:ItemIronIngot} in to the left input slot on the {THING:StructureHydraulicPipeBender}."
msgstr "将 {THING:ItemIronIngot} 放入 {THING:StructureHydraulicPipeBender} 左侧的输入槽中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePassiveVentTask5']
msgctxt "Interface.ThePassiveVentTask5"
msgid "Select the {THING:ItemPassiveVent} from the {THING:StructureHydraulicPipeBender}."
msgstr "在 {THING:StructureHydraulicPipeBender} 上选择 {THING:ItemPassiveVent}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ThePassiveVentTask6']
msgctxt "Interface.ThePassiveVentTask6"
msgid "Print a {THING:ItemPassiveVent}."
msgstr "打印一个 {THING:ItemPassiveVent}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='06BasicAtmospherics']
msgctxt "Interface.06BasicAtmospherics"
msgid "Basic Atmospherics"
msgstr "基础空气供应"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicAtmosphericsDescription']
msgctxt "Interface.BasicAtmosphericsDescription"
msgid "In this lesson you will learn how to fill a small base with breathable atmosphere."
msgstr "在此章节中，你将学习如何给一个小型基地通入可呼吸空气。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTabletAtmo']
msgctxt "Interface.TheTabletAtmo"
msgid "Oxite Tracking"
msgstr "追踪固态氧"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTabletAtmoDescription']
msgctxt "Interface.TheTabletAtmoDescription"
msgid "Insert the Tracker Cartridge into the {THING:ItemTablet}."
msgstr "将跟踪器记忆卡放入 {THING:ItemTablet}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicAtmosphericsDescription']
msgctxt "Interface.BasicAtmosphericsDescription"
msgid "In this lesson you will learn how to fill a small base with a breathable atmosphere."
msgstr "在此章节中，你将学习如何给一个小型基地通入可呼吸空气。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Oxyie-Gen']
msgctxt "Interface.Oxyie-Gen"
msgid "Gathering Oxite."
msgstr "收集固态氧"

#: /Language/Interface/Record[Key='Oxyie-GenTask1']
msgctxt "Interface.Oxyie-GenTask1"
msgid "You will need to mine around 100 Oxite to pressurize the base. There are two deposits near the tracking beacon. Scroll through the options until you find the correct beacon."
msgstr "你需要开采大约100个固态氧来给基地加压。跟踪信标附近有两个矿床。滑动鼠标滚轮来切换正确的信标。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Oxyie-GenDescription']
msgctxt "Interface.Oxyie-GenDescription"
msgid ""
"Oxite is a frozen, breathable gas that exists in small deposits on most planets. Oxite will melt unless it's in your backpack or mining belt. \n"
"        \n"
"Using the tablet, navigate to the Oxite site."
msgstr ""
"固态氧是一种冷冻的、可呼吸的气体，存在于大多数行星的小沉积物中。固态氧除非放在背包或采矿带中，否则会融化。\n"
"        \n"
"使用平板电脑，跑到固态氧信号点 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AtmoAirLock']
msgctxt "Interface.AtmoAirLock"
msgid "Entering the Airlock"
msgstr "进入气闸"

#: /Language/Interface/Record[Key='AtmoAirLockDescription']
msgctxt "Interface.AtmoAirLockDescription"
msgid ""
"An airlock is a device that permits the passage of people and objects between a pressurized base and its surroundings, while minimizing the change of pressure and loss of air from the base.\n"
"\n"
"Currently the base has no internal atmosphere, so the airlock will not work correctly as it requires 100kpa to function. We can still enter the base by cancelling the pressurization cycle on the airlock. Remember this if your base has an air leak and you need to enter or exit it without running the cycle."
msgstr ""
"气闸是一种装置，能让人自由进出加压的基地的同时，将压力变化和基地空气损失降至最低。\n"
"\n"
"目前，基地内部没有空气，因此气闸无法正常工作，它需要 100kpa 才能正常工作。但我们仍然可以通过取消气闸的气压平衡操作进入基地。请记住，如果您的基地有空气泄漏，千万不要运行气压平衡程序。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AtmoAirLockTask1']
msgctxt "Interface.AtmoAirLockTask1"
msgid ""
"Enter the airlock and press the \"Cycle to Interior\" button on the console. Wait for the exterior door to close, and a new button labelled \"Cancel Pressurize\" will appear. Press this button and the internal door will open.\n"
"        "
msgstr ""
"进入气闸舱然后点击控制台上的\"Cycle to Interior\" 按钮。等待外部门关闭，然后会出现一个标有\"Cancel Pressurize\"的新按钮。按下它然后内部门就会打开。\n"
"        "

#: /Language/Interface/Record[Key='AtmosAnalyser']
msgctxt "Interface.AtmosAnalyser"
msgid "Analysing Atmosphere."
msgstr "分析大气。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AtmosAnalyserDescription']
msgctxt "Interface.AtmosAnalyserDescription"
msgid "The Atmospheric Analyzer is used to analyse the composition, temperature and pressure of the current atmosphere."
msgstr "大气分析仪芯片用于分析当前空气的组成成分、温度和压力信息。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheTabletTaskAtmo']
msgctxt "Interface.TheTabletTaskAtmo"
msgid "Insert the {THING:CartridgeAtmosAnalyser} into the {THING:ItemTablet}"
msgstr "将 {THING:CartridgeAtmosAnalyser} 放入 {THING:ItemTablet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='Creating_Atmo']
msgctxt "Interface.Creating_Atmo"
msgid "Generating an Atmosphere."
msgstr "搞点空气。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Creating_AtmoDescription']
msgctxt "Interface.Creating_AtmoDescription"
msgid ""
"The simplest way of creating a breathable atmosphere is to mine oxite, then drop it into your base and let it melt. This will release breathable oxygen into the atmosphere, and increase air "
"pressure. Be careful when melting oxite as you could over-pressurize the base, causing damage to walls. Humans need to breathe a minimum 20% oxygen without pollutants or poisons. You can have a "
"small amount of carbon dioxide in the atmosphere but exceeding 10% is not recommended."
msgstr "创建可呼吸空气的最简单方法是先去挖点固体氧，然后把它扔进你的基地，让它自然融化。这将释放可呼吸的氧气到空间中，并增加气压。融化固体氧时要小心，因为一不小心可能会过压，对基地墙壁造成损坏。人类需要氧气含量至少到达20%，没有污染物或毒素的空气。空气中可以有少量的二氧化碳，但不建议超过10%。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Creating_AtmoTask1']
msgctxt "Interface.Creating_AtmoTask1"
msgid "Turn the {THING:ItemTablet} on."
msgstr "启动 {THING:ItemTablet}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Creating_AtmoTask2']
msgctxt "Interface.Creating_AtmoTask2"
msgid "Drop Oxite into the room and wait for it to melt. It will generate a breathable atmosphere, bringing the exterior preassure up to 60kPa."
msgstr "将固态氧扔入房间，等待其融化。它将产生一个可呼吸的空气环境。让外部压力提高到60kPa。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Creating_AtmoTask3']
msgctxt "Interface.Creating_AtmoTask3"
msgid "Once the pressure has reached an acceptable safe level, open your helmet and take a breath of fresh, fresh air."
msgstr "一旦压力达到可接受的安全水平，打开头盔，呼吸这片属于你自己的新鲜空气吧。"

#: /Language/Interface/Record[Key='07BasicAirlocks']
msgctxt "Interface.07BasicAirlocks"
msgid "Basic Airlocks"
msgstr "基础气闸系统"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicAirlocksDescription']
msgctxt "Interface.BasicAirlocksDescription"
msgid "Learn how to create an airtight room that can pressurise and depressurise."
msgstr "了解如何搭建一个可以进行加压和减压的气密舱室。"

#: /Language/Interface/Record[Key='DisplayAlertAirlockMalfunction']
msgctxt "Interface.DisplayAlertAirlockMalfunction"
msgid ""
"Welcome back, Cadet! \n"
"Due to an unfortunate pressurization glitch, a catastrophic failure occurred and destroyed the Airlock.\n"
"\n"
"Let's rebuild it!"
msgstr ""
"欢迎回来，学员！\n"
"现在情况是这样的，由于在加压的时候发生了点故障，气密失效导致现在整个气闸舱都给毁了！\n"
"\n"
"让我们重建它!"

#: /Language/Interface/Record[Key='FramesAreStrong']
msgctxt "Interface.FramesAreStrong"
msgid "Frames are Strong"
msgstr "强大的框架"

#: /Language/Interface/Record[Key='FramesAreStrongDescription']
msgctxt "Interface.FramesAreStrongDescription"
msgid ""
"In this lesson, we need to create an Airlock to replace the broken one. We will be utilizing vents, pipes, consoles and motherboards. \n"
"            \n"
"Lets start off with a basic Airlock. First, build the outer {THING:ItemIronFrames} for the Airlock. Frames are recommended as you can attach smaller items to them. Find the {THING:ItemIronFrames} in the yellow crate."
msgstr ""
"在本章节中，我们需要建造一个气闸舱来替换坏掉的气闸舱。我们将利用到通风口、管道、控制台和主板芯片。\n"
"            \n"
"让我们从最基本的气闸开始。首先，为气闸搭建外部的 {THING:ItemIronFrames}。之所以建议使用框架，因为你可以将较小的物品安装到上面。在黄色箱中找到并拿出 {THING:ItemIronFrames}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FramesAreStrongTask1']
msgctxt "Interface.FramesAreStrongTask1"
msgid "Build {THING:ItemIronFrames} 1."
msgstr "建造 {THING:ItemIronFrames} 1。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FramesAreStrongTask2']
msgctxt "Interface.FramesAreStrongTask2"
msgid "Build {THING:ItemIronFrames} 2."
msgstr "建造 {THING:ItemIronFrames} 2。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FeelsFamiliar']
msgctxt "Interface.FeelsFamiliar"
msgid "Feels Familiar"
msgstr "似曾相识"

#: /Language/Interface/Record[Key='FeelsFamiliarDescription']
msgctxt "Interface.FeelsFamiliarDescription"
msgid "Now make the {THING:ItemIronFrames} airtight by finishing them with some Iron Sheets from the orange crate."
msgstr "现在，从橙色箱拿出铁板来完成搭建，使 {THING:ItemIronFrames} 具有气密性。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FeelsFamiliarTask1']
msgctxt "Interface.FeelsFamiliarTask1"
msgid "Finish construction of {THING:ItemIronFrames} 1."
msgstr "完成 {THING:ItemIronFrames} 1 的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FeelsFamiliarTask2']
msgctxt "Interface.FeelsFamiliarTask2"
msgid "Finish construction of {THING:ItemIronFrames} 2."
msgstr "完成 {THING:ItemIronFrames} 2 的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FeelsFamiliarTask3']
msgctxt "Interface.FeelsFamiliarTask3"
msgid "Finish construction of {THING:ItemIronFrames} 3."
msgstr "完成 {THING:ItemIronFrames} 3 的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseTheDoor']
msgctxt "Interface.CloseTheDoor"
msgid "Close the Door!"
msgstr "关门！"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseTheDoorDescription']
msgctxt "Interface.CloseTheDoorDescription"
msgid "Use the {THING:ItemKitDoor} from the yellow crate to build two {THING:StructureCompositeDoor} in the highlighted spots. "
msgstr "使用黄色箱中的 {THING:ItemKitDoor} 在显示的高亮区域中构搭建两个{THING:StructureCompositeDoor}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseTheDoorTask1']
msgctxt "Interface.CloseTheDoorTask1"
msgid "Build {THING:StructureCompositeDoor} 1."
msgstr "建造 {THING:StructureCompositeDoor} 1。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseTheDoorTask2']
msgctxt "Interface.CloseTheDoorTask2"
msgid "Build {THING:StructureCompositeDoor} 2."
msgstr "建造 {THING:StructureCompositeDoor} 2。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseTheDoorTask2.5']
msgctxt "Interface.CloseTheDoorTask2.5"
msgid "Pick up the {THING:ItemLabeller} from the crate."
msgstr "从箱中拿出 {THING:ItemLabeller}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseTheDoorTask2.6']
msgctxt "Interface.CloseTheDoorTask2.6"
msgid "Turn On the {THING:ItemLabeller}."
msgstr "打开 {THING:ItemLabeller} 的开关。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseTheDoorTask3']
msgctxt "Interface.CloseTheDoorTask3"
msgid "Rename the outer {THING:StructureCompositeDoor} to 'External Door'."
msgstr "将外部 {THING:StructureCompositeDoor} 重命名为‘外部门’。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CloseTheDoorTask4']
msgctxt "Interface.CloseTheDoorTask4"
msgid "Rename the inner {THING:StructureCompositeDoor} to 'Internal Door."
msgstr "将内部 {THING:StructureCompositeDoor} 重命名为‘内部门’。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CreatingASeal']
msgctxt "Interface.CreatingASeal"
msgid "Creating a seal"
msgstr "全部密封起来"

#: /Language/Interface/Record[Key='CreatingASealDescription']
msgctxt "Interface.CreatingASealDescription"
msgid ""
"Go ahead and finish constructing each {THING:StructureCompositeDoor} with {THING:ItemPlasticSheets} and {THING:ItemGlassSheets}.\n"
"You then need to rename the newly built doors using the {THING:ItemLabeller}, which can be found in the orange crate.\n"
"        "
msgstr ""
"继续用 {THING:ItemPlasticSheets} 和 {THING:ItemGlassSheets} 完成每个 {THING:StructureCompositeDoor} 的搭建。\n"
"然后，你需要使用 {THING:ItemLabeller} 重命名刚建的门，可在橙色箱中找到。\n"
"        "

#: /Language/Interface/Record[Key='CreatingASealTask1']
msgctxt "Interface.CreatingASealTask1"
msgid "Construct {THING:StructureCompositeDoor} 1."
msgstr "建造 {THING:StructureCompositeDoor} 1。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CreatingASealTask2']
msgctxt "Interface.CreatingASealTask2"
msgid "Construct {THING:StructureCompositeDoor} 2."
msgstr "建造 {THING:StructureCompositeDoor} 2。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirSensoresAndMore']
msgctxt "Interface.AirSensoresAndMore"
msgid "Air Sensors and More!"
msgstr "不只有气体传感器！"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirSensoresAndMoreDescription']
msgctxt "Interface.AirSensoresAndMoreDescription"
msgid ""
"Next, set up a {THING:StructureGasSensor} and an {THING:StructureActiveVent}. A {THING:StructureGasSensor} is a key component in the Airlock, as it informs the console of the current atmosphere "
"inside it, while the {THING:StructureActiveVent} pressurizes and depressurizes the Airlock."
msgstr "接下来，安装一个 {THING:StructureGasSensor} 和一个 {THING:StructureActiveVent}。{THING:StructureGasSensor}是气闸的关键部件，因为它向控制台输入气闸内的当前气压大小，而 {THING:StructureActiveVent} 能对气闸进行加压和减压。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirSensoresAndMoreTask1']
msgctxt "Interface.AirSensoresAndMoreTask1"
msgid "Build the {THING:StructureGasSensor} in the highlighted location."
msgstr "在高亮位置处建造 {THING:StructureGasSensor}"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirSensoresAndMoreTask2']
msgctxt "Interface.AirSensoresAndMoreTask2"
msgid "Build the {THING:StructureActiveVent} in the highlighted location."
msgstr "在高亮位置处建造 {THING:StructureActiveVent}"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasPipes']
msgctxt "Interface.GasPipes"
msgid "Gas Pipes"
msgstr "气体管道"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasPipesDescription']
msgctxt "Interface.GasPipesDescription"
msgid ""
"{THING:ItemKitPipe} are used to carry gases from one point to another. We will need to connect the {THING:StructureActiveVent} to the {THING:StructurePassiveVent} using {THING:ItemKitPipe}. \n"
"            \n"
"Note: When building an Airlock you can store the gases in the pipe itself, if you don’t have access to a {THING:StructurePassiveVent}."
msgstr ""
"{THING:ItemKitPipe} 用于将气体从一个点输送到另一个点。我们需要使用 {THING:ItemKitPipe} 将 {THING:StructureActiveVent} 连接到 {THING:StructurePassiveVent}。\n"
"            \n"
"注意：搭建气闸时，如果您还没有 {THING:StructurePassiveVent}，仍然可以将气体存储在管道本身中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasPipeCorner']
msgctxt "Interface.GasPipeCorner"
msgid "Build a {THING:StructurePipeCorner}."
msgstr "建造 {THING:StructurePipeCorner}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasPipeStraight']
msgctxt "Interface.GasPipeStraight"
msgid "Build a {THING:StructurePipeStraight}."
msgstr "建造 {THING:StructurePipeStraight}"

#: /Language/Interface/Record[Key='PassiveVentBuild']
msgctxt "Interface.PassiveVentBuild"
msgid "Build a {THING:StructurePassiveVent}."
msgstr "建造{THING:StructurePassiveVent}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='DigitalScreens']
msgctxt "Interface.DigitalScreens"
msgid "Digital screens"
msgstr "数字屏幕"

#: /Language/Interface/Record[Key='DigitalScreensDescription']
msgctxt "Interface.DigitalScreensDescription"
msgid "Set up a {THING:StructureConsole} by placing it on the wall in the highlighted spot."
msgstr "将 {THING:StructureConsole} 放置在墙上的高亮区域中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='DigitalScreensTask1']
msgctxt "Interface.DigitalScreensTask1"
msgid "Build the {THING:StructureConsole}."
msgstr "建造 {THING:StructureConsole}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnderPressure']
msgctxt "Interface.UnderPressure"
msgid "Under Pressure"
msgstr "压力之下"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnderPressureDescription']
msgctxt "Interface.UnderPressureDescription"
msgid ""
"To complete the {THING:StructureConsole} we need to add a circuit board to it. There are different types of circuit boards for different situations. You're building an Airlock, so you need to use "
"the {THING:CircuitboardAirlockControl}. You will also need to use a data disk to allow the {THING:CircuitboardAirlockControl} to be programmed."
msgstr "要完成 {THING:StructureConsole} 的搭建，我们需要向其添加电路板。根据情况放入相应类型的电路板。您正在搭建气闸，因此你需要使用 {THING:CircuitboardAirlockControl}。你还需要使用数据磁盘来设置 {THING:CircuitboardAirlockControl}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnderPressureTask1']
msgctxt "Interface.UnderPressureTask1"
msgid "Insert the {THING:CircuitboardAirlockControl} into the {THING:StructureConsole}."
msgstr "将 {THING:CircuitboardAirlockControl} 插入 {THING:StructureConsole} 中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnderPressureTask2']
msgctxt "Interface.UnderPressureTask2"
msgid "Place {THING:ItemGlassSheets} on the {THING:StructureConsole} to complete the console."
msgstr "将 {THING:ItemGlassSheets} 安到 {THING:StructureConsole} 上来完成安装。"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnderPressureTask3']
msgctxt "Interface.UnderPressureTask3"
msgid "Insert the {THING:ItemDataDisk} into the {THING:StructureConsole}."
msgstr "将 {THING:ItemDataDisk} 插入到 {THING:StructureConsole}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirLockProgramming']
msgctxt "Interface.AirLockProgramming"
msgid "Airlock programming"
msgstr "气闸编程"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirLockProgrammingDescription']
msgctxt "Interface.AirLockProgrammingDescription"
msgid ""
" To programme the Airlock, turn on the {THING:StructureConsole}. Select the {THING:StructureActiveVent} and {THING:StructureGasSensor}. Devices highlight green with red text when selected.\n"
"\n"
"Select the two Airlock doors. Selecting one door as 'Exterior' will cause the other to default to 'Internal'. Ensure the doors are correctly assigned.\n"
"\n"
"Once a device is selected, that device will be locked under its control, and will not respond to interactions unless deselected.\n"
"\n"
"When you have successfully completed the Airlock set up, the switch on the side of the {THING:StructureConsole} will light up green. You may now remove the Data Disk from the {THING:StructureConsole}.  The Console will be locked, and will not respond to interactions unless you reinsert the Data Disk."
msgstr ""
"要对气闸进行编程，先打开 {THING:StructureConsole}。点击 {THING:StructureActiveVent} 和 {THING:StructureGasSensor}。选中设备时，设备将高亮为绿色并且文本变红。\n"
"\n"
"选种这两个气闸门。选择一个门作为'Exterior(外部)'将导致另一扇门默认为'Internal(内部)'。确保门被正确分配。\n"
"\n"
"选中设备后，该设备将只会受控制台控制，你的与其发生的任何交互操作都不会被响应。\n"
"\n"
"成功完成设置后，{THING:StructureConsole} 侧面的开关将发绿光。你现在可以从 {THING:StructureConsole}中拿走数据磁盘。  此时控制台将被锁定，除非你重新插入数据磁盘，否则不会对交互作出响应。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirLockProgrammingTask1']
msgctxt "Interface.AirLockProgrammingTask1"
msgid "Program the Airlock using the {THING:StructureConsole}."
msgstr "用 {THING:StructureConsole} 来对气闸进行编程。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ASimpleAirLock']
msgctxt "Interface.ASimpleAirLock"
msgid "A simple Airlock"
msgstr "一个简单的气闸"

#: /Language/Interface/Record[Key='ASimpleAirLockDescription']
msgctxt "Interface.ASimpleAirLockDescription"
msgid ""
"Now to test the newly built Airlock. Press the “Cycle to Interior” button to start pressurization. The Airlock pressure must reach at least 101 kPa for the cycle to complete. If the base within is "
"not pressurized, the airlock cannot complete its cycle. If this happens press the “Cancel pressurize” button."
msgstr "现在测试你刚建的气闸。点击“Cycle to Interior”按钮开始加压。气闸压力必须达到至少 101 kPa 才能完成气压平衡操作。如果基地内是未加压的，气闸将无法完成其平衡程序。如果发生这种情况，请按“Cancel pressurize”按钮来中断加压操作。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ASimpleAirLockTask1']
msgctxt "Interface.ASimpleAirLockTask1"
msgid "Remove the {THING:ItemDataDisk} and cycle to interior."
msgstr "拿走 {THING:ItemDataDisk} 并平衡气压来进入内部。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirlockUpgrades']
msgctxt "Interface.AirlockUpgrades"
msgid "Airlock upgrades"
msgstr "气闸升级"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirlockUpgradesDescription']
msgctxt "Interface.AirlockUpgradesDescription"
msgid ""
"Now that you have a basic Airlock, lets make a few upgrades to convert it into an Advanced Airlock. \n"
"\n"
"Basic Airlocks work well on planets with no atmosphere, but to prevent poisonous gases or extreme temperatures entering your base, you need an Advanced Airlock. These pump atmosphere out, before pressurising the Airlock with the desired atmosphere.\n"
"\n"
"To create an advanced Airlock you will need to build another {THING:StructureActiveVent} inside it, and a passive vent outside, then connect them with pipes."
msgstr ""
"现在，你已经拥有了基础气闸，让我们进行一些升级，将其转换为高级气闸。\n"
"\n"
"基础气闸在没有大气层的行星上工作良好，但在有大气的星球上，为了防止有毒气体或极端温度进入您的基地，您需要一个高级气闸。这种气闸会先泵走里面的空气，然后再给气闸加压。\n"
"\n"
"要搭建高级气闸，您需要在气闸内再建一个 {THING:StructureActiveVent}和一个被动通风口，然后将它们用管道连接起来。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirlockUpgradesTask1']
msgctxt "Interface.AirlockUpgradesTask1"
msgid "Place an {THING:StructureActiveVent} in the highlighted spot in the airlock."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureActiveVent}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirlockCableCorner']
msgctxt "Interface.AirlockCableCorner"
msgid "Place a {THING:StructureCableCorner}."
msgstr "放置{THING:StructureCableCorner}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AirlockCableStraight']
msgctxt "Interface.AirlockCableStraight"
msgid "Place a {THING:StructureCableStraight}."
msgstr "放置{THING:StructureCableStraight}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AdvancedPressure']
msgctxt "Interface.AdvancedPressure"
msgid "Advanced Pressure"
msgstr "高级压力控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='AdvancedPressureDescription']
msgctxt "Interface.AdvancedPressureDescription"
msgid "Now that the structures are in place, we need to swap out the {THING:CircuitboardAirlockControl} for the {THING:CircuitboardAdvAirlockControl}."
msgstr "现在，结构已经放到正确位置了，我们只需要将 {THING:CircuitboardAirlockControl} 换为{THING:CircuitboardAdvAirlockControl}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AdvancedPressureTask1']
msgctxt "Interface.AdvancedPressureTask1"
msgid "Remove the {THING:ItemGlassSheets} from the {THING:StructureConsole} with the crowbar."
msgstr "用撬棍把 {THING:ItemGlassSheets}从{THING:StructureConsole}上面卸下来。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AdvancedPressureTask2']
msgctxt "Interface.AdvancedPressureTask2"
msgid "Swap the {THING:CircuitboardAirlockControl} for the {THING:CircuitboardAdvAirlockControl}."
msgstr "把 {THING:CircuitboardAirlockControl} 更换为 {THING:CircuitboardAdvAirlockControl}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AdvancedPressureTask3']
msgctxt "Interface.AdvancedPressureTask3"
msgid "Replace the {THING:ItemGlassSheets}."
msgstr "替换 {THING:ItemGlassSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AdvancedPressureask4']
msgctxt "Interface.AdvancedPressureask4"
msgid "Insert the {THING:ItemDataDisk}."
msgstr "插入 {THING:ItemDataDisk}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AAdvancedAirLock']
msgctxt "Interface.AAdvancedAirLock"
msgid "An Advanced Airlock"
msgstr "高级气闸"

#: /Language/Interface/Record[Key='AAdvancedAirLockDescription']
msgctxt "Interface.AAdvancedAirLockDescription"
msgid ""
"There are a few differences when programming the {THING:CircuitboardAdvAirlockControl}.\n"
"\t\t\t\n"
"First, rename the new vent 'External Vent' and the old vent 'Internal Vent', to identify them on the console. Select each {THING:StructureActiveVent}, ensuring to assign them correctly.\n"
"\n"
"The last thing you need to do is select the desired internal and external pressure, found near the top of the {THING:CircuitboardAdvAirlockControl} panel.\n"
"Make sure the Airlock works by pressing the “Cycle to Interior” button.\n"
"            \n"
"            "
msgstr ""
"对 {THING:CircuitboardAdvAirlockControl} 的编程会有些不一样.\n"
"\t\t\t\n"
"首先, 重命名这个新的通风口为 '外部通风口' 之前的那个通风口命名为 '内部通风口', 这是为让你在控制台里能够区分它们. 分别点击这些 {THING:StructureActiveVent}, 确保它们分配到正确的功能。\n"
"\n"
"最后你需要设定 进入(internal)的压强值 和 出去(external)压强值 , 可以在 {THING:CircuitboardAdvAirlockControl} 面板顶端找到设置.\n"
"点击 “Cycle to Interior” 按钮确保运行正常.\n"
"            \n"
"            "

#: /Language/Interface/Record[Key='AAdvancedAirLockTask1']
msgctxt "Interface.AAdvancedAirLockTask1"
msgid "Press the “Cycle to Interior” button."
msgstr "按“Cycle to Interior”(意为对气闸进行复压操作)。"

#: /Language/Interface/Record[Key='08BasicHydroponics']
msgctxt "Interface.08BasicHydroponics"
msgid "Basic Hydroponics"
msgstr "基础水培"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicHydroponicsDescription']
msgctxt "Interface.BasicHydroponicsDescription"
msgid "Grow potatoes in space with the Hydroponics tutorial."
msgstr "学习如何在太空中利用水培技术种植土豆。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PortableHydroponics']
msgctxt "Interface.PortableHydroponics"
msgid "Portable Hydroponics"
msgstr "便携式水培盆"

#: /Language/Interface/Record[Key='PortableHydroponicsDescription']
msgctxt "Interface.PortableHydroponicsDescription"
msgid ""
"{THING:DynamicHydroponics} unit are great for setting up temporary food sources. They're light and portable, but aren't equipped with a lighting system due to weight requirements. \n"
"            \n"
"This means the {THING:DynamicHydroponics} unit must be in a sun-lit spot for plants to grow. In addition to needing a good sun-lit spot they also require a controlled atmosphere.\n"
"\n"
"Best plant growth conditions are between 15 and 50 degrees celsius at a preassure of 8KPa to 130 KPa. The Air composition should contain no hydrogen or pollutants and at least 2% carborn dioxide.\n"
"\n"
msgstr ""
"{THING:DynamicHydroponics} 非常适合用来当做临时的食物来源。它们重量轻，便于携带，但由于重量限制，没有配备照明系统。\n"
"            \n"
"这意味着 {THING:DynamicHydroponics} 必须位于一个阳光明媚的地方来供植物生长。除了需要一个有良好的光照位置，他们还需要一个受控的大气环境。\n"
"\n"
"最佳植物生长条件在 15 到 50 摄氏度之间，压强为 8KPa 至 130 KPa。空气成分应不含氢或污染物，并且至少含有2%的二氧化碳。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PortableHydroponicsTask1']
msgctxt "Interface.PortableHydroponicsTask1"
msgid "Pick up a {THING:ItemPotato}."
msgstr "拿起一个{THING:ItemPotato}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PortableHydroponicsTask2']
msgctxt "Interface.PortableHydroponicsTask2"
msgid "Pick up the {THING:ItemGasCanisterWater}."
msgstr "捡起{THING:ItemGasCanisterWater}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PortableHydroponicsTask3']
msgctxt "Interface.PortableHydroponicsTask3"
msgid "Insert the water canister into the base of the {THING:DynamicHydroponics} unit"
msgstr "将水罐插入 {THING:DynamicHydroponics}"

#: /Language/Interface/Record[Key='PortableHydroponicsTask4']
msgctxt "Interface.PortableHydroponicsTask4"
msgid "Plant a {THING:ItemPotato} in any of the {THING:DynamicHydroponics} unit planting slots."
msgstr "把 {THING:ItemPotato} 放进 {THING:DynamicHydroponics} 的任意种植槽中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PotatosInSpace']
msgctxt "Interface.PotatosInSpace"
msgid "Potatoes in Space"
msgstr "太空土豆"

#: /Language/Interface/Record[Key='PotatosInSpaceDescription']
msgctxt "Interface.PotatosInSpaceDescription"
msgid "Let the {THING:ItemPotato} plant grow"
msgstr "让{THING:ItemPotato}生长"

#: /Language/Interface/Record[Key='PotatosInSpaceTask1']
msgctxt "Interface.PotatosInSpaceTask1"
msgid "Wait for the plant to grow. Note: We have sped up the plant's growth rate for this tutorial."
msgstr "等待植物生长。注意：在本次教程我们加快了植物生长速度。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PotatosInSpaceTask2']
msgctxt "Interface.PotatosInSpaceTask2"
msgid "Harvest the {THING:ItemPotato}."
msgstr "收获{THING:ItemPotato}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FixedHydroponics']
msgctxt "Interface.FixedHydroponics"
msgid "Fixed Hydroponics"
msgstr "水培固定"

#: /Language/Interface/Record[Key='FixedHydroponicsDescription']
msgctxt "Interface.FixedHydroponicsDescription"
msgid ""
"The {THING:DynamicHydroponics} unit is good for starting out, but you will soon want to upgrade to a {THING:StructureHydroponicsStation}. It has built-in UV lights and a pipe import to help with "
"automating the system."
msgstr "{THING:DynamicHydroponics} 适合游戏初期，但你很快就会想要升级到 {THING:StructureHydroponicsStation}。它内置了紫外线灯和管道，能实现系统的自动化。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FixedHydroponicsTask1']
msgctxt "Interface.FixedHydroponicsTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitHydroponicStation}."
msgstr "捡起 {THING:ItemKitHydroponicStation}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FixedHydroponicsTask2']
msgctxt "Interface.FixedHydroponicsTask2"
msgid "Place the {THING:ItemKitHydroponicStation} in the highlighted position."
msgstr "将 {THING:ItemKitHydroponicStation} 放置在高亮的位置上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TankConnectorsWhatAreThey']
msgctxt "Interface.TankConnectorsWhatAreThey"
msgid "Tank Connectors - What Are They?"
msgstr "底座 - 是什么？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TankConnectorsWhaAreTheyDescription']
msgctxt "Interface.TankConnectorsWhaAreTheyDescription"
msgid "Tank connectors are used to connect a {THING:DynamicGasCanisterWater} to pipe networks, which can be used to transport gas and water."
msgstr "储罐连接底座用于将 {THING:DynamicGasCanisterWater} 连接到管道网络，用于输送气体或水。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TankConnectorsWhatAreTheyTask1']
msgctxt "Interface.TankConnectorsWhatAreTheyTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemTankConnector}."
msgstr "捡起{THING:ItemTankConnector}."

#: /Language/Interface/Record[Key='TankConnectorsWhatAreTheyTask2']
msgctxt "Interface.TankConnectorsWhatAreTheyTask2"
msgid "Place the {THING:StructureTankConnector} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处建造 {THING:StructureTankConnector}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaterTanksAndWrenches']
msgctxt "Interface.WaterTanksAndWrenches"
msgid "Water Tanks and Wrenches"
msgstr "水箱和扳手"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaterTanksAndWrenchesDescription']
msgctxt "Interface.WaterTanksAndWrenchesDescription"
msgid "Place the {THING:DynamicGasCanisterWater} on top of the {THING:ItemTankConnector} and connect it using a {THING:ItemWrench}."
msgstr "将 {THING:DynamicGasCanisterWater} 放在 {THING:ItemTankConnector} 的上面，并使用 {THING:ItemWrench} 固定它。"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaterTanksAndWrenches1']
msgctxt "Interface.WaterTanksAndWrenches1"
msgid "Get the {THING:ItemWrench} from your toolbelt."
msgstr "从工具带中取出{THING:ItemWrench}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaterTanksAndWrenchesTask2']
msgctxt "Interface.WaterTanksAndWrenchesTask2"
msgid "Use the {THING:ItemWrench} to connect the {THING:DynamicGasCanisterWater} to the {THING:ItemTankConnector}."
msgstr "用 {THING:ItemWrench} 把{THING:DynamicGasCanisterWater} 到 {THING:ItemTankConnector} 上面。"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaterNetworks']
msgctxt "Interface.WaterNetworks"
msgid "Water Networks"
msgstr "供水网络"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaterNetworksDescription']
msgctxt "Interface.WaterNetworksDescription"
msgid "Use the blue pipes to connect the {THING:ItemTankConnector} to the {THING:StructureHydroponicsStation}. Water will flow into the unit until the {THING:DynamicGasCanisterWater} is empty."
msgstr "使用蓝色管道将 {THING:ItemTankConnector} 连接到 {THING:StructureHydroponicsStation}。水将流入设备，直到 {THING:DynamicGasCanisterWater} 流光。"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaterNetworksTask1']
msgctxt "Interface.WaterNetworksTask1"
msgid "Pick up the blue {THING:ItemKitPipe}."
msgstr "捡起 {THING:ItemKitPipe}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaterNetworksTask2']
msgctxt "Interface.WaterNetworksTask2"
msgid "Place the {THING:StructurePipeStraight} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置另一个{THING:StructurePipeStraight}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='KeepingItTidy']
msgctxt "Interface.KeepingItTidy"
msgid "Keeping It Tidy"
msgstr "保持整洁"

#: /Language/Interface/Record[Key='KeepingItTidyDescription']
msgctxt "Interface.KeepingItTidyDescription"
msgid "{THING:ItemKitCompositeFloorGrating} are a great way to hide away floor-mounted pipe and wires. It also allows for better movement while walking around your base."
msgstr "{THING:ItemKitCompositeFloorGrating} 是隐藏地板安装的管道和电线的好方法。它还能让你在基地到处跑更方便。"

#: /Language/Interface/Record[Key='KeepingItTidyTask1']
msgctxt "Interface.KeepingItTidyTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitCompositeFloorGrating} from the crate."
msgstr "从箱子拿出一个{THING:ItemKitCompositeFloorGrating}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='KeepingItTidyTask2']
msgctxt "Interface.KeepingItTidyTask2"
msgid "Place the {THING:StructureCompositeFloorGrating} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置另一个 {THING:StructureCompositeFloorGrating}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AutomatedHydroponics']
msgctxt "Interface.AutomatedHydroponics"
msgid "Automated Hydroponics"
msgstr "自动水培箱"

#: /Language/Interface/Record[Key='AutomatedHydroponicsDescription']
msgctxt "Interface.AutomatedHydroponicsDescription"
msgid "You can now turn on the new {THING:StructureHydroponicsStation} and plant your {THING:ItemPotato}. It has built-in lights that will keep your plants happy even in low-light conditions."
msgstr "你现在可以打开新的 {THING:StructureHydroponicsStation} 的开关并种下你的 {THING:ItemPotato}。它内置有灯光设备，即使在低光照条件下，也能保持你的植物正常生长。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AutomatedHydroponicsTask1']
msgctxt "Interface.AutomatedHydroponicsTask1"
msgid "Turn on the {THING:StructureHydroponicsStation}."
msgstr "打开{THING:StructureHydroponicsStation}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AutomatedHydroponicsTask2']
msgctxt "Interface.AutomatedHydroponicsTask2"
msgid "Pick up a previously harvested {THING:ItemPotato}."
msgstr "拿起之前收获的{THING:ItemPotato}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AutomatedHydroponicsTask3']
msgctxt "Interface.AutomatedHydroponicsTask3"
msgid "Plant the {THING:ItemPotato} in the {THING:StructureHydroponicsStation}."
msgstr "把{THING:ItemPotato}种在{THING:StructureHydroponicsStation}里。"

#: /Language/Interface/Record[Key='AutomatedHydroponicsTask4']
msgctxt "Interface.AutomatedHydroponicsTask4"
msgid "Drop any remaning items in your hands."
msgstr "扔掉任何在你手中的物品。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HonestWork']
msgctxt "Interface.HonestWork"
msgid "Honest Work"
msgstr "种豆得豆"

#: /Language/Interface/Record[Key='HonestWorkDescription']
msgctxt "Interface.HonestWorkDescription"
msgid "You have now become self-sufficient with a steady source of food! Now let the {THING:ItemPotato} plant grow until it's ready to harvest."
msgstr "你现在已经有稳定的食物来源，实现了自给自足！现在让 {THING:ItemPotato} 自由生长，直到能够收获。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HonestWorkTask1']
msgctxt "Interface.HonestWorkTask1"
msgid "Wait for the {THING:ItemPotato} plant to fully grow."
msgstr "等待{THING:ItemPotato} 完全生长。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HonestWorkTask2']
msgctxt "Interface.HonestWorkTask2"
msgid "Harvest a {THING:ItemPotato}."
msgstr "收获{THING:ItemPotato}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='09BasicResearch']
msgctxt "Interface.09BasicResearch"
msgid "Basic Research"
msgstr "基础研究"

#: /Language/Interface/Record[Key='BasicResearchDescription']
msgctxt "Interface.BasicResearchDescription"
msgid "Unlock new technologies with the Research Machine."
msgstr "使用科研机器解锁新技术。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachine']
msgctxt "Interface.TheResearchMachine"
msgid "The Research Machine"
msgstr "研究机器"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachineDescription']
msgctxt "Interface.TheResearchMachineDescription"
msgid ""
"If research is activated in the World Settings menu, you will need to actively unlock new technologies by processing Research Capsules. This is done with the {THING:StructureResearchMachine}. \n"
"\n"
"Your first task is to build the {THING:StructureResearchMachine}. You will find everything you need in the red {THING:DynamicCrate}."
msgstr ""
"如果在世界设置菜单中启用了研究，那你则需要通过处理研究胶囊才能解锁新技术。使用 {THING:StructureResearchMachine} 来处理研究胶囊.\n"
" \n"
"你的第一个任务就是建造一个 {THING:StructureResearchMachine}. 你可以在这个红色的{THING:DynamicCrate} 中找到所有所需的材料."

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachine1']
msgctxt "Interface.TheResearchMachine1"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitResearchMachine} from the red {THING:DynamicCrate}."
msgstr "从红色{THING:DynamicCrate}拿起{THING:ItemKitResearchMachine}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachine2']
msgctxt "Interface.TheResearchMachine2"
msgid "Place the {THING:ItemKitResearchMachine} in the highlighted position."
msgstr "将 {THING:ItemKitResearchMachine} 放置在高亮的位置上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachineBuild']
msgctxt "Interface.TheResearchMachineBuild"
msgid "The Research Machine Build"
msgstr "科研机器搭建"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachineBuildeDescription']
msgctxt "Interface.TheResearchMachineBuildeDescription"
msgid ""
"Like some of the other machines, the {THING:StructureResearchMachine} has multiple build stages. You will need to complete each build stage to fully construct the {THING:StructureResearchMachine}."
msgstr "像其他机器一样， {THING:StructureResearchMachine} 也有好几个建造步骤。 你要完成所有步骤才能完全建造{THING:StructureResearchMachine}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachineBuild1']
msgctxt "Interface.TheResearchMachineBuild1"
msgid "Pick up {THING:ItemIronSheets}."
msgstr "拿起 {THING:ItemIronSheets}. "

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachineBuild2']
msgctxt "Interface.TheResearchMachineBuild2"
msgid "Weld the {THING:ItemIronSheets} to the {THING:StructureResearchMachine} with the {THING:ItemWeldingTorch}."
msgstr "用{THING:ItemWeldingTorch}把{THING:ItemIronSheets}焊在{THING:StructureResearchMachine}上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachineBuild3']
msgctxt "Interface.TheResearchMachineBuild3"
msgid "Now pick up some {THING:ItemElectronicParts}."
msgstr "现在拿一些{THING:ItemElectronicParts}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachineBuild4']
msgctxt "Interface.TheResearchMachineBuild4"
msgid "Use the {THING:ItemScrewdriver} to attach the {THING:ItemElectronicParts} to the {THING:StructureResearchMachine}."
msgstr "使用 {THING:ItemScrewdriver} 将 {THING:ItemElectronicParts} 安装到 {THING:StructureResearchMachine}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheResearchMachineBuild5']
msgctxt "Interface.TheResearchMachineBuild5"
msgid "Complete the {THING:StructureResearchMachine} using the {THING:ItemScrewdriver}."
msgstr "用{THING:ItemScrewdriver}来完成对{THING:StructureResearchMachine}的建造。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PrintingCapsules']
msgctxt "Interface.PrintingCapsules"
msgid "Printing Capsules"
msgstr "打印胶囊"

#: /Language/Interface/Record[Key='PrintingCapsulesDescription']
msgctxt "Interface.PrintingCapsulesDescription"
msgid ""
"Research Capsules are are an essential part of the researching process. Print them using a {THING:StructureElectronicsPrinter}, then add them to the {THING:StructureResearchMachine} to gain research points. Capsules are ranked by tiers, which determine their costs: red, green, blue, and yellow. \n"
"\n"
"More advanced technologies require higher tier capsules. \n"
"\n"
"Use the nearby {THING:StructureElectronicsPrinter} to print some capsules. "
msgstr ""
"研究胶囊是研究过程的重要组成部分。使用{THING:StructureElectronicsPrinter} 打印它们，然后将它们放到 {THING:StructureResearchMachine} 以获得研究点。胶囊按等级排序，成本也按等级排序：红色、绿色、蓝色然后是黄色。\n"
"\n"
"更先进的技术需要更高级的胶囊。\n"
"\n"
"使用附近的 {THING:StructureElectronicsPrinter} 打印一些胶囊。 "

#: /Language/Interface/Record[Key='PrintingCapsules1']
msgctxt "Interface.PrintingCapsules1"
msgid "Turn on the {THING:StructureElectronicsPrinter}."
msgstr "启动{THING:StructureElectronicsPrinter}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PrintingCapsules2']
msgctxt "Interface.PrintingCapsules2"
msgid "Select the {THING:ItemResearchCapsuleRed} on the {THING:StructureElectronicsPrinter}."
msgstr "在{THING:StructureElectronicsPrinter}选择打印{THING:ItemResearchCapsuleRed}."

#: /Language/Interface/Record[Key='PrintingCapsules3']
msgctxt "Interface.PrintingCapsules3"
msgid "Print a {THING:ItemResearchCapsuleRed}."
msgstr "打印一个{THING:ItemResearchCapsuleRed}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PrintingCapsules4']
msgctxt "Interface.PrintingCapsules4"
msgid "Select the {THING:ItemResearchCapsule} on the {THING:StructureElectronicsPrinter}."
msgstr "在 {THING:StructureElectronicsPrinter} 上选择打印 {THING:ItemResearchCapsule}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PrintingCapsules5']
msgctxt "Interface.PrintingCapsules5"
msgid "Print a {THING:ItemResearchCapsule}."
msgstr "打印一个 {THING:ItemResearchCapsule}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='InsertingCapsules']
msgctxt "Interface.InsertingCapsules"
msgid "Inserting Capsules"
msgstr "插入胶囊"

#: /Language/Interface/Record[Key='InsertingCapsulesDescription']
msgctxt "Interface.InsertingCapsulesDescription"
msgid "Now that you have research capsules, you can start breaking them down into research points."
msgstr "现在，你有了研究胶囊，你可以开始打碎它们来获得研究点数。"

#: /Language/Interface/Record[Key='InsertingCapsules0']
msgctxt "Interface.InsertingCapsules0"
msgid "Turn on the {THING:StructureResearchMachine}."
msgstr "开启 {THING:StructureResearchMachine}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='InsertingCapsules1']
msgctxt "Interface.InsertingCapsules1"
msgid "Insert the newly printed {THING:ItemResearchCapsuleRed} into the back of the {THING:StructureResearchMachine}."
msgstr "把新打印的{THING:ItemResearchCapsuleRed}从{THING:StructureResearchMachine}的后面插入。"

#: /Language/Interface/Record[Key='InsertingCapsules2']
msgctxt "Interface.InsertingCapsules2"
msgid ""
"Press the large green button On the front of the {THING:StructureResearchMachine} to begin processing the capsule. Wait for the small progress bar below the button to fill, indicating processing is "
"complete."
msgstr "按下在 {THING:StructureResearchMachine} 前方的大大的绿色按钮就可以对这些胶囊进行处理了。只要按钮下方的小进度条完成，就代表处理完成。"

#: /Language/Interface/Record[Key='InsertingCapsules3']
msgctxt "Interface.InsertingCapsules3"
msgid "When the first capsule has been processed, insert the {THING:ItemResearchCapsule} into the back of the {THING:StructureResearchMachine}."
msgstr "当第一个胶囊处理完成后, 将 {THING:ItemResearchCapsule} 插入 {THING:StructureResearchMachine}."

#: /Language/Interface/Record[Key='CapsuleBreakDown']
msgctxt "Interface.CapsuleBreakDown"
msgid "Capsule Processing"
msgstr "胶囊处理"

#: /Language/Interface/Record[Key='CapsuleBreakDownDescription']
msgctxt "Interface.CapsuleBreakDownDescription"
msgid "Each tier of research capsule has different processing times. The higher the tier, the longer it will take to process."
msgstr "每个等级的研究胶囊其处理时间都会不同。 等级越高花费的时间就越长。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CapsuleBreakDown1']
msgctxt "Interface.CapsuleBreakDown1"
msgid "Process the second {THING:ItemResearchCapsule} using the {THING:StructureResearchMachine}."
msgstr "用 {THING:StructureResearchMachine} 处理第二个 {THING:ItemResearchCapsule}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnlockingResearch']
msgctxt "Interface.UnlockingResearch"
msgid "Unlocking Research"
msgstr "解锁研究"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnlockingResearchDescription']
msgctxt "Interface.UnlockingResearchDescription"
msgid ""
"Now we have processed the research capsules, we can allocate the newly-gained points on new technologies. \n"
"\tClick the red circle on the {THING:StructureResearchMachine} to access the research menu. In the top right of the menu, you can see your current research points. For each pod processed, you gain one point.\n"
"\n"
"The left side of the menu displays filters that can be toggled on or off, to help find specific technologies to unlock. The center panel displays currently locked categories, and the price of unlocking each.\n"
"    \n"
"    "
msgstr ""
"现在我们已经处理完这些研究胶囊了, 可以对这些新获得的研究点数进行分配。\n"
"\t点击 {THING:StructureResearchMachine} 的红色圆形按钮访问研究界面. 在右上方, 你可以看到你当前拥有的研究点数. 你每次处理一个胶囊, 你就获得一个点数.\n"
"\n"
"左边是特定科技列表筛选按钮, 帮助你快速定位要解锁的科技. 中间的面板显示了当前未解锁的项目类别，以及解锁需要的成本。\n"
"    \n"
"    "

#: /Language/Interface/Record[Key='UnlockingResearch2']
msgctxt "Interface.UnlockingResearch2"
msgid "Click the red circle on the {THING:StructureResearchMachine}, then click on the technology category 'Automation'. Select 'Basic Logic Controllers', then select 'confirm'."
msgstr "点击 {THING:StructureResearchMachine} 上的红色按钮， 然后点击左侧的 '自动化' 类别。 点击 'Basic Logic Controllers'，然后点击 '确认'。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ItemsUnlocked']
msgctxt "Interface.ItemsUnlocked"
msgid "Items Unlocked"
msgstr "已解锁项目"

#: /Language/Interface/Record[Key='ItemsUnlockedDescription']
msgctxt "Interface.ItemsUnlockedDescription"
msgid "Now that you've unlocked a new research node, you can access the new items in their associated printing machine."
msgstr "现在，你已经解锁了新的研究节点，您可以在其关联的打印装置中制造这些新物品。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ItemsUnlocked1']
msgctxt "Interface.ItemsUnlocked1"
msgid "Select the {THING:CircuitboardAirControl} on the {THING:StructureElectronicsPrinter}."
msgstr "在 {THING:StructureElectronicsPrinter} 上选择 {THING:CircuitboardAirControl}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ItemsUnlocked2']
msgctxt "Interface.ItemsUnlocked2"
msgid "Print a {THING:CircuitboardAirControl} on the {THING:StructureElectronicsPrinter}."
msgstr "用 {THING:StructureElectronicsPrinter} 打印一个 {THING:CircuitboardAirControl} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Tutorial-BaicSmelting']
msgctxt "Interface.Tutorial-BaicSmelting"
msgid "Basic Smelting"
msgstr "基础熔炼"

#: /Language/Interface/Record[Key='Tutorial-BaicSmeltingDescription']
msgctxt "Interface.Tutorial-BaicSmeltingDescription"
msgid "Smelt advanced metals and alloys"
msgstr "熔炼高级金属和合金"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasSensors']
msgctxt "Interface.GasSensors"
msgid "Gas Displays"
msgstr "气体显示"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasSensorsDescription']
msgctxt "Interface.GasSensorsDescription"
msgid ""
"Welcome back Cadet.  Let's get smelting! \n"
"\n"
"The {THING:StructureFurnace} is used to smelt ores into ingots and alloys for creating new technologies. \n"
"\n"
"Your first task is to set up a {THING:CircuitboardGasDisplay} to display pressure and temperature inside the {THING:StructureFurnace}.\n"
"    \n"
msgstr ""
"欢迎回来, 学员！让我们去学习点熔炼方面的工作。\n"
"\n"
"{THING:StructureFurnace} 用于将矿石熔炼成锭块和合金。使用这个技术来建造新技术里面的东西。\n"
"\n"
"你的第一个任务是设置一个 {THING:CircuitboardGasDisplay} 来获得 {THING:StructureFurnace} 内部压力和温度信息。\n"
"    "

#: /Language/Interface/Record[Key='GasSensorsTask1']
msgctxt "Interface.GasSensorsTask1"
msgid "Pick up the {THING:CircuitboardGasDisplay} from the red crate."
msgstr "从红色箱中拿出 {THING:CircuitboardGasDisplay}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasSensorsTask2']
msgctxt "Interface.GasSensorsTask2"
msgid "Insert the {THING:CircuitboardGasDisplay} into the empty {THING:StructureConsole} on the wall behind the {THING:StructureFurnace}."
msgstr "将 {THING:CircuitboardGasDisplay} 插入到墙上在 {THING:StructureFurnace} 旁边的那个空的 {THING:StructureConsole}中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasSensorsTask3']
msgctxt "Interface.GasSensorsTask3"
msgid "Pick up the {THING:ItemGlassSheets} from the red crate. "
msgstr "从红色箱中拿出 {THING:ItemGlassSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasSensorsTask4']
msgctxt "Interface.GasSensorsTask4"
msgid "Install the {THING:ItemGlassSheets} on the {THING:StructureConsole}."
msgstr "给 {THING:StructureConsole} 安上 {THING:ItemGlassSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConfigureGasSensor']
msgctxt "Interface.ConfigureGasSensor"
msgid "Configure Gas Display"
msgstr "配置气体显示"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConfigureGasSensorDescription']
msgctxt "Interface.ConfigureGasSensorDescription"
msgid ""
"You can now turn on and configure the {THING:StructureConsole}.\n"
"\n"
"The {THING:StructureConsole} on the left will display pressure, so the new console will need to display temperature. After turning on the console and inserting the {THING:ItemDataDisk}, toggle the mode to 'Temperature' by clicking on the 'Pressure' option.\n"
"\n"
"Now select the {THING:StructureFurnace} as the input device for the console. Scroll down until you see {THING:StructureFurnace} and select it. \n"
"    "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConfigureGasSensorTask1']
msgctxt "Interface.ConfigureGasSensorTask1"
msgid "Turn on the {THING:StructureConsole}"
msgstr "打开 {THING:StructureConsole}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConfigureGasSensorTask2']
msgctxt "Interface.ConfigureGasSensorTask2"
msgid "Insert the {THING:ItemDataDisk} from the crate into the {THING:StructureConsole}"
msgstr "从箱子里拿出 {THING:ItemDataDisk} 并插入到 {THING:StructureConsole}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConfigureGasSensorTask3']
msgctxt "Interface.ConfigureGasSensorTask3"
msgid "Select the {THING:StructureFurnace} as the input device on the {THING:StructureConsole}, and change the mode to 'Temperature'."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ConfigureGasSensorTask4']
msgctxt "Interface.ConfigureGasSensorTask4"
msgid "Remove the data disk from the {THING:StructureConsole}."
msgstr "把数据磁盘从 {THING:StructureConsole}里移走。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HowToMakeSteel']
msgctxt "Interface.HowToMakeSteel"
msgid "How To Make Steel"
msgstr "如何制造钢铁"

#: /Language/Interface/Record[Key='HowToMakeSteelDescription']
msgctxt "Interface.HowToMakeSteelDescription"
msgid ""
"To find the recipe for steel, open the Stationpedia with the {KEY:Help} key. Hold the {KEY:MouseControl} key and navigate to the 'Items' section, then click on the 'Alloys' link. On the 'Alloys' page, click the 'Ingot (steel)' link.\n"
"\n"
"As you can see, you need three parts {THING:ItemIronOre} to one part Carbon or {THING:ItemCoalOre} to make Steel. These must be combined at a minimum temperature of 600K and a minimum pressure of 100.0kPa.\n"
"    "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='HowToMakeSteelTask1']
msgctxt "Interface.HowToMakeSteelTask1"
msgid "Open the Stationpedia"
msgstr "打开Stationpedia"

#: /Language/Interface/Record[Key='HowToMakeSteelTask2']
msgctxt "Interface.HowToMakeSteelTask2"
msgid "Navigate to the 'Ingot (steel)' page"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='IgnitingTheFurnace']
msgctxt "Interface.IgnitingTheFurnace"
msgid "Igniting The Furnace"
msgstr "点燃熔炉"

#: /Language/Interface/Record[Key='IgnitingTheFurnaceDescription']
msgctxt "Interface.IgnitingTheFurnaceDescription"
msgid ""
"To create steel, the {THING:StructureFurnace} must achieve the minimum required pressure and temperature. This can be done by adding volatiles and oxite ice directly to the furnace, or by providing a fuel mix.\n"
"\n"
"The first method uses two parts volatiles and one part oxite. Be careful not to overload the {THING:StructureFurnace}, as adding too many oxites or volatiles may over pressurize the furnace and cause a devastating explosion.\n"
"    "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='IgnitingTheFurnaceTask1']
msgctxt "Interface.IgnitingTheFurnaceTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemVolatiles} from the red crate"
msgstr "从红色箱中拿出 {THING:ItemVolatiles}"

#: /Language/Interface/Record[Key='IgnitingTheFurnaceTask2']
msgctxt "Interface.IgnitingTheFurnaceTask2"
msgid "Insert the {THING:ItemVolatiles} into the top of the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "将 {THING:ItemVolatiles} 放进 {THING:StructureFurnace} 的上面"

#: /Language/Interface/Record[Key='IgnitingTheFurnaceTask3']
msgctxt "Interface.IgnitingTheFurnaceTask3"
msgid "Press the red 'activate' button twice on the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "点击2次 {THING:StructureFurnace} 上面的红色的 'activate' 按钮"

#: /Language/Interface/Record[Key='IgnitingTheFurnaceTask4']
msgctxt "Interface.IgnitingTheFurnaceTask4"
msgid "Pick up the {THING:ItemOxite} from the red crate"
msgstr "从红色箱中拿出 {THING:ItemOxite}"

#: /Language/Interface/Record[Key='IgnitingTheFurnaceTask5']
msgctxt "Interface.IgnitingTheFurnaceTask5"
msgid "Insert the {THING:ItemOxite} into the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "将 {THING:ItemOxite} 放入到 {THING:StructureFurnace}"

#: /Language/Interface/Record[Key='IgnitingTheFurnaceTask6']
msgctxt "Interface.IgnitingTheFurnaceTask6"
msgid "Press the red 'activate' button on the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "点击 {THING:StructureFurnace} 上面的红色的 'activate' 按钮"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingIron']
msgctxt "Interface.SmeltingIron"
msgid "Smelting Iron"
msgstr "熔炼铁块"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingIronDescription']
msgctxt "Interface.SmeltingIronDescription"
msgid ""
"Like the {THING:StructureArcFurnace}, you can smelt ores in the {THING:StructureFurnace}, but you can also combine them. These alter the composition of the metals, creating new alloys. If you get the mix wrong you'll generate a {THING:ItemReagentMix} instead.\n"
"\n"
"Start by adding three parts {THING:ItemIronOre} into the {THING:StructureFurnace}.\n"
"    "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingIronTask1']
msgctxt "Interface.SmeltingIronTask1"
msgid "Pick up {THING:ItemIronOre} from the red crate"
msgstr "从红色箱中拿出 {THING:ItemIronOre}"

#: /Language/Interface/Record[Key='SmeltingIronTask2']
msgctxt "Interface.SmeltingIronTask2"
msgid "Put the {THING:ItemIronOre} in the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "把 {THING:ItemIronOre} 放进 {THING:StructureFurnace} 里"

#: /Language/Interface/Record[Key='MakingAnAlloy']
msgctxt "Interface.MakingAnAlloy"
msgid "Making An Alloy"
msgstr "制造合金"

#: /Language/Interface/Record[Key='MakingAnAlloyDescription']
msgctxt "Interface.MakingAnAlloyDescription"
msgid "You can now turn the molten iron into steel. To do this, add one part {THING:ItemCoalOre} to the mix."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='MakingAnAlloyTask1']
msgctxt "Interface.MakingAnAlloyTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemCoalOre} from the red crate"
msgstr "从红色箱中拿出 {THING:ItemCoalOre}"

#: /Language/Interface/Record[Key='MakingAnAlloyTask2']
msgctxt "Interface.MakingAnAlloyTask2"
msgid "Put the {THING:ItemCoalOre} into the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "将 {THING:ItemCoalOre} 放入到 {THING:StructureFurnace}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FromingTheIngot']
msgctxt "Interface.FromingTheIngot"
msgid "Forming the Ingot"
msgstr "铸锭成形"

#: /Language/Interface/Record[Key='FromingTheIngotDescription']
msgctxt "Interface.FromingTheIngotDescription"
msgid ""
"Use the Open Mold lever to open the {THING:StructureFurnace} and get the newly made {THING:ItemSteelIngot}. This will provide you with half of the required steel to make a {THING:ItemKitBattery}. "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='FromingTheIngotTask1']
msgctxt "Interface.FromingTheIngotTask1"
msgid "Pull the Open Mold lever on the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "拉动 {THING:StructureFurnace} 上面的Open Mold lever"

#: /Language/Interface/Record[Key='FromingTheIngotTask2']
msgctxt "Interface.FromingTheIngotTask2"
msgid "Pick up the {THING:ItemSteelIngot}"
msgstr "拿起 {THING:ItemSteelIngot}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FromingTheIngotTask3']
msgctxt "Interface.FromingTheIngotTask3"
msgid "Insert the {THING:ItemSteelIngot} into the {THING:StructureElectronicsPrinter}"
msgstr "将 {THING:ItemSteelIngot} 放入到 {THING:StructureElectronicsPrinter}"

#: /Language/Interface/Record[Key='VentingTheGases']
msgctxt "Interface.VentingTheGases"
msgid "Venting The Gases"
msgstr "排放废气"

#: /Language/Interface/Record[Key='VentingTheGasesDescription']
msgctxt "Interface.VentingTheGasesDescription"
msgid ""
"The {THING:StructureFurnace} is currently filled with highly pressurized toxic gas. You can vent it directly into the atmosphere. Alternatively you can cool, filter and recycle the gases for future use. \n"
"\n"
"Before you try powering the {THING:StructureFurnace} with a fuel mix, you'll need to vent it. The output pipe is connected to a {THING:StructureValve} that prevents gases from escaping, and a {THING:StructureVolumePump} for venting."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='VentingTheGasesTask1']
msgctxt "Interface.VentingTheGasesTask1"
msgid "Open the output {THING:StructureValve}"
msgstr "打开输出 {THING:StructureValve}"

#: /Language/Interface/Record[Key='VentingTheGasesTask2']
msgctxt "Interface.VentingTheGasesTask2"
msgid "Turn on the {THING:StructureVolumePump}"
msgstr "打开 {THING:StructureVolumePump}"

#: /Language/Interface/Record[Key='VentingTheGasesTask3']
msgctxt "Interface.VentingTheGasesTask3"
msgid "Wait for the internal pressure in the {THING:StructureFurnace} to drop to 2kPa on the left display console. "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='VentingTheGasesDescription2']
msgctxt "Interface.VentingTheGasesDescription2"
msgid "Now that the gases have been vented, close the {THING:StructureValve} and turn off the {THING:StructureVolumePump}."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='VentingTheGasesTask4']
msgctxt "Interface.VentingTheGasesTask4"
msgid "Close the {THING:StructureValve}"
msgstr "关闭 {THING:StructureValve}"

#: /Language/Interface/Record[Key='VentingTheGasesTask5']
msgctxt "Interface.VentingTheGasesTask5"
msgid "Turn off the {THING:StructureVolumePump}"
msgstr "关闭 {THING:StructureVolumePump}"

#: /Language/Interface/Record[Key='AddingFuelMix']
msgctxt "Interface.AddingFuelMix"
msgid "Adding Fuel Mix"
msgstr "添加混合燃料"

#: /Language/Interface/Record[Key='AddingFuelMixDescription']
msgctxt "Interface.AddingFuelMixDescription"
msgid ""
"Now that the {THING:StructureFurnace} is empty, we can refill it another way, by piping a pre-prepared fuel mix into the input pipe.  \n"
"\n"
"The ideal fuel mix for the {THING:StructureFurnace} is a blend of 75% volatiles and 25% oxygen.\n"
"\n"
"Make sure to close the Open Mold lever before refilling!\n"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AddingFuelMixTask1']
msgctxt "Interface.AddingFuelMixTask1"
msgid "Open the input valve on the right side of the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "打开在 {THING:StructureFurnace} 右侧的输入阀门"

#: /Language/Interface/Record[Key='AddingFuelMixTask3']
msgctxt "Interface.AddingFuelMixTask3"
msgid "Wait for the internal pressure of the {THING:StructureFurnace} to reach 100kPa"
msgstr "等 {THING:StructureFurnace} 的内部压力达到100kpa"

#: /Language/Interface/Record[Key='AddingFuelMixTask4']
msgctxt "Interface.AddingFuelMixTask4"
msgid "Quickly shut off the input valve - too much fuel mix could cause an explosion "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AddingFuelMixTask5']
msgctxt "Interface.AddingFuelMixTask5"
msgid "Press the 'activate' button on the {THING:StructureFurnace}"
msgstr "点击 {THING:StructureFurnace} 上面的红色的 'activate' 按钮"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewAlloy']
msgctxt "Interface.NewAlloy"
msgid "New Alloy"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewAlloyDescription']
msgctxt "Interface.NewAlloyDescription"
msgid ""
"Let's make another batch of steel. Just like last time we need to add three parts Iron and one part Coal. You can find more {THING:ItemIronOre} and {THING:ItemCoalOre} in the orange crate, which is "
"now open."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewAlloyTask1']
msgctxt "Interface.NewAlloyTask1"
msgid "Place {THING:ItemIronOre} into the furnace"
msgstr "放置 {THING:ItemIronOre} 到这个熔炉里"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewAlloyTask2']
msgctxt "Interface.NewAlloyTask2"
msgid "Place {THING:ItemCoalOre} into the furnace"
msgstr "放置 {THING:ItemCoalOre} 到这个熔炉里"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewAlloyTask3']
msgctxt "Interface.NewAlloyTask3"
msgid "Open {THING:StructureFurnace} the using the Open Mold lever and remove the steel"
msgstr " 打开 {THING:StructureFurnace} 并移走钢铁"

#: /Language/Interface/Record[Key='WhatASteel']
msgctxt "Interface.WhatASteel"
msgid "What a Steel"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='WhatASteelDescription']
msgctxt "Interface.WhatASteelDescription"
msgid ""
"We now have enough steel to create the {THING:ItemKitBattery}. The {THING:ItemKitBattery} can store large amounts of energy for your station.\n"
"\n"
"Use the {THING:StructureElectronicsPrinter} to print the battery kit.\n"
"    "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='WhatASteelTask1']
msgctxt "Interface.WhatASteelTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemSteelIngot}"
msgstr "拾起 {THING:ItemSteelIngot}"

#: /Language/Interface/Record[Key='WhatASteelTask2']
msgctxt "Interface.WhatASteelTask2"
msgid "Insert the {THING:ItemSteelIngot} into the {THING:StructureElectronicsPrinter}"
msgstr "将 {THING:ItemSteelIngot} 放入到 {THING:StructureElectronicsPrinter}"

#: /Language/Interface/Record[Key='WhatASteelTask3']
msgctxt "Interface.WhatASteelTask3"
msgid "Turn on the {THING:StructureElectronicsPrinter}, look up {THING:ItemKitBattery}, and print it."
msgstr "开启 {THING:StructureElectronicsPrinter}， 找到{THING:ItemKitBattery}，然后打印一个。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Tutorial-BasicRocketry']
msgctxt "Interface.Tutorial-BasicRocketry"
msgid "Basic Rocketry"
msgstr "基础火箭"

#: /Language/Interface/Record[Key='Tutorial-BasicRocketryDescription']
msgctxt "Interface.Tutorial-BasicRocketryDescription"
msgid "Learn how to build and prepare rockets for launch"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchPlatforms']
msgctxt "Interface.LaunchPlatforms"
msgid "Getting Started in Rocketry"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchPlatformsDescription']
msgctxt "Interface.LaunchPlatformsDescription"
msgid "Before you can launch a rocket, you need to build a launch pad."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchPlatformsTask1']
msgctxt "Interface.LaunchPlatformsTask1"
msgid "Follow the walkway to the launch site and pick up the {THING:ItemKitStructureLaunchPad} on the white crate."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchPlatformsTask2']
msgctxt "Interface.LaunchPlatformsTask2"
msgid "Build the {THING:StructureLaunchPad} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处建造 {THING:StructureLaunchPad}."

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchPlatforms2']
msgctxt "Interface.LaunchPlatforms2"
msgid "Building the Launch Platform"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchPlatformsDescription2']
msgctxt "Interface.LaunchPlatformsDescription2"
msgid "The {THING:StructureLaunchPad} is the rocket's main charging point and connects to all of the rocket's modules."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='WeildSteelPlatesL']
msgctxt "Interface.WeildSteelPlatesL"
msgid "Weld {THING:ItemSteelSheets} to the {THING:StructureLaunchPad}."
msgstr "把 {THING:ItemSteelSheets} 焊接到 {THING:StructureLaunchPad} 上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ElectronicsL']
msgctxt "Interface.ElectronicsL"
msgid "Attach electronics to the {THING:StructureLaunchPad}."
msgstr "给 {THING:StructureLaunchPad} 装上电线."

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEngines']
msgctxt "Interface.RocketEngines"
msgid "Rocket Engines"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEnginesDescription']
msgctxt "Interface.RocketEnginesDescription"
msgid "The next part of the rocket is the {THING:StructureModularRocketEngine01}. This turns fuel into thrust, allowing the rocket to take off and escape the planet's gravity."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEnginesTask1']
msgctxt "Interface.RocketEnginesTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitStructureModularRocketEngine01} from the crate on the left. "
msgstr "从左边箱子拿出一个{THING:ItemKitStructureModularRocketEngine01}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEnginesTask2']
msgctxt "Interface.RocketEnginesTask2"
msgid "Build the {THING:StructureModularRocketEngine01} in the highlighted spot."
msgstr "在高亮位置处建造 {THING:StructureModularRocketEngine01}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEngines2']
msgctxt "Interface.RocketEngines2"
msgid "Rocket Engineering 101"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEngines2Description']
msgctxt "Interface.RocketEngines2Description"
msgid "Contrary to popular belief, building a rocket engine is as easy as 1,2,3. You just need some steel, plastic, and electronics."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEngines2Task1']
msgctxt "Interface.RocketEngines2Task1"
msgid "Weld {THING:ItemSteelSheets} to the {THING:StructureModularRocketEngine01}"
msgstr "把 {THING:ItemSteelSheets} 焊接到 {THING:StructureModularRocketEngine01} 上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEngines2Task2']
msgctxt "Interface.RocketEngines2Task2"
msgid "Weld {THING:ItemPlasticSheets} to the {THING:StructureModularRocketEngine01}"
msgstr "把这些{THING:ItemPlasticSheets}焊接到{THING:StructureModularRocketEngine01} 上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RocketEngines2Task3']
msgctxt "Interface.RocketEngines2Task3"
msgid "Attach {THING:ItemElectronicParts} to the {THING:StructureModularRocketEngine01}"
msgstr "给{THING:StructureModularRocketEngine01} 安上 {THING:ItemElectronicParts}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanks']
msgctxt "Interface.FuelTanks"
msgid "Fuel Tanks"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanksDescription']
msgctxt "Interface.FuelTanksDescription"
msgid "The Fuel Tank is the next module of the rocket. You can have multiple Fuel Tank modules on a rocket to carry more fuel. This will allow you to take more cargo with you."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanksTask1']
msgctxt "Interface.FuelTanksTask1"
msgid "Pick up {THING:ItemKitStructureModularRocketFueltank01} from the crate on the left."
msgstr "从左边的箱中拿出 {THING:ItemKitStructureModularRocketFueltank01}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanksTask2']
msgctxt "Interface.FuelTanksTask2"
msgid "Build the {THING:StructureModularRocketFueltank01} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处建造 {THING:StructureModularRocketFueltank01}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanks2']
msgctxt "Interface.FuelTanks2"
msgid "Fuel Tanks"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanks2Description']
msgctxt "Interface.FuelTanks2Description"
msgid "Rockets in Stationeers use the same fuel as other items requiring flammable gas such as the Welder or Gas Generator. A 2:1 ratio of Volatiles and Oxygen provides the cleanest burn."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanks2Task1']
msgctxt "Interface.FuelTanks2Task1"
msgid "Attach {THING:ItemKitTank} to the {THING:StructureModularRocketFueltank01}"
msgstr "将 {THING:ItemKitTank} 安装到 {THING:StructureModularRocketFueltank01}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanks2Task2']
msgctxt "Interface.FuelTanks2Task2"
msgid "Weld {THING:ItemSteelSheets} to the {THING:StructureModularRocketFueltank01}"
msgstr "把 {THING:ItemSteelSheets} 焊接到 {THING:StructureModularRocketFueltank01} 上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelTanks2Task3']
msgctxt "Interface.FuelTanks2Task3"
msgid "Attach {THING:ItemElectronicParts} to the {THING:StructureModularRocketFueltank01}"
msgstr "给 {THING:StructureModularRocketFueltank01} 安上 {THING:ItemElectronicParts}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModule']
msgctxt "Interface.CargoModule"
msgid "Cargo Module"
msgstr "货舱模块"

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModuleDescription']
msgctxt "Interface.CargoModuleDescription"
msgid "The Cargo Module allows you to take equipment and devices with you to your next destination. You can build more than one cargo module, but they must be above the fuel tanks."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModuleTask1']
msgctxt "Interface.CargoModuleTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitStructureModularRocketCargo01} from the lefthand crate"
msgstr "从左边箱中拿出{THING:ItemKitStructureModularRocketCargo01}"

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModuleTask2']
msgctxt "Interface.CargoModuleTask2"
msgid "Build the {THING:StructureModularRocketCargo01} in the highlighted position"
msgstr "在高亮位置处建造 {THING:StructureModularRocketCargo01}"

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModule2']
msgctxt "Interface.CargoModule2"
msgid "Building The Cargo Module"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModule2Description']
msgctxt "Interface.CargoModule2Description"
msgid "Building the Cargo Module is similar to other modules. Building multiple modules will add more weight to the rocket and will require more fuel to exit the planet's gravitational field."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModule2Task1']
msgctxt "Interface.CargoModule2Task1"
msgid "Weld {THING:ItemSteelSheets} to the {THING:StructureModularRocketCargo01}"
msgstr "把这些 {THING:ItemSteelSheets} 焊接到 {THING:StructureModularRocketCargo01} 上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModule2Task2']
msgctxt "Interface.CargoModule2Task2"
msgid "Weld {THING:ItemPlasticSheets} to the {THING:StructureModularRocketCargo01}"
msgstr "把这些 {THING:ItemPlasticSheets} 焊接到 {THING:StructureModularRocketCargo01} 上"

#: /Language/Interface/Record[Key='CargoModule2Task3']
msgctxt "Interface.CargoModule2Task3"
msgid "Attach {THING:ItemElectronicParts} to the {THING:StructureModularRocketCargo01}"
msgstr "给 {THING:StructureModularRocketCargo01} 安上 {THING:ItemElectronicParts}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandMod']
msgctxt "Interface.CommandMod"
msgid "Command Module"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandModDescription']
msgctxt "Interface.CommandModDescription"
msgid "The Command Module is the final part of the Rocket, and its central control point. It is also the module that controls the final destination of the rocket."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandModTask1']
msgctxt "Interface.CommandModTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitStructureModularRocketCommand01} from the white crate on the left"
msgstr "从左边白色箱中拿出{THING:ItemKitStructureModularRocketCommand01}"

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandModTask2']
msgctxt "Interface.CommandModTask2"
msgid "Place the {THING:StructureModularRocketCommand01} in the highlighted position"
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureModularRocketCommand01}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandMod2']
msgctxt "Interface.CommandMod2"
msgid "Building The Command Module"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandMod2Description']
msgctxt "Interface.CommandMod2Description"
msgid ""
"Equipped with outer shell heat shielding and a tempered alumino-silicate glass pane, the module can safely leave and re-enter the atmosphere of a planet with no risk to Stationeers inside. It is "
"fully insulated, with an active air conditioning unit and carbon scrubbers to maintain optimum temperature and breathability."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandMod2Task1']
msgctxt "Interface.CommandMod2Task1"
msgid "Weld {THING:ItemSteelSheets} to the {THING:StructureModularRocketCommand01}"
msgstr "把这些 {THING:ItemSteelSheets} 焊接到 {THING:StructureModularRocketCommand01} 上"

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandMod2Task2']
msgctxt "Interface.CommandMod2Task2"
msgid "Weld {THING:ItemPlasticSheets} to the {THING:StructureModularRocketCommand01}"
msgstr "把这些 {THING:ItemPlasticSheets} 焊接到 {THING:StructureModularRocketCommand01} 上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='CommandMod2Task3']
msgctxt "Interface.CommandMod2Task3"
msgid "Attach {THING:ItemElectronicParts} to the {THING:StructureModularRocketCommand01}"
msgstr "给 {THING:StructureModularRocketCommand01} 安上 {THING:ItemElectronicParts}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelUp']
msgctxt "Interface.FuelUp"
msgid "Fuel Up"
msgstr "加满燃料"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelUpDescription']
msgctxt "Interface.FuelUpDescription"
msgid ""
"It's time to fuel up the rocket. A pre-prepared fuel mix has been added to the large fuel tank. You will need to complete the piping to the newly built rocket fuel module. The command module takes "
"oxygen but it is not essential, as you are in a suit and will have sufficient reserves for the flight."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelUpStraight']
msgctxt "Interface.FuelUpStraight"
msgid "Build a {THING:StructureInsulatedPipeStraight} in the highlighted position"
msgstr "在高亮位置处搭建{THING:StructureInsulatedPipeStraight}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelUpCorner']
msgctxt "Interface.FuelUpCorner"
msgid "Build a {THING:StructureInsulatedPipeCorner} in the highlighted position"
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureInsulatedPipeCorner}"

#: /Language/Interface/Record[Key='NoPower']
msgctxt "Interface.NoPower"
msgid "No Power"
msgstr "无电力"

#: /Language/Interface/Record[Key='NoPowerDescription']
msgctxt "Interface.NoPowerDescription"
msgid "There seems to be no power to the rocket. Check the {THING:StructureAreaPowerControl} found behind the elevator."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NoPower1']
msgctxt "Interface.NoPower1"
msgid "Turn on the {THING:StructureAreaPowerControl}"
msgstr "打开 {THING:StructureAreaPowerControl}"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination"
msgid "Setting a Destination"
msgstr "设置目的地"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestinationDescription']
msgctxt "Interface.SettingTheDestinationDescription"
msgid ""
"Before you launch, you will want to program the flight computer with a valid destination - or else you may end up in the middle of nowhere. In this case, we want to travel to Mimas, one of Saturn's "
"moons. Do this by writing the Planet ID to the Command Module using a logic writer."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination1']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination1"
msgid "Open the Stationpedia"
msgstr "打开Stationpedia"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination2']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination2"
msgid "Navigate to the World Travel Section, click on \"Travel\", and read about how to set destinations then click on the Mimas Coordinates: -712314497 to copy it to your clipboard"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination3']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination3"
msgid "Pick up the {THING:ItemLabeller} found in the lefthand crate."
msgstr "从左边箱中拿出 {THING:ItemLabeller}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination4']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination4"
msgid "Set the {THING:StructureLogicMemory} to the Mimas Coordinates: -712314497 using the {THING:ItemLabeller}."
msgstr "用 {THING:ItemLabeller} 设置 {THING:StructureLogicMemory} 的值为土卫一的坐标: -712314497."

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination5']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination5"
msgid "Set the input value on the {THING:StructureLogicWriter} to {THING:StructureLogicMemory} using a {THING:ItemScrewdriver}"
msgstr "用{THING:ItemScrewdriver}设置{THING:StructureLogicWriter}的输入值为{THING:StructureLogicMemory}"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination6']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination6"
msgid "Set the output value on the {THING:StructureLogicWriter} to {THING:StructureLaunchPad} using a {THING:ItemScrewdriver} "
msgstr "用{THING:ItemScrewdriver}将{THING:StructureLogicWriter}的输出设置为{THING:StructureLaunchPad} "

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination7']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination7"
msgid "Set the LogicType value on the {THING:StructureLogicWriter} to \"Setting\" using a {THING:ItemScrewdriver}"
msgstr "用 {THING:ItemScrewdriver} 将{THING:StructureLogicWriter}的逻辑类型设置为 \"Setting\""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingTheDestination8']
msgctxt "Interface.SettingTheDestination8"
msgid "Finally, turn on the {THING:StructureLogicWriter}. Any previous steps should check off."
msgstr "最后, 打开 {THING:StructureLogicWriter} 的开关。再次确认之前的步骤是否正确,"

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelUpValve']
msgctxt "Interface.FuelUpValve"
msgid "The Fuel Up Valve"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelUpValveDescription']
msgctxt "Interface.FuelUpValveDescription"
msgid "The last part of preparing the rocket is to turn on the fuel valve and fill rocket's fuel tank."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='FuelUpValveTask1']
msgctxt "Interface.FuelUpValveTask1"
msgid "Open the fuel valve, located above the logic room."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchRocket']
msgctxt "Interface.LaunchRocket"
msgid "Time for Lift Off"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchRocketDescription']
msgctxt "Interface.LaunchRocketDescription"
msgid "It's time to lift off! Take the elevator up to the top floor, Once the rocket is fulled and ready you can enter the Command Module. Then hit the LAUNCH button."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LaunchRocketTask1']
msgctxt "Interface.LaunchRocketTask1"
msgid "Launch the rocket"
msgstr "发射火箭"

#: /Language/Interface/Record[Key='Tutorial10-CircuitLogicSolarTracking']
msgctxt "Interface.Tutorial10-CircuitLogicSolarTracking"
msgid "ADV Circuit Logic - Solar Tracking"
msgstr "高级 电路逻辑 - 太阳追踪"

#: /Language/Interface/Record[Key='CircuitLogicSolarTrackingDescription']
msgctxt "Interface.CircuitLogicSolarTrackingDescription"
msgid "Automate Solar panels using circuit logic."
msgstr "构建逻辑电路对太阳能电池板实现自动化。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoveToArea']
msgctxt "Interface.MoveToArea"
msgid "Move To Area"
msgstr "移动到区域"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoveToAreaDescription']
msgctxt "Interface.MoveToAreaDescription"
msgid "Take the elevator down to the Main Hub and follow the lit hallway to Tutorial area."
msgstr "乘坐电梯下到主控室，然后沿着走廊前往教程区域。"

#: /Language/Interface/Record[Key='MoveToAreaTask1']
msgctxt "Interface.MoveToAreaTask1"
msgid "Cycle airlock to Tutorial area."
msgstr "平衡气闸的气压然后进入教程区域。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManuallControl']
msgctxt "Interface.ConsoleManuallControl"
msgid "Solar Console Control"
msgstr "太阳能控制台控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManuallControlDescription']
msgctxt "Interface.ConsoleManuallControlDescription"
msgid ""
"Aligning solar panels can be a time-consuming task. To speed up the job, link the solar panels together and connect them to a control console, so you can manually adjust their positions all at once."
" Everything you need is in the crate."
msgstr "让太阳能电池板对齐太阳可能是一项耗时的工作。要加快速度，请将太阳能电池板连接在一起并将其连接到控制台，这样你就可以一次性手动调整其方向。你需要的所有东西都在箱子里。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManuallControl1']
msgctxt "Interface.ConsoleManuallControl1"
msgid "Finish the network by placing a {THING:StructureCableStraight} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置另一个 {THING:StructureCableStraight}来完成这个网络。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManuallControl2']
msgctxt "Interface.ConsoleManuallControl2"
msgid "Place a {THING:StructureConsole} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureConsole}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManualControlSetup']
msgctxt "Interface.ConsoleManualControlSetup"
msgid "Console Manual Control Setup"
msgstr "控制台手动控制设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManualControlSetUpDescription']
msgctxt "Interface.ConsoleManualControlSetUpDescription"
msgid "Just like setting up an airlock, you must program the solar panel control circuit using a {THING:CircuitboardSolarControl}."
msgstr "就像设置气闸一样，您必须使用 {THING:CircuitboardSolarControl} 对太阳能电池板控制电路进行编程。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManualControlSetupTask1']
msgctxt "Interface.ConsoleManualControlSetupTask1"
msgid "Insert the {THING:CircuitboardSolarControl} into the {THING:StructureConsole}."
msgstr "将 {THING:CircuitboardSolarControl} 插入 {THING:StructureConsole} 中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManualControlSetupTask2']
msgctxt "Interface.ConsoleManualControlSetupTask2"
msgid "Attach the {THING:ItemGlassSheets} to the {THING:StructureConsole}."
msgstr "给 {THING:StructureConsole} 安上 {THING:ItemGlassSheets}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManualControlSetupTask3']
msgctxt "Interface.ConsoleManualControlSetupTask3"
msgid "Insert the {THING:ItemDataDisk} into the {THING:StructureConsole}."
msgstr "将 {THING:ItemDataDisk} 插入到 {THING:StructureConsole}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManualControlSetUpDescription2']
msgctxt "Interface.ConsoleManualControlSetUpDescription2"
msgid ""
"Turn on the Console and select the four solar panels displayed. \n"
"            \n"
"Once complete remove the data disk, you can now adjust the horizontal and vertical angle of all the connected Solar Panels, as well as monitor power output"
msgstr ""
"打开控制台并选择显示的四个太阳能电池板。\n"
"            \n"
"移除数据磁盘后，您就可以调整所有连接的太阳能电池板的水平和垂直角度，还能看电力的输出的大小"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManualControlSetupTask4']
msgctxt "Interface.ConsoleManualControlSetupTask4"
msgid "Turn on the {THING:StructureConsole} and select the solar panels displayed."
msgstr "打开 {THING:StructureConsole} 然后选定显示的所有太阳能电池板。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConsoleManualControlSetupTask5']
msgctxt "Interface.ConsoleManualControlSetupTask5"
msgid "Remove the {THING:ItemDataDisk} frome the {THING:StructureConsole}."
msgstr "把{THING:ItemDataDisk}从{THING:StructureConsole}里移除。"

#: /Language/Interface/Record[Key='DaylightSensors']
msgctxt "Interface.DaylightSensors"
msgid "Setting up Sensors"
msgstr "设置传感器"

#: /Language/Interface/Record[Key='DaylightSensorsDescription']
msgctxt "Interface.DaylightSensorsDescription"
msgid ""
"Automating solar tracking maximizes the power produced by solar panels, and means you don't need to manually adjust them to face the sun.\n"
"            \n"
"The first step is to place daylight sensors. One will measure the horizontal angle of the sun, while the other will measure the vertical angle. This will provide full daytime tracking on any planet."
msgstr ""
"自动化太阳追踪可以最大化太阳能电池板的电力产出，也意味着你不用一直手动调整它们面对太阳。\n"
"            \n"
"第一步是放置日光传感器。一个测量太阳的水平角度，另一个测量垂直角度。这在任何星球上都做到全日追踪。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PickUpDaylightSensor']
msgctxt "Interface.PickUpDaylightSensor"
msgid "Pick up {THING:ItemKitSensor} units from the crate"
msgstr "从箱中拿出一个 {THING:ItemKitSensor}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='DaylightSensor1']
msgctxt "Interface.DaylightSensor1"
msgid "Place a {THING:StructureDaylightSensor} in the highlighted spot."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureDaylightSensor}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SolarMemory']
msgctxt "Interface.SolarMemory"
msgid "Memory Module"
msgstr "内存模块"

#: /Language/Interface/Record[Key='SolarMemoryDescription']
msgctxt "Interface.SolarMemoryDescription"
msgid "Memory is used to store data, with values set manually by a screwdriver. We will need five memory modules to store the data needed for the circut."
msgstr "内存用于存储数据，由螺丝刀手动设置值。我们需要五个内存模块来存储电路所需的数据。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PickUpMemory']
msgctxt "Interface.PickUpMemory"
msgid "Pick up {THING:ItemKitLogicMemory} units from the nearby crate."
msgstr "从附近的箱中拿起 {THING:ItemKitLogicMemory}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='StructureLogicMemory']
msgctxt "Interface.StructureLogicMemory"
msgid "Place the {THING:StructureLogicMemory} units in their highlighted positions."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureLogicMemory}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemory']
msgctxt "Interface.SetMemory"
msgid "Setting Memory"
msgstr "设置内存"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemoryDescription']
msgctxt "Interface.SetMemoryDescription"
msgid ""
"Now that you have the {THING:StructureLogicMemory} units in place, and a solar tracking system set up, you need to set specific values on the {THING:StructureLogicMemory} using the {THING:ItemScrewdriver}. The values depend on the position and rotation of the {THING:StructureDaylightSensor} and solar panels.\n"
"Daylight sensors have 3 modes: Default, Horizontal, and Vertical. Each mode changes the output solar angle. In this case, we need to set the sensor to Horizontal, which is mode 1. To do this, set the Horizontal Memory Module to a value of 1, and the logic writer will write that value to the sensor. "
msgstr ""
"到现在为止你已经将 {THING:StructureLogicMemory} 都安装好了, 这个太阳追踪系统也设置好了, 你需要用 {THING:ItemScrewdriver} 来给这些 {THING:StructureLogicMemory} 设置特定的值 . 设置的值取决于 {THING:StructureDaylightSensor} 和太阳能电池板的位置和方向.\n"
"日光传感器有 3 种模式: Default默认, Horizontal水平, 还有Vertical垂直. 每种模式都会改变其输出的太阳角度值. 在当前情况下, 我们要设置这个传感器为Horizontal, 模式 1. 将Horizontal Memory Module水平内存模块的值设置为1, 然后逻辑写入会将此值写入传感器。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemoryDescription2']
msgctxt "Interface.SetMemoryDescription2"
msgid ""
"We now need to set a horizontal offset, to correct for the positions and rotations of the solar panel and the daylight sensors. If your solar sensor is at a 90-degree angle to your solar panels, the offset will adjust the solar angle data so the solar panels face towards the sun.\n"
"We apply this value to Horizontal math unit 2, when we add it to the output value from Horizontal math unit 1."
msgstr ""
"我们现在需要设置水平偏移量，来对太阳能电池板和日光传感器的位置和方向进行校正。如果你的传感器与你的太阳能电池板的角度为90度角，这个偏移值将会调整太阳角度数据，使太阳能电池板面向太阳。\n"
"当我们用Horizontal math unit 1加上该数值时，我们也会影响到Horizontal math unit 2的值。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemoryDescription3']
msgctxt "Interface.SetMemoryDescription3"
msgid ""
"As solar sensors provide a negative value, you must turn a negative value into a positive one. To do this, multiply the Invert Memory value against the solar sensor value using Horizontal Math 1."
msgstr "由于那个太阳传感器提供的数据为负，为了方便必须将负转换为正。要转换为正值，用Horizontal Math 1来将数据乘上Invert Memory的值"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemoryDescription4']
msgctxt "Interface.SetMemoryDescription4"
msgid ""
"Lastly, calibrate the vertical position for the solar panel. \n"
"To do this, take the vertical solar angle percentage from Vertical Math 1, and add 50% using Add Memory in Vertical Math 2. This will make 50% the solar panel’s horizontal zero point (flat, facing upwards).\n"
"            \n"
"            "
msgstr ""
"最后，校准太阳能电池板的垂直位置。\n"
"为此，从Vertical Math 1中获取垂直太阳角度的百分比数，然后用Vertical Math 2来加上Add Memory的值 50。这将使太阳能电池板的垂直角度设置为50%，达到水平(平面，朝上)。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemoryDescription5']
msgctxt "Interface.SetMemoryDescription5"
msgid ""
"The vertical axis of solar panels is measured as a percentage, while sensors output solar angle data in degrees from 0 - 160.\n"
"            \n"
"To make solar panels compatible with sensors, we use Vertical Logic Math 1 to divide the sensor’s data by 1.6, thereby converting the degree to a percentage.\n"
"            \n"
"            "
msgstr ""
"太阳能电池板的垂直轴是按百分比来测量的，而传感器则以角度为单位输出从0-160度的太阳角度数据。\n"
"            \n"
"为了使太阳能电池板百分比与传感器角度互相匹配，我们使用Vertical Logic Math 1将传感器的数据除以1.6，从而将角度转换为百分比数据。\n"
"            \n"
"            "

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemory0']
msgctxt "Interface.SetMemory0"
msgid "Set Horizontal Mode Memory to a value of 1"
msgstr "将 Horizontal Mode Memory 设置为 1"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemory1']
msgctxt "Interface.SetMemory1"
msgid "Set OffSet Memory to a value of -90"
msgstr "将 OffSet Memory 设置为 -90"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemory2']
msgctxt "Interface.SetMemory2"
msgid "Set Invert Memory to a value of -1"
msgstr "将 Invert Memory 设置为 -1"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemory3']
msgctxt "Interface.SetMemory3"
msgid "Set Add Memory to a value of 50"
msgstr "将 Add Memory 设置为 50"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetMemory4']
msgctxt "Interface.SetMemory4"
msgid "Set Tilt Memory to a value of 1.6"
msgstr "将 Tilt Memory 的值设置为 1.6"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetupHorizontalSensor']
msgctxt "Interface.SetupHorizontalSensor"
msgid "Horizontal Sensor Setup"
msgstr "水平角度传感器设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetupHorizontalSensorDescription']
msgctxt "Interface.SetupHorizontalSensorDescription"
msgid ""
"A logic writer allows us to write a given value to certain logic types on a device. \n"
"\t\t\t\n"
"Note: You must place the logic writer with the output data socket connecting to the device you are writing to, as some logic circuit data flows in a specific direction. Design circuits accordingly.\n"
"\n"
"    "
msgstr ""
"逻辑写入装置允许我们向设备上逻辑类型写入给定值。\n"
"注意： 您必须将逻辑写入装置与输出数据套接字连接到要写入的设备，因为某些逻辑电路数据会流向特定方向。根据你的情况设计最佳电路。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetupLogicWritter']
msgctxt "Interface.SetupLogicWritter"
msgid "Setting a Logic Writer"
msgstr "放置一个逻辑写入"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetupLogicWritterDescription']
msgctxt "Interface.SetupLogicWritterDescription"
msgid ""
"We need to set our horizontal sensor to the horizontal mode. To do this we will use a {THING:StructureLogicWriter} to set the mode on the sensor by reading a value from a "
"{THING:StructureLogicMemory}"
msgstr "我们需要将水平角度传感器设置为水平模式。为此，我们将使用 {THING:StructureLogicWriter} 通过读取 {THING:StructureLogicMemory} 中的值来设置传感器上的模式。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetupLogicWritter1']
msgctxt "Interface.SetupLogicWritter1"
msgid "Turn on the {THING:StructureLogicWriter}."
msgstr "打开 {THING:StructureLogicWriter}的开关。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetupLogicWritter2']
msgctxt "Interface.SetupLogicWritter2"
msgid "Set the {THING:StructureLogicWriter} input to the Horizontal Mode Memory using a {THING:ItemScrewdriver}."
msgstr "用{THING:ItemScrewdriver}将{THING:StructureLogicWriter}的输入设置为Horizontal Mode Memory传入的数据。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetupLogicWritter3']
msgctxt "Interface.SetupLogicWritter3"
msgid "Set the {THING:StructureLogicWriter} output to the Horizontal Day Light Sensor."
msgstr "将 {THING:StructureLogicWriter} 输出设置为Horizontal Day Light Sensor。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetupLogicWritter4']
msgctxt "Interface.SetupLogicWritter4"
msgid "Set the {THING:StructureLogicWriter} to write to the sensor's logic value called Mode."
msgstr "将 {THING:StructureLogicWriter} 的写入设置为Mode 这是传感器里一个逻辑值类型。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PickUpLogicProcessor']
msgctxt "Interface.PickUpLogicProcessor"
msgid "Pick up some {THING:ItemKitLogicProcessor} units from the nearby crate."
msgstr "从附近箱子中拿些{THING:ItemKitLogicProcessor}单元。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicWriter1']
msgctxt "Interface.LogicWriter1"
msgid "Place a {THING:StructureLogicWriter} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureLogicWriter}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReadersSetup']
msgctxt "Interface.LogicReadersSetup"
msgid "Logic Readers Setup"
msgstr "逻辑读取设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReaderSetupDescription']
msgctxt "Interface.LogicReaderSetupDescription"
msgid "A logic reader does what it sounds like: it reads logic. We will use these to read the solar angle from each sensor."
msgstr "逻辑读取会按它的名字那样工作：读取逻辑值。我们将利用这些装置来读取每个传感器的太阳角度。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReader1']
msgctxt "Interface.LogicReader1"
msgid "Place a {THING:StructureLogicReader} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureLogicReader}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReaderLogicSetup']
msgctxt "Interface.LogicReaderLogicSetup"
msgid "Logic Reader SetUp"
msgstr "逻辑读取设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReaderLogicSetupDescription']
msgctxt "Interface.LogicReaderLogicSetupDescription"
msgid "We now need to set up our newly placed Logic Readers. As with the Logic Writer, we need to set the inputs."
msgstr "我们现在需要设置我们刚刚放置的逻辑读取。与逻辑写入一样，我们需要设置输入的值。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReaderLogicSetup1']
msgctxt "Interface.LogicReaderLogicSetup1"
msgid "Set Horizontal Logic Reader 1's input to Horizontal Day Light Sensor."
msgstr "将 Horizontal Logic Reader 1的输入设置为Horizontal Day Light Sensor."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReaderLogicSetup2']
msgctxt "Interface.LogicReaderLogicSetup2"
msgid "Set the Logic value to Solar angle."
msgstr "将要读取的逻辑值设置为Solar angle(太阳角度)。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReaderLogicSetup3']
msgctxt "Interface.LogicReaderLogicSetup3"
msgid "Set the Vertical Logic Reader 1 to Vertical Day Light Sensor."
msgstr "将Vertical Logic Reader 1的输入设置为Vertical Day Light Sensor."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicReaderLogicSetup4']
msgctxt "Interface.LogicReaderLogicSetup4"
msgid "Set the Logic value to Solar Angle."
msgstr "将要读取的逻辑值设置为Solar angle(太阳角度)。"

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalLogicProcessors']
msgctxt "Interface.VerticalLogicProcessors"
msgid "Logic Processors."
msgstr "逻辑处理器。"

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalLogicProcessorsDescription']
msgctxt "Interface.VerticalLogicProcessorsDescription"
msgid ""
"We now need to perform some math on the values read in by the {THING:StructureLogicReader} and {THING:StructureLogicMemory}. Start with the vertical data module of the circuit.\n"
"            \n"
"The first {THING:StructureLogicMath} will divide the {THING:StructureLogicReader} data by 1.5 by using a {THING:StructureLogicMemory}.\n"
"  \n"
"The next {THING:StructureLogicMath} will read the input of our first {THING:StructureLogicMath} and add 50 using a {THING:StructureLogicMemory} named offset."
msgstr ""
"我们现在需要对 {THING:StructureLogicReader} 和 {THING:StructureLogicMemory} 中的数据进行一些数学运算. 从电路中的垂直数据模块开始.\n"
"            \n"
"这第一个 {THING:StructureLogicMath} 会用 {THING:StructureLogicReader} 得到的数据除以{THING:StructureLogicMemory}中的数据也就是1.6.\n"
"  \n"
"第二个 {THING:StructureLogicMath} 会读取我们第一个 {THING:StructureLogicMath} 的值然后加上我们命名为 offset 的{THING:StructureLogicMemory} 中的值50."

#: /Language/Interface/Record[Key='PlaceLogicMath']
msgctxt "Interface.PlaceLogicMath"
msgid "Place the first {THING:StructureLogicMath} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置第一个 {THING:StructureLogicMath}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlaceLogicMath1']
msgctxt "Interface.PlaceLogicMath1"
msgid "Place the next {THING:StructureLogicMath} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置第二个 {THING:StructureLogicMath}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical"
msgid "Logic Math Vertical Setup."
msgstr "Logic Math Vertical设置。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVerticalDescription']
msgctxt "Interface.LogicMathVerticalDescription"
msgid "Setting up the math processors is one of the most important steps in creating a logic circuit, as it handles all the calculations required for most tasks."
msgstr "设置数学处理器是创建逻辑电路中最重要的步骤之一，因为它承担着大多数任务所需的所有运算。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical1']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical1"
msgid "Turn on Vertical Math Unit 1."
msgstr "打开 Vertical Math Unit 1."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical2']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical2"
msgid "Set input 1 on Vertical Math Unit 1 to read Vertical Logic Reader 1."
msgstr "在Vertical Math Unit 1 输入 1 设置为读取 Vertical Logic Reader 1的值."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical3']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical3"
msgid "Set input 2 on Vertical Math Unit 1 to read Tilt Memory."
msgstr "在Vertical Math Unit 1上的输入 2 设置读取Tilt Memory。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical4']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical4"
msgid "Set the Math operation type on Vertical Math Unit 1 to 'Divide'."
msgstr "设置Vertical Math Unit 1的运算类型为 'Divide' (除)"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical5']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical5"
msgid "Turn on Vertical Math Unit 2."
msgstr "打开 Vertical Math Unit 2."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical6']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical6"
msgid "Set input 1 on Vertical Math Unit 2 to read Vertical Math Unit 1."
msgstr "设置Vertical Math Unit 2的输入 1为Vertical Math Unit 1来读取其的值。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical7']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical7"
msgid "Set input 2 on Vertical Math Unit 2 to read Add Memory."
msgstr "设置 Vertical Math Unit 2 的输入2 为读取Add Memory。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicMathVertical8']
msgctxt "Interface.LogicMathVertical8"
msgid "Set the Math operation type on Vertical Math Unit 2 to 'Add'."
msgstr "设置Vertical Math Unit 2的运算类型为 'Add' (加)."

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalBatchWriter']
msgctxt "Interface.VerticalBatchWriter"
msgid "The Vertical Batch Writer"
msgstr "垂直批处理写入装置"

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalBatchWriterDescription']
msgctxt "Interface.VerticalBatchWriterDescription"
msgid "The Batch Writer writes to all connected devices of a given type. Use this to write the newly calculated vertical value to the Solar Panels."
msgstr "批量写入能对所有连接设备中的给定类型值进行写入操作。使用此装置将计算所得的垂直角度值写入太阳能电池板。"

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalBatchWritterSetup']
msgctxt "Interface.VerticalBatchWritterSetup"
msgid "Vertical Batch Writer Setup"
msgstr "设置垂直批处理写入"

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalBatchWritterSetupDescription']
msgctxt "Interface.VerticalBatchWritterSetupDescription"
msgid "Just like the other circuits, you need to set up the {THING:StructureLogicBatchWriter} to send values to the Solar Panels."
msgstr "与其他电路一样，你需要对 {THING:StructureLogicBatchWriter} 设置后才能将值写入到太阳能电池板。"

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalBatchWritterSetup1']
msgctxt "Interface.VerticalBatchWritterSetup1"
msgid "Set the input of the {THING:StructureLogicBatchWriter} to read the value of Vertical Math Unit 2."
msgstr "设置 {THING:StructureLogicBatchWriter} 的输入读取Vertical Math Unit 2的值."

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalBatchWritterSetup2']
msgctxt "Interface.VerticalBatchWritterSetup2"
msgid "Set the output data to write to {THING:StructureSolarPanelDual}."
msgstr "将输出设置为写入 {THING:StructureSolarPanelDual}"

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalBatchWritterSetup3']
msgctxt "Interface.VerticalBatchWritterSetup3"
msgid "Set the logic type on the {THING:StructureLogicBatchWriter} to Vertical."
msgstr "将 {THING:StructureLogicBatchWriter} 上的逻辑值类型设置为 Vertical，来写入太阳能板的垂直角度。"

#: /Language/Interface/Record[Key='VerticalBatchWritterSetup4']
msgctxt "Interface.VerticalBatchWritterSetup4"
msgid "Turn on the {THING:StructureLogicBatchWriter}."
msgstr "打开 {THING:StructureLogicBatchWriter}的开关。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PickUpLogicInputOutput']
msgctxt "Interface.PickUpLogicInputOutput"
msgid "Pick up a {THING:ItemKitLogicInputOutput} from the crate."
msgstr "从附近箱子中拿出一个 {THING:ItemKitLogicInputOutput}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BatchWriter1']
msgctxt "Interface.BatchWriter1"
msgid "Place a {THING:StructureLogicBatchWriter} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置一个 {THING:StructureLogicBatchWriter}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp"
msgid "Horizontal Logic Processors"
msgstr "水平逻辑处理器"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUpDescription']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUpDescription"
msgid ""
"Just like the vertical module of the circuit, we need to perform calculations on the horizontal input data. \n"
"\t\t\t\n"
"First, invert the negative value of the horizontal solar angle data by multiplying it by -1. To do this, read in data from the Logic Reader with a {THING:StructureLogicMath} and multiply it with the {THING:StructureLogicMemory} labelled Invert.\n"
"            \n"
"The next step is to offset the data delivered by the {THING:StructureDaylightSensor}. In this case we need to adjust the data by -90. Do this by reading in the output value of the {THING:StructureLogicMath} and adding it to the {THING:StructureLogicMemory} labelled Offset.\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"与垂直模块电路那样，我们也需要对水平模块电路中的输入值进行一些数值运算。\n"
"\t\t\t\n"
"首先, 对传感器获得的水平太阳角度的数据乘个-1变成正数. 为此, 用 {THING:StructureLogicMath} 来读取逻辑读取中的数据然后乘上我们命名为 Invert的 {THING:StructureLogicMemory} 中设置的值-1.\n"
"            \n"
"下一步是偏移 {THING:StructureDaylightSensor} 中的数据.  在这一步中，我们用-90来作为数据调整. 用 {THING:StructureLogicMath} 来读取传感器的数据然后加上我们命名为Offset的 {THING:StructureLogicMemory} 中的值.\n"
"\n"
"            "

#: /Language/Interface/Record[Key='PlaceLogicMath2']
msgctxt "Interface.PlaceLogicMath2"
msgid "Place the first {THING:StructureLogicMath} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置第一个 {THING:StructureLogicMath}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PlaceLogicMath3']
msgctxt "Interface.PlaceLogicMath3"
msgid "Place the second {THING:StructureLogicMath} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置第二个 {THING:StructureLogicMath}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp1']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp1"
msgid "Turn on the Horizontal Math Unit 1."
msgstr "打开 Horizontal Math Unit 1."

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp2']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp2"
msgid "Set input 1 on Horizontal Math Unit 1 to Horizontal Logic Reader 1."
msgstr "设置Horizontal Math Unit 1的输入1为Horizontal Logic Reader 1."

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp3']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp3"
msgid "Set input 2 on Horizontal Math Unit 1 to Invert Memory."
msgstr "设置 Horizontal Math Unit 1的输入2为Invert Memory."

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp4']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp4"
msgid "Set the Math operation type on Horizontal Math Unit 1 to 'multiply'."
msgstr "设置Horizontal Math Unit 1的运算类型为 'multiply'(乘)."

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp5']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp5"
msgid "Turn on the Horizontal Math Unit 2."
msgstr "打开 Horizontal Math Unit 2."

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp6']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp6"
msgid "Set input 1 on Horizontal Math Unit 2 to Horizontal Math Unit 1."
msgstr "设置Horizontal Math Unit 2的输入1为Horizontal Math Unit 1."

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp7']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp7"
msgid "Set input 2 on Horizontal Math Unit 2 to OffSet Memory."
msgstr "设置 Horizontal Math Unit 2 的输入2为OffSet Memory."

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalLogicProcessorSetUp8']
msgctxt "Interface.HorizontalLogicProcessorSetUp8"
msgid "Set the Math operation type on Horizontal Math Unit 2 to 'Add'."
msgstr "将Horizontal Math Unit 2上的数学操作类型设置为 'Add'。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalBatchWriter']
msgctxt "Interface.HorizontalBatchWriter"
msgid "Horizontal Batch Writer"
msgstr "水平批量写入"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalBatchWriterDescription']
msgctxt "Interface.HorizontalBatchWriterDescription"
msgid "The Batch Writer writes to all connected devices of a given type. We will be using this to write the newly calculated horizontal value to the Solar Panels."
msgstr "批量写入能对所有连接设备中的给定类型值进行写入操作。使用此装置将计算所得的水平角度值写入太阳能电池板。"

#: /Language/Interface/Record[Key='BatchWriter2']
msgctxt "Interface.BatchWriter2"
msgid "Place a {THING:StructureLogicBatchWriter} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置一个{THING:StructureLogicBatchWriter}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalBatchWritterSetup1']
msgctxt "Interface.HorizontalBatchWritterSetup1"
msgid "Set the input of the Horizontal Batch Writer to Horizontal Math Unit 2"
msgstr "设置Horizontal Batch Writer的输入为Horizontal Math Unit 2"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalBatchWritterSetup2']
msgctxt "Interface.HorizontalBatchWritterSetup2"
msgid "Set the output data to write to {THING:StructureSolarPanelDual}"
msgstr "将输出数据设置为写入 {THING:StructureSolarPanelDual}"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalBatchWritterSetup3']
msgctxt "Interface.HorizontalBatchWritterSetup3"
msgid "Set the logic type on the {THING:StructureLogicBatchWriter} to Horizontal."
msgstr "将 {THING:StructureLogicBatchWriter} 上的逻辑值类型设置为 Horizontal，来写入太阳能板的水平角度。"

#: /Language/Interface/Record[Key='HorizontalBatchWritterSetup4']
msgctxt "Interface.HorizontalBatchWritterSetup4"
msgid "Turn on the {THING:StructureLogicBatchWriter}."
msgstr "打开 {THING:StructureLogicBatchWriter}的开关。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepMode']
msgctxt "Interface.SleepMode"
msgid "Sleep Mode Module"
msgstr "休眠模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModeDescription']
msgctxt "Interface.SleepModeDescription"
msgid ""
"We now have a solar tracking circuit that will track sunlight throughout the day.\n"
"\t\t\t\n"
"But what about the night? For this, we will set up another module that will act as a sleep mode. When the daylight sensors are inactive or not receiving daylight, the solar panels will reset to a default position. To do this we need to use {THING:StructureLogicReader} units to read the active state on each {THING:StructureDaylightSensor}.\n"
"            \n"
"            "
msgstr ""
"现在我们拥有了一个可整日追踪太阳轨迹的太阳追踪电路.\n"
"\t\t\t\n"
"但是夜晚怎么办? 所以, 我们要搭建另一个模块让整个电路进入休眠模式。 当传感器关闭了或是没有接收到阳光时, 这些太阳能电池板的角度将会重置为一个初始值. 所以我们要用到 {THING:StructureLogicReader} 来读取每个 {THING:StructureDaylightSensor} 的阳光接收状态 .\n"
"            \n"
"            "

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSelect1']
msgctxt "Interface.LogicSelect1"
msgid "Place the first {THING:StructureLogicSelect} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处建放置第一个 {THING:StructureLogicSelect}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSelect2']
msgctxt "Interface.LogicSelect2"
msgid "Place the Next {THING:StructureLogicSelect} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置第二个 {THING:StructureLogicSelect}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModeSetup']
msgctxt "Interface.SleepModeSetup"
msgid "Sleep mode Setup"
msgstr "休眠模式安装"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModeSetupDescription']
msgctxt "Interface.SleepModeSetupDescription"
msgid "Now we need to read the the active state of the solar sensors. This will tell us whether it is day or night."
msgstr "现在我们需要读取传感器的状态. 这会告诉我们是在白天还是晚上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModeSetupTask1']
msgctxt "Interface.SleepModeSetupTask1"
msgid "Set the input device on the Vertical Logic Reader 2 to Vertical Day Light Sensor"
msgstr "将Vertical Logic Reader 2 上的输入设备设置为Vertical Day Light Sensor"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModeSetupTask2']
msgctxt "Interface.SleepModeSetupTask2"
msgid "Set the Logic type to Activate."
msgstr "将逻辑类型设置为Activate(激活)。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModeSetupTask3']
msgctxt "Interface.SleepModeSetupTask3"
msgid "Set the input device on the Horizontal Logic Reader 2 to Horizontal Day Light Sensor"
msgstr "将Horizontal Logic Reader 2 上的输入设备设置为Horizontal Day Light Sensor"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModeSetupTask4']
msgctxt "Interface.SleepModeSetupTask4"
msgid "Set the Logic type to Activate."
msgstr "将逻辑类型设置为Activate(激活)。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2']
msgctxt "Interface.SleepModePart2"
msgid "SleepModePart2"
msgstr "睡眠模式2"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Description']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Description"
msgid ""
"Next, use {THING:StructureLogicSelect} units to read the newly placed {THING:StructureLogicReader} and choose whether to use outputs from the {THING:StructureLogicMath} or the offset values from {THING:StructureLogicMemory}.\n"
"\n"
"Lastly, change the input value on each {THING:StructureLogicBatchWriter} to use the output data from each {THING:StructureLogicSelect}."
msgstr ""
"接下来，用 {THING:StructureLogicSelect} 单元去读取刚刚放置的 {THING:StructureLogicReader} 的数据，然后看你是要用 {THING:StructureLogicMath} 的输出数据还是用 {THING:StructureLogicMemory} 的偏移值了.\n"
"\n"
"最后, 把每个 {THING:StructureLogicBatchWriter} 的输入数据改为相应的 {THING:StructureLogicSelect} 的输出数据。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Task1']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Task1"
msgid "On Vertical Logic Selector, set the Select input to Vertical Logic Reader 2."
msgstr "在Vertical Logic Selector上，将输入设置为Vertical Logic Reader 2。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Task2']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Task2"
msgid "On Vertical Logic Selector, set input 1 to Add Memory."
msgstr "在Vertical Logic Selector上，将输入 1 设置为Add Memory。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Task3']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Task3"
msgid "Set the final input to Vertical Math Unit 2."
msgstr "将剩下的输入设置为Vertical Math Unit 2。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Task4']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Task4"
msgid "Turn on Vertical Logic Selector."
msgstr "打开Vertical Logic Selector。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Task5']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Task5"
msgid "On Horizontal Logic Selector, set the Select input to Horizontal Logic Reader 2."
msgstr "在Horizontal Logic Selector上，将输入设置为Horizontal Logic Selector 2。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Task6']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Task6"
msgid "On Horizontal Logic Selector, set input 1 to Offset Memory."
msgstr "在Horizontal Logic Selector上，将输入 1 设置为Horizontal Logic Selector。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Task7']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Task7"
msgid "Set the final input to Horizontal Math Unit 2."
msgstr "将剩下的输入设置为Horizontal Math Unit 2。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SleepModePart2Task8']
msgctxt "Interface.SleepModePart2Task8"
msgid "Turn on Horizontal Logic Selector."
msgstr "打开Horizontal Logic Selector。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FinalStage']
msgctxt "Interface.FinalStage"
msgid "Final Stage"
msgstr "最后一步"

#: /Language/Interface/Record[Key='FinalStageDescription']
msgctxt "Interface.FinalStageDescription"
msgid ""
"To make the sleep mode work, reassign the Batch Writer's input to use the Logic select units. Do this the same way as you would change any other input: change each Batch Writer's input device to its"
" corresponding logic select unit."
msgstr "若要使休眠模式正常工作，请重新设置 批量写入 的输入为那个逻辑选择单元。像更改任何其他逻辑部件的输入一样：将每个批量写入的输入设备更改为相应的逻辑选择单元。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FinalStage1']
msgctxt "Interface.FinalStage1"
msgid "Set the input device on the Horizontal Batch Writer to Horizontal Logic Selector."
msgstr "设置Horizontal Batch Writer的输入设备为Horizontal Logic Selector."

#: /Language/Interface/Record[Key='FinalStage2']
msgctxt "Interface.FinalStage2"
msgid "Set the input device on the Vertical Batch Writer to Vertical Logic Selector."
msgstr "设置Vertical Batch Writer的输入设备为Vertical Logic Selector."

#: /Language/Interface/Record[Key='TurnOnReader']
msgctxt "Interface.TurnOnReader"
msgid "Turn on the logic reader."
msgstr "打开这个逻辑读取的开关。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Tutorial11 - GasMixingAndmore']
msgctxt "Interface.Tutorial11 - GasMixingAndmore"
msgid "Gas Mixing and More"
msgstr "气体混合和说明"

#: /Language/Interface/Record[Key='Tutorial 11 - GasFilteringandmoreDescription']
msgctxt "Interface.Tutorial 11 - GasFilteringandmoreDescription"
msgid "Learn how to refill your suit's oxygen tank and mix gases to create fuel."
msgstr "学习如何重新装满你宇航服的氧气罐以及制造燃料所需的混合气体。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasMixingInd']
msgctxt "Interface.GasMixingInd"
msgid "Gas Mixing introduction"
msgstr "气体混合介绍"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasMixingIndDescription']
msgctxt "Interface.GasMixingIndDescription"
msgid ""
"Welcome back, Cadet! In this lesson, we'll refill your suit's oxygen tanks, and then mix two gases to make fuel. Fuel is used for many applications: from powering your welder, to launching rockets!"
msgstr "欢迎回来，学员！在本节中，我们将重新充满你宇航服的氧气罐，然后混合两种气体来制造燃料。燃料用于许多应用：从为焊枪供能，到发射火箭！"

#: /Language/Interface/Record[Key='RemoveingSuitOxy']
msgctxt "Interface.RemoveingSuitOxy"
msgid "Removing your suit oxygen tank."
msgstr "取出你宇航服里的氧气罐。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RemoveingSuitOxyDescription']
msgctxt "Interface.RemoveingSuitOxyDescription"
msgid ""
"Open your suit menu, and move the Oxygen Tank to your hand. \n"
"You will get an on-screen warning when the tank is removed. Don't panic, there's still a small amount of oxygen circulating in the suit itself. \n"
"You can now attach the oxygen tank to the {THING:DynamicGasCanisterOxygen} and refill it."
msgstr ""
"打开你的宇航服，将氧气罐拿到手中。\n"
"拿下来时你会发现满屏幕都是紧急通告信息。别紧张，你的宇航服本身还是会有少量的氧气在供你呼吸。\n"
"现在，你可以将氧气罐连接到 {THING:DynamicGasCanisterOxygen} 并重新填充它。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RemoveingSuitOxyTask1']
msgctxt "Interface.RemoveingSuitOxyTask1"
msgid "Take the {THING:ItemGasCanisterOxygen} from your suit."
msgstr "从宇航服中取出 {THING:ItemGasCanisterOxygen}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RemoveingSuitOxyTask2']
msgctxt "Interface.RemoveingSuitOxyTask2"
msgid "Place the Oxygen Tank in the {THING:DynamicGasCanisterOxygen}."
msgstr "把氧气罐放进 {THING:DynamicGasCanisterOxygen}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RetrievingOxyTank']
msgctxt "Interface.RetrievingOxyTank"
msgid "Retrieving the Oxygen Tank"
msgstr "回收氧气罐"

#: /Language/Interface/Record[Key='RetrievingOxyTankDescription']
msgctxt "Interface.RetrievingOxyTankDescription"
msgid "The {THING:DynamicGasCanisterOxygen} will fill the {THING:ItemGasCanisterOxygen} with oxygen. You can now remove the {THING:ItemGasCanisterOxygen} from the {THING:DynamicGasCanisterOxygen}."
msgstr "{THING:DynamicGasCanisterOxygen} 将充满 {THING:ItemGasCanisterOxygen} 的氧气。你现在可以从 {THING:DynamicGasCanisterOxygen} 中拿走 {THING:ItemGasCanisterOxygen}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RetrievingOxyTankTask1']
msgctxt "Interface.RetrievingOxyTankTask1"
msgid "Remove the {THING:ItemGasCanisterOxygen} from the {THING:DynamicGasCanisterOxygen}."
msgstr "把 {THING:ItemGasCanisterOxygen} 从 {THING:DynamicGasCanisterOxygen} 里拿走。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RetrievingOxyTankTask2']
msgctxt "Interface.RetrievingOxyTankTask2"
msgid "Replace the {THING:ItemGasCanisterOxygen} back in your suit."
msgstr "换回 {THING:ItemGasCanisterOxygen} 到你的宇航服中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RemoveingFuelCan']
msgctxt "Interface.RemoveingFuelCan"
msgid "Removing the Fuel Can"
msgstr "拆下燃料罐"

#: /Language/Interface/Record[Key='RemoveingFuelCanDescription']
msgctxt "Interface.RemoveingFuelCanDescription"
msgid "Your Welder has run out of fuel. To fill it we will need to create the appropropriate gas mixture. Go ahead and put the {THING:ItemGasCanisterFuel} into the {THING:StructureGasTankStorage}."
msgstr "你的焊枪没有燃料了. 要填充它，我们将需要制造合适的气体混合物. 继续然后把 {THING:ItemGasCanisterFuel} 放入 {THING:StructureGasTankStorage}."

#: /Language/Interface/Record[Key='RemoveingFuelCanTask1']
msgctxt "Interface.RemoveingFuelCanTask1"
msgid "Remove the {THING:ItemGasCanisterFuel} from the {THING:ItemWeldingTorch} in your {THING:ItemToolBelt}"
msgstr "从 {THING:ItemToolBelt} 中拿出 {THING:ItemWeldingTorch} 移除掉这个 {THING:ItemGasCanisterFuel}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RemoveingFuelCanTask2']
msgctxt "Interface.RemoveingFuelCanTask2"
msgid "Place the {THING:ItemGasCanisterFuel} into the yellow {THING:StructureGasTankStorage} found on the floor."
msgstr "将{THING:ItemGasCanisterFuel} 放进在地板上的所能看到的那个黄色的 {THING:StructureGasTankStorage}里。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Valves']
msgctxt "Interface.Valves"
msgid "Valves"
msgstr "阀门"

#: /Language/Interface/Record[Key='ValvesDescription']
msgctxt "Interface.ValvesDescription"
msgid ""
"We now need to set up a pipe network for the gas mixing system. Start by placing valves next to each {THING:StructureTankConnector}. This lets you shut off the network from newly attached gas tanks,"
" until we are ready to connect them to the pipe network."
msgstr "我们现在需要为气体混合系统建立一个管道网络。从在每个 {THING:StructureTankConnector} 的旁边放置一个阀门开始。这让你关闭网络从新连接的储气罐，直到我们准备好连接到管道网络。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ValvesTask1']
msgctxt "Interface.ValvesTask1"
msgid "Get a {THING:ItemPipeValve} from the nearby crate and place it in the highlighted spot."
msgstr "从附近箱子里拿出一个 {THING:ItemPipeValve} 然后放置在显示的高亮区域中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PipeMeters']
msgctxt "Interface.PipeMeters"
msgid "Pipe Meters"
msgstr "管道仪表"

#: /Language/Interface/Record[Key='PipeMetersDescription']
msgctxt "Interface.PipeMetersDescription"
msgid ""
"{THING:StructurePipeMeter} allow us to see the current pressure inside a pipe network. Place these next to the {THING:ItemPipeValve}. Note that they are placed on top of a pipe, rather than being "
"their own object. Find some in the crate nearby."
msgstr "{THING:StructurePipeMeter} 可以让我们看到当前在管道网络中的管道的压力。放置这些到 {THING:ItemPipeValve} 的旁边。注意，它们应该放置在管道的顶部，而不是它们单独自己的对象。在附近的箱子里可以拿到。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PipeMetersTask1']
msgctxt "Interface.PipeMetersTask1"
msgid "Place a {THING:StructurePipeMeter} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructurePipeMeter}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasMixer']
msgctxt "Interface.GasMixer"
msgid "Gas GasMixer"
msgstr "气体混合器"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasMixerDescription']
msgctxt "Interface.GasMixerDescription"
msgid "The Gas Mixer allows us to combine two gases at a defined ratio. This lets you create the fuel mix needed for the {THING:ItemWeldingTorch}."
msgstr "气体混合器能让我们将两种气体按一定的比例混合在一起。这样，你就可以制造 {THING:ItemWeldingTorch}所需的混合燃料。"

#: /Language/Interface/Record[Key='GasMixerTask1']
msgctxt "Interface.GasMixerTask1"
msgid "Place the {THING:StructureGasMixer} in the highlighted location."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructureGasMixer}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PressureRegulator']
msgctxt "Interface.PressureRegulator"
msgid "The Pressure Regulator"
msgstr "压力调节器"

#: /Language/Interface/Record[Key='PressureRegulatorDescription']
msgctxt "Interface.PressureRegulatorDescription"
msgid "The {THING:StructurePressureRegulator} is used to regulate pressure inside of a pipe network. This lets you restrict the pressure, ensuring you don't overpressurize a tank. "
msgstr "{THING:StructurePressureRegulator} 用于调节管道网络内的压力。这能让你限制其内部的压力，不会让这个罐压力过高导致破裂。"

#: /Language/Interface/Record[Key='PressureRegulatorTask1']
msgctxt "Interface.PressureRegulatorTask1"
msgid "Place the {THING:StructurePressureRegulator} in the highlighted position."
msgstr "在高亮位置处放置 {THING:StructurePressureRegulator}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectingTanks']
msgctxt "Interface.ConnectingTanks"
msgid "Connecting Tanks"
msgstr "连接建造"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectingTanksDescription']
msgctxt "Interface.ConnectingTanksDescription"
msgid ""
"Now connect the Dynamic Tanks to the {THING:StructureTankConnector}. Drag the tank on top of the corresponding {THING:StructureTankConnector}, then use your {THING:ItemWrench} on the Dynamic tank to"
" connect it."
msgstr "现在，将储罐安装到 {THING:StructureTankConnector}上面。将罐拖到 {THING:StructureTankConnector} 的上面，然后用你的 {THING:ItemWrench} 就可以把罐安装上去了。"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectingTanksTask1']
msgctxt "Interface.ConnectingTanksTask1"
msgid "Connect the {THING:DynamicGasCanisterOxygen} to the white Tank Connector."
msgstr "将 {THING:DynamicGasCanisterOxygen} 连接到白色的储罐连接底座上"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectingTanksTask2']
msgctxt "Interface.ConnectingTanksTask2"
msgid "Connect the {THING:DynamicGasCanisterVolatiles} to the red Tank Connector."
msgstr "将 {THING:DynamicGasCanisterVolatiles} 连接到那个红色的储罐连接底座上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FlipingValves']
msgctxt "Interface.FlipingValves"
msgid "Flipping Valves"
msgstr "翻转阀门"

#: /Language/Interface/Record[Key='FlipingValvesDescription']
msgctxt "Interface.FlipingValvesDescription"
msgid "We are now ready to turn on the {THING:StructureValve}. To open the Valve, interact with the lever on the {THING:StructureValve}."
msgstr "现在，我们已经做好了打开这些 {THING:StructureValve} 的准备。要打开阀门，只需点击 {THING:StructureValve} 上的操纵杆就行了。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FlipingValvesTask2']
msgctxt "Interface.FlipingValvesTask2"
msgid "Open the {THING:StructureValve} on the oxygen network."
msgstr "打开氧气网络的 {THING:StructureValve}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='FlipingValvesTask1']
msgctxt "Interface.FlipingValvesTask1"
msgid "Open the {THING:StructureValve} on the volatiles network."
msgstr "打开挥发性有机物网络的 {THING:StructureValve}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingYourLimit']
msgctxt "Interface.SettingYourLimit"
msgid "Setting Your Limit"
msgstr "设定你的极限"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingYourLimitDescription']
msgctxt "Interface.SettingYourLimitDescription"
msgid ""
"We now need to set the pressure limit on the {THING:StructurePressureRegulator}. Do this by interacting with the wheel on the {THING:StructurePressureRegulator}. Set the pressure to 1950kPa.\n"
"            \n"
"Alternatively, you can use the {THING:ItemLabeller} to set the value with the {THING:ItemLabeller}. Turn it on and highlight the {THING:StructurePressureRegulator}. Find the label called \"set\" by pointing the labeller at the dia/wWheel. This will bring up a menu, but instead of renaming the item it will set the {THING:StructurePressureRegulator} to the input value."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingYourLimitTask1']
msgctxt "Interface.SettingYourLimitTask1"
msgid "Set the pressure on the {THING:StructurePressureRegulator} to 1950kPa"
msgstr "在 {THING:StructurePressureRegulator} 设置压力为1950kpa"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingYourLimitTask2']
msgctxt "Interface.SettingYourLimitTask2"
msgid "Turn on the {THING:StructurePressureRegulator}."
msgstr "启动 {THING:StructurePressureRegulator}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheGasMix']
msgctxt "Interface.TheGasMix"
msgid "The Gas Mix"
msgstr "气体混合"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheGasMixDescription']
msgctxt "Interface.TheGasMixDescription"
msgid ""
"Now set the gas mix ratio by interacting with the wheel on the {THING:StructureGasMixer}. Turning the wheel towards Increase will alter the ratio in favor of the first input. Turning the wheel "
"towards Decrease will alter the ratio in favor of the second input. Use the {KEY:QuantityModifier} key to reduce the increments from 10 to 1."
msgstr "现在用 {THING:StructureGasMixer} 设置气体的混合比例。向右转动操纵轮会调整增加输入一的占比。向左转动操纵轮会调整增加输入二的占比。按住 {KEY:QuantityModifier} 键可以微调。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheGasMixTask1']
msgctxt "Interface.TheGasMixTask1"
msgid "Set the mix ratio to '33' on input one, and '67' on input two."
msgstr "将输入一的混合比例设置为‘33’，输入二的混合比例为‘67’。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheGasMixTask2']
msgctxt "Interface.TheGasMixTask2"
msgid "Turn on the Gas Mixer."
msgstr "打开这个气体混合装置。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RetrievingTheFuelTank']
msgctxt "Interface.RetrievingTheFuelTank"
msgid "Retrieving The Fuel Tank"
msgstr "回收燃料罐"

#: /Language/Interface/Record[Key='RetrievingTheFuelTankDescription']
msgctxt "Interface.RetrievingTheFuelTankDescription"
msgid ""
"You now have a perfect fuel mix filling your empty {THING:ItemGasCanisterFuel}. Let it fill, then remove it from the {THING:StructureGasTankStorage} and slot it back into the "
"{THING:ItemWeldingTorch}."
msgstr "你现在已经完美的混制了我们所需的气体来填充这个空的 {THING:ItemGasCanisterFuel}。等它自动填充完后就把它从{THING:StructureGasTankStorage} 上面拿下来然后放回到你的 {THING:ItemWeldingTorch} 里。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RetrievingTheFuelTankTask1']
msgctxt "Interface.RetrievingTheFuelTankTask1"
msgid "Take the {THING:ItemGasCanisterFuel} from the {THING:StructureGasTankStorage}."
msgstr "从 {THING:StructureGasTankStorage}里拿走 {THING:ItemGasCanisterFuel}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='RetrievingTheFuelTankTask2']
msgctxt "Interface.RetrievingTheFuelTankTask2"
msgid "Place the {THING:ItemGasCanisterFuel} into the {THING:ItemWeldingTorch}."
msgstr "将{THING:ItemGasCanisterFuel} 放入 {THING:ItemWeldingTorch}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TestTheFuelMix']
msgctxt "Interface.TestTheFuelMix"
msgid "Testing The Fuel Mix"
msgstr "测试这个混合燃料"

#: /Language/Interface/Record[Key='TestTheFuelMixDescription']
msgctxt "Interface.TestTheFuelMixDescription"
msgid "Now that we have refueled the {THING:ItemGasCanisterFuel}, test it by completing the glass door next to the gas mixing system. You will find the supplies you need beside the wall."
msgstr "现在我们已经给 {THING:ItemGasCanisterFuel} 填满燃料了，通过搭建气体混合系统旁边的玻璃门来测试它。你会在墙旁边找到你需要的东西。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TestTheFuelMixTask1']
msgctxt "Interface.TestTheFuelMixTask1"
msgid "Complete construction of the glass door."
msgstr "搭建好玻璃门。"

#~ msgctxt "Interface.SettingTheDestination6"
#~ msgid "Set the output value on the {THING:StructureLogicWriter} to {THING:ItemKitStructureModularRocketCommand01} using a {THING:ItemScrewdriver} "
#~ msgstr "用{THING:ItemScrewdriver}将{THING:StructureLogicWriter}的输入设置为Horizontal Mode Memory传入的数据。"

#~ msgctxt "Interface.GasSensors"
#~ msgid "Gas Sensors"
#~ msgstr "气体传感器"

#~ msgctxt "Interface.VentingTheGasesTask5"
#~ msgid "Turn off the {THING:StructureValve}"
#~ msgstr "关闭 {THING:StructureValve}"

#~ msgctxt "Interface.01TutorialUIBasics"
#~ msgid "#01 Basic UI"
#~ msgstr "#01 基础界面介绍"

#~ msgctxt "Interface.02BasicStructureBuilding"
#~ msgid "#02 Basic Structure Building"
#~ msgstr "#02 基础结构建造"

#~ msgctxt "Interface.03BasicPowerGeneration"
#~ msgid "#03 Basic power generation"
#~ msgstr "#03 基础电力供应"

#~ msgctxt "Interface.05BasicFabrication"
#~ msgid "#05 Basic Fabrication"
#~ msgstr "#05 基础制造知识"

#~ msgctxt "Interface.06BasicAtmospherics"
#~ msgid "#06 Basic Atmospherics"
#~ msgstr "#06 基础空气供应"

#~ msgctxt "Interface.07BasicAirlocks"
#~ msgid "#07 Basic Airlocks"
#~ msgstr "#07 基础气闸系统"

#~ msgctxt "Interface.08BasicHydroponics"
#~ msgid "#08 Basic Hydroponics"
#~ msgstr "#08 基础水培知识"

#~ msgctxt "Interface.09BasicResearch"
#~ msgid "#09 Basic Research"
#~ msgstr "#09 基础研究工作"

#~ msgctxt "Interface.SettingYourLimitDescription"
#~ msgid "We now need to set the pressure limit on the {THING:StructurePressureRegulator}. Do this by interacting with the wheel on the {THING:StructurePressureRegulator}. Set the pressure to 1950kPa."
#~ msgstr "我们现在需要设置 {THING:StructurePressureRegulator} 的压力极限。通过与 {THING:StructurePressureRegulator}上的操纵轮交互来执行此操作。将压力极限设置为 1950kPa。"

#~ msgctxt "Interface.TutorialDoingitOnYourOwnpt2Description"
#~ msgid "Well done! Now, finish them off with the {THING:ItemWeldingTorch} and some {THING:ItemIronSheets}."
#~ msgstr "干的好！现在，用 {THING:ItemWeldingTorch} 把所需的 {THING:ItemIronSheets} 焊上去来完成建造。"

#~ msgctxt "Interface.DisplayAlertAirlockMalfunction"
#~ msgid ""
#~ "Welcome back, Cadet! \n"
#~ "Due to an unfortunate pressurization glitch, a catastrophic failure occurred that destroyed the Airlock!"
#~ msgstr ""
#~ "欢迎回来，学员！\n"
#~ "现在情况是这样的，由于在加压的时候发生了点故障，现在气密失效整个气闸舱都给毁了！"

#~ msgctxt "Interface.CloseTheDoorTask3"
#~ msgid "Rename the Outter facing {THING:StructureCompositeDoor} to external door or something recognizable."
#~ msgstr "将面向外面的 {THING:StructureCompositeDoor} 重命名为外部门或其他可分辨的名称。"

#~ msgctxt "Interface.CloseTheDoorTask4"
#~ msgid "Rename the Inward facing {THING:StructureCompositeDoor} to Internal door or something recognizable."
#~ msgstr "将朝内的 {THING:StructureCompositeDoor} 重命名为内部门或其他可分辨的名称。"

#~ msgctxt "Interface.CreatingASealDescription"
#~ msgid ""
#~ "Go ahead and finish the construction of the {THING:StructureCompositeDoor}s with {THING:ItemPlasticSheets} and {THING:ItemGlassSheets}. You will then need to rename the newly built doors using the "
#~ "{THING:ItemLabeller} found in the orange crate."
#~ msgstr "继续用 {THING:ItemPlasticSheets} 和 {THING:ItemGlassSheets} 完成 {THING:StructureCompositeDoor} 的搭建。然后，您需要使用橙色箱中的 {THING:ItemLabeller} 给这2扇门重新命名。"

#~ msgctxt "Interface.AirLockProgrammingDescription"
#~ msgid ""
#~ " To programme the Airlock, turn on the {THING:StructureConsole}. Select the {THING:StructureActiveVent} and {THING:StructureGasSensor}.\n"
#~ "\n"
#~ "When selecting the Airlocks, ensure the 'Interior' option is selected for the interior door. Toggle this option by deselecting it, and clicking on the alternate door. The light on the Airlock will turn from green to red, to indicate which Airlock you're programming.\n"
#~ "\n"
#~ "Once the Console has selected a device, that device will be locked under its control, and will not respond to interactions.\n"
#~ "\n"
#~ "When you have successfully completed the Airlock set up, the switch on the side of the {THING:StructureConsole} will light up green. You may now remove the Data Disk from the {THING:StructureConsole}.  The Console will be locked, and will not respond to interactions unless you reinsert the Data Disk."
#~ msgstr ""
#~ "要对气闸进行编程，请先打开 {THING:StructureConsole}。然后分别点击 {THING:StructureActiveVent} 和 {THING:StructureGasSensor}。\n"
#~ "\n"
#~ "选择时，请确保内部门选的是 'Interior' 选项。如果选错了要取消选择，请再单击一次，然后点击选择另一扇门。气闸上的设备条将从绿色变为红色，以示意当前你设置的设备是哪个。\n"
#~ "\n"
#~ "控制台选择设备后，该设备将锁定在其控制之下，并且不会响应你的对其的任何交互。\n"
#~ "\n"
#~ "成功完成气闸设置后，{THING:StructureConsole} 侧面的开关将亮起，发绿光。你现在就可以从 {THING:StructureConsole} 中拿走数据磁盘。 这时控制台将被锁定，除非您重新插入数据磁盘，否则不会响应其他交互选项。"

#~ msgctxt "Interface.AirlockUpgradesTask1"
#~ msgid "Place another {THING:StructureActiveVent} in the highlighted spot."
#~ msgstr "在高亮位置处放置另一个 {THING:StructureActiveVent}。"

#~ msgctxt "Interface.AdvancedPressureTask1"
#~ msgid "Remove the {THING:ItemGlassSheets} from the first {THING:StructureConsole}."
#~ msgstr "在之前的{THING:StructureConsole}把{THING:ItemGlassSheets}卸下来。"

#~ msgctxt "Interface.AdvancedPressureTask2"
#~ msgid "Swap the {THING:CircuitboardAirlockControl}  for the {THING:CircuitboardAdvAirlockControl}."
#~ msgstr "把 {THING:CircuitboardAirlockControl}  更换为 {THING:CircuitboardAdvAirlockControl}。"

#~ msgctxt "Interface.AAdvancedAirLockDescription"
#~ msgid "Make sure the Airlock works by pressing the “Cycle to Interior” button."
#~ msgstr "按下屏幕上的 “Cycle to Interior” 按钮，看看气闸是否正常工作。"

#~ msgctxt "Interface.AdvancedPressureTask1"
#~ msgid "Remove the {THING:ItemGlassSheets}."
#~ msgstr "移除 {THING:ItemGlassSheets}。"

#~ msgctxt "Interface.BendingMachineTask2"
#~ msgid "Pick up {THING:ItemGoldIngot}."
#~ msgstr "收集 {THING:ItemTablet}"

#~ msgctxt "Interface.ThePassiveVentTask3"
#~ msgid "Pick up {THING:ItemIronIngot}"
#~ msgstr "收集 {THING:ItemTablet}"

#~ msgctxt "Interface.TutorialDescPickupSuit"
#~ msgid "Find the {THING:ItemEvaSuit} and put it in your {SLOT:LeftHand} or {SLOT:RightHand} slot by clicking the {COLORRED:Left Mouse Button} over the green interactable you see when looking at it."
#~ msgstr "找到 {THING:ItemEvaSuit} 把它放进你的 {SLOT:LeftHand} 或 {SLOT:RightHand} 上通过单击 {COLORRED:Left Mouse Button} 在你指向它变成绿色的的时候."
